(新手 愛情)因為一次做part time，我邂逅到佢。

第一次作故，希望咁多位唔好插得小弟咁大力，如果有咩意見或者提點，特別係錯字，歡迎大家留言。

(1)
我叫呀義，今年中五，係學校平時都唔算好出名，好多人話我樣唔差，做運動個陣都幾型，但內向嘅性格令到我唔太中意同人有太多嘅交流。所以係學校可以話係平平淡淡咁過每一日，屋企唔算稱得上超有錢，但起碼都過得去。作為屋企獨子，每日放學就係望住四面牆，老豆老母又返左工，好彩每晚都有人陪我食飯，佢個名叫呀欣。

呀欣係我幼稚園就識嘅鄰居，小學中學都同一間，呀欣個樣好靚，無論係細細個定而家17歲都好受歡迎，你問我中唔中意佢？緊係中意啦，但一直都唔敢講出口，因為我自己覺得配佢唔起，佢係學校好受歡迎，對比起咁毒嘅我，點好意思講出口呢？

不過每晚最開心就係過去佢屋企食飯，佢呀媽當我係半邊仔咁照顧。每晚好善談嘅呀欣都會不停咁撩我傾計，雖然只有一餐飯嘅時間，但我已經好滿足，因為同到自己心目中嘅女神食飯，其實都無咩好追求。

我每日返學個陣都係咁諗，自己究竟幾時先有個女朋友，見到身邊嘅朋友都先後開始拍拖，唔知點解心入面有一份焦急。但我亦都相信，好多野急都急唔黎，緣份自然會黎搵我。

平平淡淡嘅日子一路咁過去，直到升中六嘅暑假，所有野都變得好唔同。

就係臨放暑假嘅一晚，老母突然同我講：「仔呀仔，我間公司要我同你呀爸去一去法國幫手搞單生意，你知啦，我同你呀爸做左咁耐都係經理仔，難得有個咁好嘅機會上位，緊係博一博啦，但黎緊嗰兩三個月可能得你係屋企，你o唔ok呀？」

我見到佢講得咁興奮，我都唔好意思拒絕啦，反正平時都習慣自己一個，我都無咩所謂，求其應佢聲好就算。

到聽日返學個陣，呀欣咁岩撞到我，就即刻問我我老豆老母出國單野，我話：「係呀，佢兩個難得可以博升職，又可以出去玩下，唔通阻佢地咩」呀欣聽完之後笑得好甜，可能天氣熱嘅關係，佢塊面紅紅地再加埋粒酒窩真係殺死人，我望到自己紅都面哂都唔知，佢笑笑口話：「做咩望住人喎，朝早未瞓醒呀？我呀媽話叫你黎緊多d上黎我度，佢話驚你悶喎，同埋我都想見你多d！」

可能佢講得大聲左少少，我feel到隔離d人都望一望我地，特別係左邊嗰幾個同路嘅師弟，我即刻好怕醜咁話好就急急腳咁行。

(2)
到左放學個時，呀欣黎左我班房搵我(呀欣班房係我班房隔離)

欣：「呀明，今日派左咩卷呀？」
我：「中 數 通囉。」
欣：「咁你考成點呀？」
我：「同平時一樣咁啦，但我覺得可以再高分少少。」

呀欣拎到我d卷黎睇 ：「嘩，咁高都仲未滿意呀，你真係幾貪心喎！而家放學有無野做呀？不如陪我去買禮物比呀媽啦，佢就快生日，平時你同佢咁岩傾，實知佢中意咩嘅。」

我應左佢一聲好，就執書包去同佢揀禮物。

其實平時都覺得好奇怪，明明呀欣成日食零食，但都keep住咁瘦，我係女人都想問佢有咩心得。就好似而家行左半個鐘都無就已經買左杯雪糕食，不過佢食雪糕個樣真係好靚，就算唔小心整到個鼻都有雪糕，但都無影響我對佢嘅形象，反而仲覺得有一種傻傻地嘅可愛。

我：「呀欣，不如買依份啦，我記得呀姨話過想買部座地風扇，而家又有特價，就買佢啦。」
欣：「都話係你先最知佢想要咩，咁就買佢啦！」

我見到個風扇都唔細，個箱又幾大，所以就幫呀欣拎埋放去我屋企先，等呀姨生日先送比佢，於是兩個人就搭巴士返屋企。

返到樓下，呀欣話想睇下舊野難唔難組裝，所以就去我屋企。一入屋佢就坐係地下好開心咁開個紙箱，見到佢好細心咁望住d零件，突然覺得佢除左靚之外，仲有種老婆嘅感覺，但我都唔敢諗咁多，就算佢做人老婆，老公都唔會係我，至少我依刻相信。

無幾耐佢走左，我望住個箱，諗返起今日見到佢望住舊野嘅畫面，我好矛盾，究竟應唔應該同佢講明我嘅心意，定收埋到永遠算。

好快就黎到老豆老母飛嘅日子，呀欣同我講：「點呀？送完佢地機唔捨得呀？唔緊要啦，仲有我陪你，今日暑假第一日，不如黎我屋企陪我傾下計啦好無？」

已經發現到打錯 我係女人個度應該係想寫男人 sorry

有無人睇

之後呢

Lm

(3)
呀欣咁熱情嘅邀請，搞到我都唔知點拒絕，所以上左去佢屋企，諗住順便傾下佢呀媽嘅生日點搞好。

呀欣：「呀義，我想問呢，而家暑假你會做咩呀？」

呀欣嘅問題我都唔識點答，以前暑假都係補下習同係屋企睇下電視打下機咁過，但諗起今年已經係中學生涯最後一次嘅暑假，應該比以前過得充實好d。

我：「無呀，我諗緊可能去做part time囉。反正都想儲下錢，得閒咪可以有錢同friend去玩囉。」

呀欣聽到之後好開心，佢話：「咁不如同我去迪迪尼，好似而家少左好多自由行，我又好耐都無去過喇。你當係陪下我啦好無？」

我心諗唔撚係呀？學校女神會約我去迪迪尼？不過諗返起，細細個我地兩家人都好中意約埋一齊周圍去玩，但你問我有無試過淨係我地兩個單獨去，咁我就記得一定無。

我：「你唔怕我悶咪得囉。」

呀欣搖左下頭，跟住用甜美嘅笑容同我講唔介意。

返到屋企，我都好心急咁搵part time工，一諗起可以儲錢同呀欣去玩，就算嗰日用哂成個月嘅人工都抵。

我搵左好耐，每隔30秒就講句「on9」。點解？因為個求職網比埋哂d垃圾工，一係就時薪$40負責搬貨，一係就高人工少少但係要做足半年。屌你啦，真係唔搵過都唔知個世界咁黑暗，d僱主真係想賺到盡一盡。

所以我托我朋友呀明比佢平時做炒散嘅wts group嘅link我，入左去就見到好多唔識嘅電話號碼同埋不停彈出黎嘅新工通知。基於好多工都要18歲先返得，所以望左好耐都未有我依個17歲仔可以返嘅工。

wts send左個通知：炒散group-柴灣 侍應
11:00-17:00 $65/hr
16歲或以上 2位

我見到即刻send個message比個蛇頭同佢講我要做依份。無幾耐佢覆返我話聽日可以返，而且長期缺人，想做就講聲就得。

我無諗過，份工竟然比個機會我遇見佢。

(4)
我係電話同呀欣講我搵到工返，呀欣同我講唔好咁勤力，留返幾日陪下佢玩，雖然我唔知佢內心諗緊咩，但我覺得，依個條件咁好嘅女仔，點會可能中意我。可能見係由細到大嘅朋友先關心下我姐。「從來沒我份」我同自己講...

終於到左聽朝，話哂人生第一次返工，緊張自然難免，但興奮反而居多。入到間野，個經理叫靜哥，佢叫我入去換衫之後就叫我同個女仔等陣一齊出黎聽佢講解。

我望一望個女仔，身高165左右，少少包包面，皮膚白白淨淨，樣幾靚，好似tbb個bella咁，但有少少mk，除左mk味之外同呀欣都一樣咁吸引，但呀欣嘅感覺係成熟嘅靚女，而佢就係mk得黎帶點稚氣嘅女仔。

：「hello，我叫呀儀，好高興識到你！」個女仔講

我忍唔住笑左出黎，原因係佢講依句講到好似siri咁，加埋佢唔笑嘅樣，成個機器人咁。

我：「hi...我叫呀義，義氣個義....hi....hi」屌我都唔知自己講緊乜，算數啦，反正都柒慣。但佢竟然因為依句開場白而笑，雖然笑個陣無酒粒，但個種甜美令人感到親切。

換左衫出黎，靜哥同我地講解左陣，好快就各自各工作，呀儀做野好勤力，對比起一心黎hea住賺錢嘅我，佢嗰種積極真係搞到我都唔敢放慢手腳。

到左1400左右，靜哥見到間餐廳無咩客，就叫我同呀儀去廚房拎野食，我等左依刻好耐，一黎終於可以食飯，二黎又有機會同呀儀傾下計。

呀儀好細食，或者依個可能就係佢身形偏瘦嘅原因，好快我地坐埋一齊，我地亦都開始邊食邊傾。

我：「呀儀，你而家讀緊咩呀？」

呀儀：「升中六囉，咁你呢？」

我：「我都係呀....你平時都成日做炒散架？」

呀儀：「唔係呀，我平時要照顧細妹，所以都唔太得閒，不過近排呀妹佢要參加學校交流團，所以咪有時間做囉。」

我：「咁你呀媽唔會幫手湊佢架咩？定佢要返工？」

講到依度，呀儀隻眼有少少通紅，我都感覺到佢有少少想喊。

我：「sorry呀，我係咪問錯問題？」

呀儀：「無野，d餸有少少辣姐，快d食完出返去開工喇。」

我話好，但同時我觀察到，佢的確係唔開心，同埋佢食緊條蒸魚，點會係辣，不過我都唔敢再追問落去，我明白佢有佢唔想講嘅原因。

繼續啦 就算得我一個睇我都會繼續催鳩你快d出文

加油💪🏻💪🏻

(5)
話咁快就到收工時間，呀儀問我住邊，我答佢我住灣仔，咁岩原來佢係住南港島個邊，所以大家一齊返屋企。

呀儀換左套衫，白色淨係T-shirt加條熱褲，加上可能佢有少少mk嘅味道，總之好吸引到我，靜哥見到都話呀儀好靚女，但呀儀就怕怕醜醜咁通聲多謝，佢嘅舉止同佢個外形完全唔同。

搭緊地鐵個時，呀儀主動同我傾計。

儀：「呀義呀，你平時有咩做架？」

我：「無呀，咪同學校班人踢下波同溫下書咁囉，間唔中就同呀爸呀媽去行下山或者行下商場囉。」

儀：「你爸爸媽媽對你好唔好架？」

我：「幾好架，雖然呀媽係煩d，但佢地都好關心我，不過做野忙所以平時好少時間相處。」

儀：「咁你要珍惜下同佢地相處嘅時光喇，佢地咁錫你。」

唔知點解我覺得句野有少少怪怪地，但我都無再討論依個話題。好快到左灣仔，我同佢講聲bye bye就走左。臨落車前因為架車搖一搖，所以佢捉住左我隻手，第一次比女仔掂到，我有種唔識形容嘅喜悅。

返到屋企，先發覺今日呀欣send左幾個message比我，佢叫我加油比心機，我同佢講今日好順利，佢都覆返我，叫我講下今日間餐廳嘅野。

到夜晚，我去呀欣屋企食飯，呀欣見到我就主動捉住我隻手拉我入佢間房。嘩屌，今日比兩個靚女前後咁掂過，我係咪做過d咩好事自己唔記得？

呀欣拉我入到房，叫我幫佢睇下邊條裙靚d，佢想個日同我去迪迪尼著，我指一指條白色短裙同件「superme」藍色T-shirt，佢就話：「咁好啦，我試下著先，買左成個禮拜先第一次試著。」

我見佢要換衫，咁我都走返去廳到先，費時要佢依個女神蝕底比我依個毒撚。

呀欣：「呀義，唔駛出去啦，我好快換完，你唔想望到嘅話咪拎轉塊面囉，同你一齊大點會唔信得過你姐。」

我唔想望？我想望多幾眼添啦，但理性嘅我當然唔會咁做，佢係我背後換衫，換左差唔多5分鐘先搞掂，我心諗佢嘅好快係點定義架呢？

我拎轉面一望，藍色衫配上白色裙嘅佢真係比平時仲靚，加上佢本身已經唔錯嘅身形，著起上黎真係唔輸過d乜撚ig女神定KOL。

欣：「點呀？真係好睇？」

我：「係呀，你去轉電視城都無人夠你靚。」

欣笑笑口咁講：「車，都唔知係咪氹我嘅，不過我信你啦！」

一路食飯呀欣一路講想去迪迪尼玩咩機動遊戲，成晚我就望住佢個興奮樣係到笑下佢，呀姨都有份笑埋佢幼稚，簡單而愉快嘅一晚又係平平凡凡咁過左，聽日又要去返工。

pish

文呢

推

(6)
：「早晨呀義。」呀儀今日好早就返到，仲主動同我打招呼。
：「早晨呀，今日咁早嘅你？」我唔知講咩好，是但答完就算。

今日餐廳好得閒，可能因為星期六嘅關係，部分寫字樓打工仔都唔駛返或者返半日，所以我同呀儀輕輕鬆鬆咁又過左半日。

儀：「呀義，今日唔該哂你呀。我英文麻麻，好彩得你幫手咋。」

我：「傻啦，好小事，你而家諗住返屋企？」

儀：「唔係呀，我要去灣仔警署呀，因為我黎緊要交嗰份report要我講歷史建築。但其實我唔太識路。」

我：「咁一係我帶你去啦，我屋企附近姐都係，順便當幫下你囉。」

儀：「好呀，唔該哂你。」佢又笑得好甜，死啦，我驚我對住佢真係會沉船。

好快到左目的地，我幫我呀儀影左幾張相，因為佢話想我用下ip7+個雙鏡頭喎，呀儀雖然外表有少少mk，但相處落先發覺佢係一個好乖好文靜嘅女仔，而且好有禮貌，同呀欣差唔多。

最後呀儀仲撓住我隻手捉我影左張自拍，岩岩好黃昏時間，日落嘅背景襯托下，張相影得好好，所有野都好美妙，除左我自己。

我：「呀儀，咁我走先喇，聽日見啦！」

儀：「聽日星期日呀，都唔駛返！不過你可以望下張相當見我嘅！」

我：「係喎，傻左添，咁星期一見啦！」

儀：「好啦，bye bye。」佢又甜笑，屌，真係好正。

返到去唔知點解好攰，我攤左係張床度，望下今日影嘅相，望望下竟然瞓著左，起返身都已經2230。我望一望部電話，呀欣搵左我好多次，問我做咩咁遲都未到佢屋企食飯。我打返電話比佢，同佢講左聲，佢話：「姐係你仲未食飯啦，咁我而家上黎你到比野你食，你唔好又瞓左呀。」我都未應得切佢佢就收左線。是但啦，上黎就上黎啦。

無幾耐我開門，見佢拎住個煲同d打邊爐嘅料，佢話原來本身今日呀姨要同叔叔去拍下拖出街食，得返我同佢，但我又遲遲唔覆佢，搞到佢唔敢自己一個食，佢話要係我屋企度打邊爐喎。

我：「等我幫你啦。」

欣：「好呀，咁你幫我整依個啦。」

我同佢係唔太寬闊嘅廚房度整野，依一刻我望住專心整野嘅佢，又出現左一種好似上次望住佢嘅老婆feel，就算側面望住佢，佢都有種特別嘅魅力。

食到咁上下，我地就執野，點知執執下野嘅時候佢突然發現自己無帶鎖匙。

：「邊有人咁傻架，掛住食連鎖匙都漏左係屋企。」我講

：「死啦，呀爸佢地應該好夜先返，我又唔想阻住佢地拍拖，一係我同佢講聲我又要係你度瞓啦好無。」呀欣講

無錯，係有個「又」字，因為前排佢屋企裝修，所以呀欣黎左我屋企瞓，再加上細個佢有時都間唔中係我度瞓，所以佢呀爸呀媽無咩所謂，加上佢地都信我唔會對呀欣做d咩，所以都好放心。

我：「咁你瞓我間房啦，我瞓我呀爸呀媽間房。」

欣：「好啦，就咁話。」

我可能岩岩瞓醒，成晚都唔係點瞓得著，瞓到濛濛地個陣好似聽到把聲：「點解你一路都唔肯講出口？」我諗我好可能發夢，撈亂左現實姐，是但啦，應該唔會咁猛掛。

中意嘅就比個正皮比小弟啦，感激！

一早比左啦 繼續出文啦你

多謝，襯今日得閒打多幾篇先！

一粒鐘出三篇 我話既

出未呀 再唔出檢舉你呀

努力中，sorry巴打

再唔快d就罰你同欣宜邂逅

(7)
：「呀義、呀義！醒喇，今日我地有野要做架！」呀欣一早就叫醒我。

：「做咩呀老母，咪嘈Q住我瞓啦。」我講

：「咩話？！你當我係auntie?」欣講

：「呀！sorry！我以為我呀媽姐，我地今日又咩做呀？」我講

：「今日係我呀媽生日呀，你話過同我一齊去買蛋糕準備架！」欣講

：「係喎，瞓到失憶添，好，我而家換衫。」我即刻衝去刷牙洗面。

一路行呀欣都一路望實邊度有蛋糕，依個年頭講真，孝順嘅女仔唔太多，孝順到又好似佢咁有心又靚女更加好少，難怪身邊d朋友都對佢好有興趣，咁好嘅女仔邊到搵。

欣：「呀義，不如就買依個啦，呀媽中意食藍梅。」

我：「我都覺得幾好，就咁決定啦，我去比錢先。」

欣：「唔得呀，我想請我呀媽食，同埋要你比我都唔好意思。」

我：「得啦，小小心意姐，平時食你地d飯你地都無計啦係咪？」

欣：「咁你以後要keep住晚晚黎我度食飯，得唔得先？」

我：「得喇，公主」點解我會講左公主嘅呢？不過呀欣聽完好似好開心，唉算數啦。

好快就到夜晚，我搬埋個風扇，預備好哂d野，依個時候呀姨都返到黎。

欣：「surprise!媽咪我祝你生日快樂、愈黎愈靚！呀義都黎左呀！」

欣媽：「乖女！錫哂你！義仔，多謝你！」

我：「呀姨，我都祝你生日快樂、年年都18歲！」

欣媽：「多謝多謝，黎喇，食野喇！」

食到咁7788，呀欣主動話去執野，我同呀姨仲有叔叔一齊裝架風扇。

欣媽：「義仔，你係學校點架平時，都無咩聽過你有曖味對象嘅？」

我：「點會有呀，我唔係踢波就溫書，又唔係成日去識女仔，邊會有女仔中意我依種人架。」

欣爸：「呀義，我知你讀書幾叻，識得專心學業嘅男仔其實好叻仔好吸引，你好快可能會有架喇，但你驚唔驚拍拖會阻住你讀書呀？」

我：「唔會，咁大個人緊係識分寸啦，安排時間唔難嘅，最多有女朋友咪唔去踢波囉。」

好快就裝完舊野，我地四個一齊開架風扇，個畫面好低能，但呀欣就笑得好開心同好享受，有時覺得佢依種女仔好易就滿足，比起d貪心嘅人，佢個種清純真係抵咁多人咁中意佢。

呀欣依個時候問我借部電話黎睇返d相，佢一直都笑得好開心，直到佢唔覺意睇到我同呀儀張自拍，佢語氣有少少緊張咁問：「依個女仔係邊個黎架？」

我：「返工識架，個日帶佢去隔離警局影相，因為佢話要做咩report喎。」

欣：「哦⋯⋯原來係咁⋯⋯咁你⋯⋯都係無野喇，你返到去打個電話比我知啦！」

我：「好啦，咁我⋯⋯走先，bye bye。」

成晚都好地地，但就係臨尾好老尷，應該無野掛。聽日仲要返工，早d瞓好過。

(8)
：「早晨呀義」呀儀又係咁老套咁講句開場白。

：「早晨呀儀」我都唔識點答。

今日星期一，餐廳都算多人，但都算捱過左食晏時間，我同呀儀又去拎野食。呀儀今日好似幾開心，成日都係度笑，有時仲搵我傾左幾句。

儀：「呀義，你一陣收工趕唔趕住走？」

我：「唔趕呀，做咩呀？」

儀：「無，我想同你去食甜品，順便當係多謝返上次你幫我影相。」

我：「好呀，收工去食囉，附近有間甜品鋪好似幾出名，最緊要係鳩假期無報導過，應該食得落口。」

儀：「鳩假期無報導過咁會唔會唔夠隱世邪惡架？」佢講笑咁講。媽！笑得好靚呀！

我：「咁就咁話啦，一陣放工去食拉絲紫薯！」

儀：「哈哈！低能。」

收左工之後我同佢去甜品鋪，佢一路行一路笑，我都比佢感染左，笑得好開心。

到左間野，我同佢邊食邊傾。

儀：「係呢，你平時係唔係成日都同女仔玩？」

我：「我都想，但其實我無咩女仔朋友，到而家咁大個都未拍過拖。」

儀：「你咁靚仔都無？唔信！」

我：「真係呀，我又唔主動去識女仔，點會多女姐。」

儀：「咁我算唔算係你嘅朋友？」

比佢咁突然咁問，我都唔識答。

我：「算...算呀。雖然識左無耐，但我覺得你好nice好特別。」咁撚狗公都講得出口，做緊乜呀我。

儀：「真係嘅？咁就好喇！我第一眼都覺得你好親切，唔知點解好中意同你傾計。」

我：「多謝喎，未比人讚過我talk得，你真係第一個。」

呀儀笑得好甜，特別係講「第一個」個陣，好似中左六合彩咁咁開心。

食完又去搭地鐵，臨走前佢同我講：「呀義，我真係好開心識到你。如果你遲d唔做part time都要搵下我呀得閒，我唔想無左你依個朋友。」

我：「好呀，黎緊中六得閒可以一齊溫下書囉，反正大家住得唔算好遠。」

儀：「一言為定！」然後又笑住咁講聲bye bye。

pish繼續

今晚8點前會出 諗緊劇情

出文啦仲pish

(9)
臨瞓前，收到靜哥通知，間餐廳依兩日約左清潔公司大搞，所以依兩日唔駛返，我同呀欣講，呀欣問我同唔同佢去露營，佢話依幾日陰天得26度左右，岩哂去郊外。反正我都想去郊外行下，所以就應承左佢。

不過因為近排出左復仇者聯朋3，我費事比班朋友做到劇透撚，所以約呀欣聽朝睇早場，順便買野去露營。

一起身我都唔敢怠慢，即刻起身搞掂哂就去呀欣屋企。

「叮噹」，呀姨無幾耐開左門，：「早晨呀義仔！約左呀欣睇戲呀？」

我：「早晨呀姨，係呀，呀欣呢？」

欣：「一早係度啦！我地出發喇！」

呀欣今日著灰色T-shirt，下半身著條短褲，少少性感得黎但有種女朋友嘅feel。我當然唔敢直視，費事比佢發覺啦。

到左戲院，突然有把好撚黑人憎嘅聲叫住呀欣嘅名「張學欣！張學欣！」我地向後望，仆街，原來係學校隻狗公呀輝。

話說呀輝同我地同一間中學，佢係呀欣個班嘅，亦都係足球隊嘅隊長。點解我話佢狗公？因為條敗類樣樣衰衰，但就覺得自己夠高同踢波勁少少就周圍撩女，基本上有眼耳口鼻嘅都比佢撩過，包括呀欣。我成日都唔撚明，條友190係高(我180)，踢波踢攻中係巴閉(攻中最講技術)(補充 我踢中堅)，但駛唔駛咁撚有自信呀，樣又唔係靚仔，屌！

以前練完波佢最撚中意係更衣室係咁講佢d「情史」，成日話食左我地學校邊個邊個個處，又話中出完就即刻飛左人。但最荒謬嘅係，仍然大把女痴埋佢身貪佢夠高，好彩呀欣無受佢氹，或者係我都講過佢d仆街野比呀欣聽啦

講返而家，隻狗公笑笑口咁行埋黎：「呀靚女欣，乜咁岩呀，想同我睇戲呀？」屌佢老母，隔離拖住條女都夠膽咁撩呀欣，但條女又唔介意，係咪發緊高燒呢？

我：「咁岩呀呀輝，上次你話中出左嗰個女仔呢？係咪依個呀？」我特登大大聲咁講，成間戲院d人望住我地，呀輝即刻走都走唔切，我仲扮哂野咁同呀欣講：「我地買E13 E14啦，坐得舒服d。」因為我估到隻狗公想同呀欣坐，所以特登講大話比佢聽到等佢買錯。

入到去，屌，佢真係買E15 E16，我地坐住G12 G13笑鳩佢。

一路睇呀欣都話好凍，因為上層近冷氣位多d，佢捉住我隻手臂，攬到實一實，我都無點抗拒，依一刻我諗返起，我地細個都好似而家咁close，可能係大個左個人自卑左，所以唔敢同佢玩得咁親密，因為呀欣deserves better。

睇完套戲，呀欣都好似唔想放手咁，繼續捉住我隻手，我都無叫佢放，直到真係播哂片尾我地先行。一出黎就見到呀輝，我依刻好想儲哂6粒石整到佢消失，當係幫宇宙消滅隻敗類。

同呀欣睇完戲食埋野，就去左惠佳買露營野。

欣：「呀義，不如試下依罐啦，做緊特價喎。」

我：「好呀，試下囉，不如買埋依罐。」

我地好似兩公婆咁買野同傾下計，有講有笑得黎仲有一種溫馨，可以話係笑聲笑聲滿載溫馨，快樂爆春...？sor唱錯。但總之我地都好開心，諗起今晚可以去露營都好期待。

(10)
有時覺得自己好無用，對身邊好多嘅事同物都改變唔到，大至香港社會甚至政治方面都不斷咁變差，小至自己感情都唔識點處理好，好多野都感到好無力。

欣：「呀義，諗緊咩呀？我換好衫喇，可以行啦。」

我：「無咩呀，gogogo!」我內心都仲係有種筆墨難錄嘅無力感。

我地嘅目的地係塔門，所以就搭去西貢市中心再搭車去碼頭，我地搵岩左架艇，同船家傾岩之後，呀欣就捉住我一齊跳落架艇仔到。架艇好拎快咁衝去塔門。

因為咁岩係日落時間，所以個景好靚，望住坐係隔離嘅呀欣，我終於明白咩係美人配美景。而依一刻，我竟然諗起呀儀，係喎，呀儀今日wts搵過我但我唔記得覆添...算啦，上到去settle好哂先覆都未遲。

呀欣笑住咁上岸，睇黎佢好期待今晚，可能係因為佢第一次出去露營掛。

我整好哂d野，連個營都搭好埋，我：「正喎，個營睇落都幾大喎，兩個人應該都好寛落下。」

欣：「係呀，仲要依度望住個海，今日又唔多人，真係好舒服！」呀欣講完就閉起對眼，咁岩有風吹過，佢d頭髮吹起得黎令佢更加靚，「美若天仙」應該就係咁解。

我仲整左個煮食爐，呀欣見到我整到流左少少汗，都好細心咁幫我抹一抹。我一路燒野食，一路同佢講平時我個班嘅狀況係點，又講下做part time遇見嘅趣事，呀欣一直都望住我講野，一邊係到甜笑。其間有幾個男人行過，佢地個眼神睇落都好似羨慕緊我。

好快就到夜晚，我依個時候先醒起我未覆呀儀。屌，唔撚係呀？我依個位收唔到信號？唔知個天係咪有心玩鳩我，但當我想去第二度收信號個陣竟然有微微雨，雨我唔怕，但d雨引到d青蛙係度叫我就怕，驚青蛙嘅我都係返入去營入面算。呀儀，唔好意思。

因為無信號，我同呀欣都放低左部電話，我地面對面咁傾住計，無幾耐停左雨，我同佢係出面坐住舊石望住個月光，依一刻我知道自己真係好辛運，有個咁好嘅朋友一直係我身邊。

可能係環境影響，定唔知飲左兩罐啤酒，我依刻竟然有種衝動想錫呀欣，但我同自己講：「咪呀屌，一陣錫完朋友都無埋睇你點死！」我最後都無錫落去，但呀欣一直都撓住我隻手睇月色。

或者咁樣已經好足夠。

「戀無可戀」
相處得太好 變情侶像注定
卻又怕熟悉得心動 似假定
直到妳說妳愛我 似讚我癡情
又似報答我 那溫情
直到傾訴比熱吻 高興

我腦海中一直都播住依首歌。第一次，明白首歌講咩......

(11)
臨瞓前，呀欣都飲左少少酒，面色紅紅地嘅佢或者可能有少少醉，所以連坐都唔係坐我好穩，依個時候嘅佢真係好可愛，再加埋佢換左件白色嘅衫，透到少少出黎，我作為男人都好難忍得住，但點都唔可以乘人之危，所以我幫佢打平咁瞓係度，自己就拎轉塊面迫自己唔好望。

但我點都無諗過，呀欣竟然一野攬落我到。我望住佢醉醉地面紅紅個樣，真係好惹人憐愛，但我都靜靜地咁攬住佢，其他咩都唔敢做。媽！我應該點做呀？

可能今朝早起身睇戲，所以我好快就瞓著，但同上次呀欣黎我屋企一樣，我都聽到嗰句野「點解你一路都唔肯講出口？」，屌，應該係聽錯姐，我繼續瞓算。

到左朝早，呀欣仲瞓緊，我都唔好意思叫醒佢，所以我一早梳洗左先，再準備d用具比佢。無幾耐呀欣都醒左，一起身佢就換左件衫再去梳洗，咁岩我係個帳篷入面，見到佢除衫就即刻拎轉面，呀欣反而講：「唔駛咁驚啦，我信過你喎。」我笑左一笑，同佢講聲：「早晨喎懶瞓王。」佢都笑左下，同我講左聲早晨。

我地執齊d野，就去搭早船返西貢。而個時候我醒起我要覆呀儀。

儀：呀義，今日有無野做？我想同你去睇戲呀？
儀：呀義，你係咪仲瞓緊？定今日唔得閒呀？
儀：hello?

我覆返佢我唔記得check手機，順便講埋露營嘅野，佢話佢都想同我去一次露營，我話總有機會嘅。

keep 糕榮

好似得你一個睇...

我都話左 就算得我一個睇我都照繼續催鳩你出故

巴打 其實你覺得我寫成點

我暫時睇落就OK既 無話咩特別大問題 要睇下文先
依加睇落呢10篇都仲係好開頭 你係打算寫長文?

如果無咩人睇嘅我寫一個暑假就算
但keep住有人睇嘅就打算寫到中學畢業為止

一個暑假就太短啦,你依加都已經開始緊暑假番緊PT
我就覺得你無論寫happy end定sad end,你格硬係呢個短時間內ko晒一切既話
我就覺得太急收筆 除非你好似其他巴打咁會出第2345季既話 你寫到暑假可以pause一下

一開頭冇咩人睇係因為佢地會嫌你出故出得慢 打算累積一堆再一次過睇
你依加個成績都唔錯呀 最少都有人lm正皮

樓主加油，推！

一日寫到咁多其實好勁抽

(12)
同呀欣返到屋企，我送到去佢門口，就搭返𨋢落樓下返自己屋企，一諗起佢琴晚著白色衫...唉屌，仲諗？抽左人水喇呀義哥，咪再亂咁諗邪野啦。

返到屋企，呀儀突然打電話比我。

儀：「呀義，我有d事，我可唔可以搵你傾計？」

我：「咩事呀，我地出去搵間餐廳傾？」

儀：「唔喇，我唔想比人見到我喊呀。不如我上黎你度傾？我係灣仔附近。」

我：「好啦，我屋企都方便嘅。」

就係咁，我接左呀儀上去我屋企。一見到佢，就睇得出佢喊過。唔理咁多喇，返到去先講，我驚係條街佢會爆喊。

我：「呀儀，咩事呀？」

儀：「你記唔記得之前你咪問過我呀媽嘅事嘅？不如我話比你聽我屋企嘅事。」

林卓儀，生於富裕家庭，呀爸呀媽都好錫佢同呀妹，仲有個嫲嫲都好照顧佢兩個，呀儀可以話係一個幸運兒。但係到佢中一個時，呀爸因為意外中一氧化碳毒走左，雖然佢留低左一筆可觀嘅遺產，但呀儀嘅媽媽同時有左抑鬱症。呀儀要代替媽媽照顧細妹，日日都好大壓力，後尾呀媽都因為抑鬱症睇唔開做左傻事，呀儀日日都以淚洗面，接受唔到失去雙親嘅事實。

就算呀儀屋企有工人姐姐照顧，但仍然日日都好唔開心，去到近期，呀儀嘅呀叔因為話自己係佢爸爸嘅遺產繼承人之一，仲有份文件證明，但因為確認唔到係咪偽證，所以日日呀叔都黎煩住呀儀佢地，近排呀儀嘅嫲嫲仲因為老人病入左院，呀儀岩岩想去搵唔太熟嘅親戚幫幫手，但諗諗下都係放棄，一時之間係街上喊左落黎。

呀儀講哂佢嘅事比我聽，我唔知點幫佢好，但我都比左我二叔嘅電話比佢，我二叔係律師，希望幫到佢喇。

呀儀喊喊下就瞓著左，我比左張被佢，然後同呀欣講聲我今晚有d事黎唔到食飯。

呀儀瞓到2130先起身，我同佢落街食左野就送佢返屋企。

臨走前，我同佢講：「呀儀有咩事就搵我啦，依幾日都唔好返工喇，我會幫你同靜哥講。」

儀：「多謝你，你同以前一樣都係無變...」

我有d唔明：「以前？你以前識我架咩？」

儀：「總之係咁先啦，唔該哂你！」

望住佢背影，我有d唔係好明......

今晚係咁多先，聽日再寫，因為而家等放榜，所以比較得閒，出文應該可以好穩定。多謝咁多位支持！

ching有d位跳得太快
e.g.儀岩岩訓醒就無啦啦講到佢地落街食野番屋企

因為我諗唔到中間有咩野講好 所以skip左 下次會改善下

留名

唔返part time?

上年放榜前都有返，但今年就暫時未搵到 但上年返part time/炒散嘅經歷都同個故仔靈感有關連

(13)
我照舊日頭去返工，到六點半就返屋企，中間用一個鐘時間去公園跑下步，係咪好好奇點解無啦啦要去跑步呢？因為七月中左右學校就要選拔23個人去踢學界足球盃賽，總之類似學界嘅比賽啦。今年唔知下年事，所以有機會就操fit去爭位踢。

上年好記得殺到入四強，仲記得呀欣都有份黎睇，但嗰場波我整左個老烏最後仲輸0:1出局。但最撚唔順嘅係，明明係個F.3仔自殺回傳比龍，先搞到我間接擺老烏，但隻狗公輝就用隊長身分屌足我成粒鐘，呀欣個陣有安慰我(雖然我無唔開心)，但咁都比隻狗公笑我要女人幫拖，我屌佢老母。

wts 通知-X中波牛學界盃group
+852 6123456 ：入左群組姐係要踢今年暑假學界盃 每個星期一 三練波 咪遲到 黎唔到就出聲

其實入左group都係意料之內，因為踢中堅已經唔多，中堅仲要跑得快少犯錯就更加稀有，所以入左都唔太意外。

我wts呀欣呀儀佢地講左依件事，呀欣：「比心機呀，今年我都會黎睇！😘💪🏻」
呀儀：「唔太識足球，但希望你拎到冠軍啦！👍🏻😊」

靜哥知道件事之後，都叫我淨係返二四六算，呀儀都改左同我返一樣時間，但我同呀儀講個新安排，呀儀反而有少少唔開心，但明明屋企咁有錢，點解介意返少左工賺少d錢呢？

到左星期六，呀儀都開始返返工，見佢同平時一樣笑得好甜，我估佢個問題應該解決左掛。

儀：「呀義，一陣放工得唔得閒呀？我到而家都未睇套戲。」

我：「你話復仇者聯朋？我得嘅應該。」屌，你叫我睇戲緊係得啦。

儀：「咁一陣放工去睇戲啦！但你睇過再睇會唔會覺得好悶架？」

我：「唔會，有d details我都未睇得清，睇多次仲好！」邊有咁多details睇呀，就算有我都發現唔到啦，不過想陪你睇就真嘅。

儀：「就咁話啦！」佢又笑得好甜

放工之後，呀儀換完衫就出左黎等我。

儀：「呀義，我地睇1745好唔好呀？」

我：「好呀。」

呀儀今日著左件粉紅色衛衣，下身著左條牛仔短裙，可能女仔上身怕凍d嘅理論係的確成立。但點都好，今日係我見過嘅佢以黎最靚嘅打扮，白滑修長嘅大腿亦都好吸引我，但我都唔敢點正視。

去買飛個陣，咁岩撞正上次同呀欣睇戲賣飛比我地嗰個職員，佢笑笑口咁話：哥仔，好唔得閒下喎！」屌，佢應該覺得我一腳搭兩船，事實上黎講有兩個靚女做我女朋友，其實係無可能嘅事。

呀儀見到有小丸子嘅特別版熱狗套餐，係都要買隻熱狗同杯可樂入去，我笑佢仲好細個咁，佢就單左下眼回應返我，依下真係可愛得黎帶點mk，係我一路都覺得女仔最吸引人嘅動作之一。

(14)
成場戲我都無咩點睇過，一黎我睇過一次，自己幫自己劇透左，二黎係呀儀係我隔離好緊張，因為同一個識得兩個星期嘅女仔單獨睇戲都係第一次。

呀儀好細聲咁講：「個熱狗好好食？你要唔要試下？」

我：「但你唔介意我口水咩？」

儀：「得啦無所謂！」

我食左啖呀儀咬左細細啖嘅熱狗，之後仲一齊share埋杯可樂，咁算唔算係間接kiss左？但我緊張到都無諗過依個問題，成場戲淨係聞到呀儀洗頭水嘅香味都令到個人好混亂。

睇完戲，我見都就快8點，就急急腳返呀欣屋企食飯，我臨走前呀儀同我講，佢今日真係好開心，同埋好多謝我陪佢。一路返呀欣屋企，一路都唔明點解呀儀有一種好熟悉嘅感覺，好似一個識左十幾年嘅朋友咁，可能係毒撚錯覺掛。

一入到呀欣門口，佢就話今晚想黎我屋企食，因為呀姨今日要去公司幫叔叔手，可能2200先返到。我問：「但點解要黎我屋企食？」

欣：「因為今日「pizza hit」做新客戶推廣，我係舊客戶所以無優惠，去你屋企做登記咪有囉！」

我成日都覺得呀欣將來一定係個好老婆，因為佢間唔中都會幫我諗下點慳錢，但又唔係過份地慳嗰種，總之就係適中同完美嘅地步。

但另一方面，我都驚佢比人呃同蝦，因為呀欣性格比較單純同怕醜，就算平時中意講野，但一係陌生人面前就變得好怕醜。之前中四個陣狗公輝同佢班同類撩呀欣，呀欣都唔知點算，好彩我發覺兼阻止到。諗諗下，我都唔算好毒姐，起碼夠膽幫朋友解決問題。

今晚都依舊無咩特別咁過，睇返手機，先醒起原來黎緊星期一要同呀欣去迪迪尼玩，唯有推左練波去陪佢玩。

頂，臨瞓前忽然又諗起露營嗰一幕！

(15)
到左星期一，呀欣叫我去佢屋企搵佢，一上到佢個層呀姨已經開定門等我

欣媽：「早晨義仔，個傻女係入面等緊你喇。琴晚佢鬼死咁開心，仲話瞓唔著喎。麻煩哂你帶佢去玩喇！」

我：「早晨呀姨，放心交個女比我啦今日，我會陪佢玩到開開心心先返黎！」

欣聽到我地講野就話：「媽呀，我邊有咁誇喎！呀義你黎左喇？入黎坐啦！」

欣媽：「咁我唔阻你地喇，我去你呀爸間公司先，今晚見啦。」講完欣媽就搭𨋢走左，而我都入左去佢屋企。

呀欣今日化左少少妝，個樣比平時仲精神左少少咁，佢坐左係張床度，搵緊套衫。

欣：「呀義，幫手搵下我套衫呀唔該。」

我入左佢間房，搵左5秒都無就見到佢套衫係邊。

我：「咪依度囉傻妹，你係咪眼大睇過龍呀？」我笑下佢

欣：「原來係度，等我仲搵左咁耐添。」

一講完依句，呀欣就即刻係我面前除左佢件睡裙，無打底嘅佢係我面前除哂d面衫，我見到一秒都唔夠就即刻拎轉頭唔敢望。我：「我出一出去先。」

呀欣笑笑口咁講：「上次咪又係咁，做咩姐你。」

之後我同佢出左門口，搭左陣地鐵就到左迪迪尼站，一去到門口買飛位，呀欣就已經好期待咁。

我：「我買飛先，你等等我，我請埋你。」

欣：「下，但好貴喎，咁一陣食野比我請你啦，唔係嘅話我唔好意思...」

我：「一陣先算啦，同埋我有返part time呀嘛，請你係好應該嘅！」

講完我就去左買飛，跟住就帶埋呀欣入閘。

今朝聽得最多嘅就係「呀義，我想去嗰度玩！」同埋「呀義，嗰個好靚呀。」外表睇起黎少少成熟嘅呀欣其實同大部分女仔一樣，有好率真、童心未泯嘅一面。

玩到1300左右我地開始餓，我就提議去一間餐廳食飯先。但突然行到轉角位有個𡃁仔衝出黎，我情急之下攬住呀欣，正面受左佢一下衝撞，個𡃁仔講哂普通話咁講「你幹嘛啦你」，隔離又有個𡃁仔係度講咩「666」。我屌，真係無估錯，又係同胞。

我：「欣，你有無事呀？」

欣：「無呀，好彩你岩岩保護我咋。咁你呢？」

我：「無，擦到牆壁流少少血姐。」

欣：「我有藥水膠布呀，我幫你貼上去啦，等等我。」

我：「唔該你。」

呀欣好細心咁幫我貼塊膠布，雖然有少少「乸」(中文得lv4 唔係好識打嗰隻字 sorry)，但係係個靚女面前點都要死忍。

欣：「搞掂，唔好整到個傷口呀一陣。」

我講笑咁講：「咁要你睇實我喇一陣，而家到你照顧我喇。」

欣：「未驚過！」然後就將我有傷隻手放落佢膊頭上面，一齊入去間餐廳。

快啦屌你

大家中意可以留個名同比個正皮黎支持下小弟 今日下晝會出。

好奇問下，要唔要加甜？

唔錯唔錯

lm

唔好特登加，順其自然就好

Btw樓主可以描寫互動個陣著墨多啲

唔係好明，姐係講多d佢地之間嘅動作同對話？

係

收到，我會好好改善 唔該巴打

點解阿儀會約阿義睇睇過既戲？
明明鍾意阿欣 點解內心描寫到好似對阿儀都好嗒糖咁即刻應承

阿儀未睇過，但想同呀義睇，所以試下問下呀義肯唔肯，而呀義因為呀儀係靚女所以肯

呀義中意呀欣，但佢唔太分得清係友情上嘅好感定愛情嘅好感，加上佢地由細識到大，呀義內心驚萬一一齊左而後尾分左手唔見大家就無左依段咁可貴嘅友情

呀義對呀儀一黎唔多唔少有d同情佢嘅遭遇，二黎呀義拖都未拍過但無啦啦有個靚女咁主動都有少少心郁郁

(16)
我同呀欣食完飯就去左玩「飛過太空山」，呀欣雖然中意刺激，但始終都係女仔，難免有少少驚，玩嘅過程亦都捉住我隻手。

玩完之後，我問佢：「點解你係咁捉住我隻手嘅？你唔係驚呀嘛？」

欣：「唔係呀，但我驚你會飛左出去咋嘛。捉住你唔得咩？」

我：「得，咁我而家又捉返你先！」

我輕輕捉住呀欣隻手掌，呀欣竟然無反抗，仲繼續比我捉住慢慢向前行去睇返玩太空山個陣影嘅相。

欣：「呀義，係我地呀！」

我：「咦係喎，60蚊一張，不如就買返張留念啦！」

我就繼續捉住佢隻手去買張相，然後繼續行。因為星期一嘅關係，今日樂園人流唔多，有時行過條街得幾個人。

終於行到去灰色姑娘轉轉木馬，呀欣話好想玩，我都明嘅，女仔係中意玩依d浪漫野，加上佢有同我講過自己好中意玩旋轉木馬。

我：「呀欣，就快到我地喇。」

呀欣面露笑容，同時間，我feel到呀欣隻手有d動作，整整下，佢成隻手掌同我十指緊扣。

我：「呀欣我......」

欣打斷我句說話：「到我地喇，你行先啦。」

就係咁，我拖住呀欣上左個轉台，我地各自上左架木馬度，佢坐係我左邊，然後呀欣主動伸隻手比我，叫我捉實佢唔好比佢跌。

我地就一路拖手一路坐住架木馬，我本身有野想同呀欣講，但因為個背景音樂太嘈，加上呀欣玩得好陶醉，我都唔記得左想問乜。

玩完木馬我地就行下精品街，依個時候有個唔似公主嘅公主行過黎送左一對米大可同米女尼嘅老鼠耳仔頭飾比我地兩個，我地講左聲多謝就幫大家戴上去。呀欣原本已經好靚女，戴埋個咁cute嘅頭飾令佢靚得黎又好可愛，佢幫我戴完都笑得好甜。

我地全程就好似情侶咁拖住手行街，呀欣有時見到我望佢都會面紅紅咁，但我諗，佢只係當我朋友、一個兒時知己、甚至可能係哥哥。

好快就到7點幾，樂園都準備好放煙花，我同呀欣亦都企左個唔錯嘅位去睇。老實講，我真係唔識欣賞煙花，又嘈又閃又污染空氣，但人地話黎迪迪尼唔睇煙花好唔抵，所以唯有陪呀欣睇。

：「嘩！嘩！.....」d人睇到嘩嘩聲，但我當刻嘅目光，係聚焦到呀欣嘅面上。煙花嘅閃亮令到呀欣係依個時候份外美麗，加上本身笑得好甜，令我都忍唔住望多佢幾眼。

欣：「呀義，你望住我。」

我：「做咩？」

呀欣無理我，但係雙眼合實，對手放左係我嘅腰上，捉住左我件衫，同時雙腳亦都行近左步。

我見到咁嘅畫面，基於我本身都係一個男人，而且亦都中意呀欣，我個人好混亂，我究竟錫唔錫落去好呢？

(17)
正當我係度疑惑緊個陣，呀欣已經主動錫落我度......

我一直都無出聲，而我估唔到，我地嘅初吻都係比左大家。

我都比個現場氛圍影響到，雙手攬住呀欣，錫左接近一分鐘大家先鬆開口。

我：「欣......」我唔知依刻應該講咩好。呀欣見到我想講野，就即刻做左個安靜嘅手勢。望住塊面好紅嘅佢，我更加相信依次的確係佢嘅初吻。(呀欣以前試過比七八個男仔追過，但都一一拒絕左。)

我地沉默左好耐(其實唔耐，不過一秒都過得好漫長)，我就開口講野：「不如我地去青衣城食野？」

欣笑住但帶點怕醜咁答：「好。」

呀欣去左廁所，比左佢個袋我拎住先。

：「Excuse me sir?」我拎轉頭，望到有個外國人行過黎我度。

:「I took a photo for you.Would you want to keep it?」佢講。

哦，原來佢用部即影即有影左我地頭先錫個一刻，可能佢覺得岩岩個畫面幾浪漫掛。睇佢個look似係d攝影師，因為有幾舊相機掛左係腰度。

我拎左張相兼講聲thank you，然後將張相偷偷地放左入呀欣個袋嘅暗格位，唔好問我點解咁做，因為個刻只係隨心。

欣：「我返黎啦，唔該哂，我地行喇！」佢面帶微笑咁講

一路食飯我地都淨係講今日迪迪尼嘅開心野，但就隻字不提錫嗰件事，可能佢同我都覺得，突然由友情轉去愛情好唔習慣，或者可能佢只係比個環境影響左，先至想浪漫下錫下我一啖。雖然咁諗有d怪。

我唔知呀，而家成個人好混亂⋯⋯

我：「呀欣，我地搭巴士返去啦。」

欣：「好呀，我地坐上層啦，反正總站先落。」

我同佢係巴士嘅上層一齊坐住返屋企，沿路佢挨住我個人，唔覺意佢仲瞓著左，到左總站我先叫佢起身。

送到佢返入屋企之後，我都落返自己個層返去沖個涼瞓一瞓。

今日，真係好難忘。

(18)
儀：「早晨呀義，好耐無見喇。」

一轉眼就星期四，依幾日都係練下波咁，無咩特別事發生。

我：「早晨呀儀！咦？今日你化左少少妝呀？」

經理靜哥：「好明顯啦傻仔，人地女仔唔識扮靚咩？」

我：「男人老狗點分得清姐。」

呀儀望住我笑左一笑，然後就去做野。

又到入廚房拎野食時間，今日餐廳算幾多人，做到我地好肚餓。

儀：「係呢呀義，之前唔係聽你講過話要踢學界盃架咩？幾時係第一場？」

我：「今個星期六下晝五點，喺跑馬地足球場對C中學。」

儀：「咁你有無信心呀？同埋你個位易唔易踢架？」

我：「有掛，我踢中堅嘅好難講架。有時對d弱d嘅隊就好輕鬆無咩野做，但一對強隊就比人壓住踢就好忙，所以唔敢肯定。」

儀：「比心機啦，你唔係話上年入到四強咩？係輸左個人入烏龍波姐。」

我聽完之後即刻唔敢出聲，無謂講得咁清楚球老烏係我入嘅咁瘀啦。

放左工搭車個陣，呀儀同我傾計。

儀：「呀義，好多謝你呀，你二叔比左好多意見我，而咁岩我個遠房姑姐黎探我地，順便搞掂左我呀叔件事，我想做d野報答返你呀。」

我：「唔駛咁客氣啦，一係你請我食餐飯囉。」

儀：「不如咁啦，我聽日去買餸，然後去你屋企煮比你食啦。」

我：「咁都好喎，未試過你煮嘅餸，咁聽日我同你一齊去買餸煮飯啦。」

呀儀笑住咁講：「唔準放我飛機架。」臨落車前，仲叫我同佢勾個手指尾做個約定。

跑完步，我上左呀欣屋企食飯。

呀欣：「呀義，你黎左喇？」

呀欣今日著件白色背心仔加條屋企著嘅粉紅色熱褲，成對白滑長腿show哂出黎，仲露左少少底褲嘅邊位，佢綁左個馬尾，完全係鄰家女孩嘅look。

我：「呀欣，我星期六比賽喇，你係咪黎睇？」

欣：「係呀，我記得要好似上年咁要坐返主場或者客場球迷區呀嘛！係呢，聽晚你有咩想食？我同呀媽諗住煮餐好嘅等你踢波有好表現。」

我：「對唔住呀，聽晚我約左人食呀，一係我地星期六晚食好無？」

欣：「咁好啦。但記住小心唔好亂食野，特別係海鮮呀，驚你食錯野唔舒服呀。」

我：「知道喇我。」我心入面諗，呀欣真係好細心，做女朋友同老婆都一流，但幾時佢先搵到男朋友呢？

今晚作多兩篇啦應該，中意個故或者想支持下我嘅可以留個名同比個正皮黎，多謝！

好幸福

真係樓豬呢啲年齡先作得出咁甜既野 老啦

咁你覺得好唔好睇

仲今晚？我罰你出夠24小時

今晚要睇足總盃決賽

咁你依加仲唔出 ？

睇好車仔定曼聯

曼聯應該贏到，因為車真係又頹又踢得差，加上摩佬打盃賽勁過干地。btw兩隊都唔太中意

皮已正 文呢？

希望今次今次呀義專一d啦 唔好好似隔離po個呀明咁

條友出文慢到呢 我差唔多都放棄佢

放棄ed 太花心 鐘意邊個都唔緊要 最緊要專一

佢個篇本身係重甜post黎 後尾佢自己走晒甜拖文咁解
ff文係咁架啦 花唔花心已經唔重要
利申michael派

係少甜夠唔係走甜
柒撚左sorsor

派不同不相為謀

表妹派

表妹冇咁弱智既話我都會跟表妹
但事實並非如此

(19)
星期五，一起身已經1030，好彩仲有時間執下屋去招呼呀儀黎。

我wts呀儀：「今日下晝三點我地係灣仔街市等好無？」

無幾耐呀儀覆返我：「ok呀👌🏻，咁到時見啦。😊」

唔知大家點睇，「😊」依個表情符號真係好多含意，平時班group老師send親依個符號都唔係咩好野。但唔知點解呀儀用依個符號就比到我真誠同親切嘅feel，係咪因為成日見到呀儀笑呢？

執執下都1430，我沖埋個涼執埋自己個樣就仆住咁出門口，唔想第一次正式約人就遲到嘛。

我好遠已經見到呀儀等緊我，佢今日戴左頂cap帽，藍白間條衫加條黑色短裙，同街上面d mk妹差唔多，但氣質方面就差好遠，佢搽左少少淡色唇膏，本身斯斯文文嘅樣再配搭住依身打扮，真係男人見到都要望多幾眼先安樂。

我：「對唔住呀呀儀，我遲到添。」

儀：「無遲呀，係我早到咋，你流哂汗咁喎，我幫你整整佢啦。」佢把聲好溫柔。

我：「唔駛啦，我驚搞到你污糟。」

儀：「唔驚啦，你d汗咋嘛。」點解要講埋「你d」呢？但算啦，無謂諗咁深入。

我地行左一陣，沿路同佢有講有笑，個賣菜呀叔見佢咁靚女仲平5蚊比我地，最後我地買左少少牛肉，半條魚，仲有少少菜就返左屋企。

我：「頂，出面真係好熱，我開冷氣比你先。」

儀：「我幫你開啦，係咪依個開關掣？」

我：「唔係呀，我過黎啦都係。」

個冷氣機掣其實係嗰個唔知咩嘅開關上面，我180高都係岩岩好掂到個掣。

「噠」，我：「ok喇，你坐住先，我入廚房放返d野入雪櫃。」但依個時候我先發覺自己唔覺意迫到呀儀係牆角到，呀儀紅都面哂。

我：「sor呀，我d汗係咪臭親你？」

儀笑住答：「無呀，我聞唔到有味。」

搞掂哂d野，我就沖多次涼，無計，真係熱到濕L哂。

沖完涼之後，呀儀就行過黎問我：「呀義，有無風筒比我吹一吹我個身？」

原來佢諗住倒d水比我飲，但唔小心整到成件衫同條裙都係。

我：「有呀，但而家開左冷氣我驚你凍親，我比我d衫你著住先啦。」

儀：「好呀唔該你。」

我比左件阿根廷國家隊件波衫比佢，再加埋應該岩佢size嘅小學波褲。

儀：「咁我換衫先，唔該你！」

佢換左套衫，件波衫對佢黎講偏大，但條波褲又有d偏細，佢而家好似淨係著緊一件波衫係身咁，成對腳都露哂出黎咁，仲靚過平時電視台足球Event d女。

儀：「件波衫好靚呀，係咪好貴架？」

我：「連印字印章800蚊左右啦，不過我中意咪覺得唔貴囉。」

儀：「好靚呀，我遲d都買返依件先！」

我：「有品味喎你。」

就係咁，我地就傾下波衫邊件靚d嘅問題，傾傾下我同佢講我膊頭同條腰都有少少攰。

儀：「聽日你要比賽喎，咁點算呀？」

我：「唔知呀，不過d筋唔算好緊姐。」

儀：「我幫你揼下佢，你打平瞓底啦。」

我雖然有d唔好意思，話曬要個客人兼靚女幫我揼骨，但聽日就比賽，唔靠佢可以靠邊個姐。

儀：「舒唔舒服呀？」佢用好溫柔嘅語氣問。

我：「好正，左少少左少少。」

就係咁，佢幫我揼到1800就去煮飯，而家成個人都鬆哂，聽日一定有加乘！

同佢煮完飯就一齊撐下枱腳，我地食到好飽，又有煎魚又有菜心炒牛肉，同埋呀儀雖然有錢家庭出身，但煮野食又出奇地幾好味喎。

一陣之後，我：「我送你返去啦。」

儀：「唔駛喇，仲好早咋嘛，仲有我唔想你哂d腳骨力黎送我返屋企，留力聽日去踢波啦！」

我：「咁你返到就wts我啦！」

儀：「好啦，bye bye！」

送走左呀儀之後，係時候早d瞓覺，儲足精神去踢聽日場波。

(20)(依篇可能講得比較多足球，主要係我想寫，同埋想描述下呀義嘅性格姐，如果驚悶可以skip)

我：「件3號波衫係度......仲有條褲....兩塊護腳pat呢？.....」我好急咁搵哂所有裝備，然後出發去比賽個場，原本諗過同呀欣一齊去，但我個中堅partner兼老死呀智叫我一齊睇1500個場波，好似話其中一隊會係我地下場對手喎。

一路搭巴士，一路都諗緊依幾日發生嘅事，同呀欣錫左下、同呀儀愈黎愈熟......唉屌，自己都唔知點做好，唔好諗咁多，踢埋場波先算啦。

：「喂on9，依邊呀！」呀智恥笑緊我。

我：「sor屌，盲左盲埋右。」

智：「on9仔，坐啦。」

本身諗住同呀智講依幾日嘅事，但諗落都係算啦，佢近排先比佢女朋友飛左，唔好煩住佢。

呀智係我中一就識嘅好朋友，佢178高，樣貌真係中上樣仲要偏上，但好多人話我靚仔過佢，不過我又唔係幾覺。佢同我可以話「出生入死」左好多場波，因為我地係出面都有一齊同隊踢業餘比賽，可以話夾慣夾熟。

但近排佢有個花名叫「懦夫雲」，因為佢咁岩中意利記，同埋有時幾「炸彈」下，d人話辛苦我依個雲迪積克幫佢執手尾。

睇睇下就1615，夠鐘換衫準備定，一入到更衣室，就見到我地隊波d人換緊衫，呀輝都係度，但佢個樣好似唔係好善意咁，可能上次戲院整鳩佢掛，聽呀智講佢係ig開限時動態屌我。

我都唔理咁多，換好哂衫聽埋呀sir講就出去熱身，今場波我、呀智同狗公輝都正選上陣。

：「呀義！加油呀一陣！」遠處有把聲叫我，原來係呀欣。

我舉起左隻手示意收到，就專心去熱身。我望下個看台位，原來今日都幾多學校嘅人黎睇，大部分都係女仔黎。

無幾耐開波，我離遠都見到呀欣坐定定係度準備睇波，佢就算近睇遠睇都係咁靚，唔怪得咁多男人想埋佢身。

開波之前對面個隊長同狗公輝握手，我望望個隊長，屌，個樣咁撚似曼聯個連格特嘅，仲要著14號。再望望左邊，又發覺到個18號仔好似楊格，唔撚係咁岩呀？

一開波，我地就壓住佢地黎打，佢地連簡單壓迫都唔做，一味死守，睇黎佢地魔性未夠澎湃。因為我地隊波壓住黎攻，加上中場又keep到控球權，我同呀智係後面罰足成場企，郁都無咩點郁過，最後完場嬴6:0，狗公輝入左兩球。

踢中堅無野做真係好慘，完左場我同呀智去拎水飲，聽到幾個師妹唔覺意大聲左咁話咩「嗰兩個去罰企都可以呃水飲」，我地聽完就扮無野走人。

換完衫，呀欣已經係門口等緊我。

欣：「呀義好野！嬴左喇！」

我：「唉，今場波咩都無做過，係到罰企罰左成90分鐘，成個傻仔咁樣。」

欣：「唔緊要啦，隊波嬴左咪得囉，最緊要係依樣姐係咪？」佢甜笑住咁講。

我：「咁又係，是但啦，反正都嬴左，返你屋企食飯啦！」

欣：「好呀，我今朝都準備左樣餸比你呀。」

我：「咩餸先？」

欣：「一陣你咪知囉！」講完之後，我地一齊搭巴士返呀欣屋企。

我都有追隔離po，我本身係表妹派，但後尾都轉左米雪派

直到michael出現已經轉軚
本身佢話重甜 我仲諗住佢屌埋文珊同眼鏡妹

btw楊格係咪隔離po個個羊格 ？

邊個po？唔係好知，我講緊嘅係真係踢曼嗰個楊格

2047 AI全面監控人類

無睇，sor

你個標題應該係講緊呀儀？
但我想要呀欣

幾好睇啊樓主 我頭先一直追到依家 繼續啊

個佢係講呀儀 但其實都係一個標題姐 最後揀呀欣定呀儀我都未決定好 同埋兩個都係主角

呀欣一票

好睇

呀欣先行一步 係睇yee點反擊

好感觸 呀欣一票

呀欣
接受唔到阿義咁狗公
又鍾意阿欣又叫第二個女仔上屋企又揼骨
咁都仲話係毒撚

因為佢分唔清中意呀欣係友情定愛情嗰種，同埋係呀儀主動話上佢屋企。

毒撚個度我好似有解釋到，係d同學因為見佢無乜點識女仔而話佢毒，但我描述呀義嘅性格個陣都描述得佢只係愛情方面毒，但唔係做人同社交方面毒。

希望解答到你

(21)
到左呀欣屋企，呀姨即刻問我今日點

我：「唔錯呀，嬴6:0，好似話只要下次嬴到4:0，就篤定出線喎。」

欣媽：「咁咪好囉，呀義呀，今日呀欣一早就陪我去街市買餸喇，佢話要煮餐好比你食喎。」

我：「咁好呀，多謝喎咁！係喎，呀欣呢？入左黎就唔見佢嘅？」

欣媽：「呀欣佢係廚房呀，佢話要親手煮比你喎。咁大個女都未試過煮野食，希望佢無問題啦。」

我：「唔會嘅，有呀姨嘅遺傳點會煮得唔好食姐。」

欣媽：「你真係識氹人。咁你坐陣先啦，我睇下個傻女搞成點。」

講起黎，好似真係無見過呀欣親自煮野食，平時打邊爐整下d料就有嘅，但落手落腳去煮就真係好好奇煮成點。

呀欣：「呀義，食得飯啦。你睇下我煮左咩比你？」

老老豆豆，真係睇唔出，有d好似係殼嘅野，紅紅地色咁，又有d薑片同蔥。照咁估應該係........薑蔥炒蟹？

我：「好易估姐，一睇就知薑蔥炒蟹啦。」

欣：「唔係呀呀義，係咖哩炒龍蝦黎架。」

咁都好，中左個「炒」字。

我：「我都諗緊係咪依個架喇，二揀一都揀錯添。」

欣扮嬲咁話：「都唔知係咪真嘅！不過信住你先，但罰你要食哂佢！」

我諗應該無事掛......

我食左幾啖，其實無咩問題嘅，係個殼好咸，但d龍蝦肉無咩味姐，但佢好開心咁望住我食，我都比下面佢清哂碟野。呀姨嘅表情好似覺得好古怪咁，唔明點解我會食得咁滋味。

食完飯，呀欣送我返屋企，順便去我屋企借幾個環保袋去買野。

欣：「係喎，聽日星期日你係咪無野做呀？不如陪我去「移加家私」買野啦，我想買野佈置我間房呀。」

我：「係喎，前排你屋企裝修完你間房都未買傢私喎，咁聽日同你一齊去睇睇。」

欣：「好耶！但你今日都攰喇，聽日下晝先去啦好無？咁你可以瞓多陣。」呀欣真係細心，但......佢係咪唔記得左我今日淨係「罰企」呢？

返到去，我攤左係張床度，諗下諗下今日好似無搵過呀儀講我嬴波，好唔好主動搵佢呢？

我wts呀儀：「呀儀，今日場波我個隊嬴左6:0呀，你今日點呀？」

(21)真係今日last one 多謝咁多位中意個故！

唔好兩個食曬呀 食一個好啦

(22)(見好似多d人中意呀欣，就寫多日呀欣啦，不過呀儀同呀義嘅關係其實都唔簡單，可能你地遲d會中意呀儀多d都唔定)

成晚都唔係好瞓得著，所以玩陣電話先再瞓，咁岩睇ig睇到呀輝個新po，屌，又係度po自己踢波個英姿，打撚埋哂d懶有深度嘅野話咩「即使隊友不能成為我的雙臂，但我自己的翅膀也足以殺敵！」。咪住先，張相後面......影到我同呀智係度傾計傾到笑......我醒起我地今日悶到真係喺場入面吹水。屌，隻狗公咩意思呀？話緊我地廢咩都幫唔到手？

我再睇留言，d師妹話「後面兩個做咩😂」 「@dogmalelover 好似係今日呃水飲嗰兩個😂」

屌，又係d𡃁妹係度崇拜隻死狗公。算數，睇其他。

睇睇下都三點，呀儀都未覆我，應該真係瞓左，咁我都唔等佢覆自己瞓先。

星期日，一起身就1100，我睇下部機，呀儀仲未覆我。是但啦，落呀欣度先。

：「呀欣開門！」我係呀欣門口叫道

欣：「黎緊喇，咁早嘅你？食左早餐未呀？我留左份比你呀。」

我：「未呀，有咩食呀？」

欣：「有我煎嘅蛋同多士，快d試下啦，我想知好唔好味呀，呀爸呀媽今朝好早就返左公司，無人幫我試過。」

我：「賣相同煮嗰個人一樣好掂！」

欣：「真係嘅？咁證明我有天分囉！」呀欣聽到我讚佢即刻甜笑左下。

其實味道真係唔差，但乾身左少少，不過唔明點解佢依兩日咁中意煮野食。

搞左一輪終於出門口，我就提議今日去九龍灣「magaboss」嗰間分店去買，因為一來我好耐無去過九龍區，二來嗰間都大間d。

去到個度，呀欣就話想係入面食左野先，我同佢推住架車拎野食，呀欣揀野食個樣笑得好甜，我講笑咁講：「你係食好多野嘅肥妹仔。」

呀欣即刻笑住咁用手指整個豬鼻出黎：「我唔肥喎！」

我：「你係肥豬仔！」

欣：「你先係！」

打鬧完一輪就去比錢，呀欣雖然偏瘦，但食得都算幾多下。佢望住出面個海景，叫我坐埋佢度自拍張先，相入面嘅佢笑得好幸福。

食完就去睇傢私，呀欣見到每個示範單位都要行入去睇下。

欣：「呀義，如果你遲d有頭家，你會點佈置呀？」

我：「是但買幾件灰灰黑黑個d傢私囉，反正我中意間屋空曠d。」

欣：「乜你咁架，屋企點可以咁求其架，如果我係間屋女主人呢，就要買依個同依個，平平地但又幾實用幾靚。仲有我想.........」呀欣好雀躍咁講佢嘅大計，但今日唔係話淨係買佢間房d傢私咋咩？

行到咁上下，呀欣見到有雪糕買，佢即刻行左去比錢：「唔該一杯雪糕呀！」

我對手扮緊相機影相咁：「捕捉肥豬仔食野實況！」

呀欣對住我個「鏡頭」哄個頭埋黎錫左一下，個動作同個人都好可愛。

一路食雪糕我地一路傾計，欣：「呀義，你諗住幾多歲結婚呀？」

我：「唔知架，但我想拍最少5年拖先結囉，始終結婚好大負責。」

欣：「咁......算啦，唔問喇，費事問到你驚左結婚。」

我：「都係架，其實我個人黎講唔太想結婚，好驚個老婆會煩住哂咩都唔比做。」

呀欣扁左少少嘴好細聲咁講：「我都唔會......」但我聽得唔清楚，我：「咩話？」

欣：「無野喇，我地繼續行啦！」

(23)
最後我幫佢揀左個白色衣櫃同張白色書枱，仲即場買左粉紅色嘅牆紙，佢話我幫佢揀嘅就咩都中意喎。

搭緊𨋢個陣，我：「你想唔想我快d幫你貼牆紙？定等埋d傢私黎到先一次過整？」

欣：「等埋先啦，容易d整！係喎，你第二場比賽係幾時呀？」

我：「死火，我都唔記得，睇睇先.....都係下星期六，不過踢1500。」

欣：「踢下晝咁咪好曬囉？你驚唔驚曬傷呀？」呀欣好關心我。

我諗起小學有次我地兩家一齊去家教會嘅旅行，好似係去赤柱，呀欣嗰排睇到d假新聞話咩暴曬太陽一小時或可致命，佢嗰日一見到我就追住我要我搽乜鬼防曬乳液，我唔肯佢仲流埋眼淚，搞到我老母以為我整喊佢屌左我幾句。諗返起呀欣真係由細到大都好照顧同緊張我，有佢做我十幾年朋友真係好。

欣：「呀義？諗緊咩呀？」

我：「無呀，諗起細個搽防曬個單野。」

欣：「哦，我都記得，我仲搞到你比autine鬧添。」

我：「真係好無辜。」

呀欣：「咁睇下你仲敢唔敢唔搽防曬！」講完佢笑住咁細細力摵我塊面。

返到屋企，我睇返部電話，呀儀wts覆左我：「呀義，sorry呀😢，我依幾日部電話壞左，但我唔記得你個電話號碼，所以無覆到你。而家借緊呀妹部機搵你。Btw我好開心你嬴左場波，黎緊都要加油呀！💪🏻」

我覆返佢多謝，就瞓左係張床到，直到呀欣1945個陣打電話叫我上去食飯，我先至醒左。

同叔叔呀姨傾左陣傾，我就落返屋企，依個時候wts收到通知——呀儀：「呀義，聽日你練完波得唔得閒呀？我想搵你陪我買部新電話😂」

我覆返佢：「好呀，咁聽日1800太古等啦😂」

(24)
諗起今日呀欣問我結婚嗰個問題，細個的確好天真咁諗住25歲左右就結婚，但直到中學多左做義工兼且睇得多時事，先發覺香港好多問題家庭，而多數成因都係因為同夫妻不和有關。

我而家覺得，結婚真係唔係兒戲，拍拖都一樣，要同一個唔岩嘅人一齊，實會產生好多問題。我唔想傷害到人同傷害埋自己，依個諗法亦都係我點解咁大個人都未拍過拖嘅原因之一。

認真左添，算啦都係早d瞓覺聽日起身練波。

：「hi，呀儀。」我見到呀儀係地鐵站等緊我，今日佢著紫藍色無袖嘅緊身毛衣，下半身配條白色熱褲，化左個淡妝，成個人都好靚。

：「hi，呀義，一陣麻煩你喇。」呀儀笑住咁同我講。

我：「唔麻煩，我屋企人每部電話都係太古買，所以我都算熟路。」

儀：「點解要係太古買嘅但係？」

我：「可能慣性掛。」其實我都唔知點解，但我老豆係都中意係度買。

我同呀儀行左入「千老匯」睇機，我：「咦，新出左ip8+喎，不如諗下依部啦。」

儀：「8000蚊喎，好唔好呢？」

個職員：「小姐，睇依邊部呀？幫你攞出黎睇睇好無？」

儀：「唔駛住喇唔該，我睇多陣先。呀義，你覺得買邊部好？」

我：「其實ip7+同8+好似都無咩分別，8+得塊玻璃背面同可以無線差電，但7+跌到7200蚊咋喎。」

儀：「呀義，咁你係咪覺得7+好d？」

我：「都係嘅。」

呀儀望下我部機，就同個職員講：「唔該我想要7+，要灰色嘅！」

職員：「靚女，好少女仔會簡灰色架喎，你中意前面d邊位黑色咩？」

儀：「係呀，比現金呀唔該。」

就係咁，呀儀就買左同我一模一樣嘅ip7+ 128GB。我見而家都已經2030，就同佢去左2樓food court到食晚飯，有個男侍應見到呀儀咁靚都掛住望佢，唔覺意倒瀉左杯水。

食緊飯嗰陣，呀儀問我：「你前日場波係咪踢得好輕鬆？」

我：「係呀，好似我之前返工個陣同你講咁，一對d實力比較差少少嘅對手，我依個中堅真係無咩野做架。」

儀：「我都估到你地嗰日嘅對手一定係渣d，就算你無同我講個比賽結果都知。」

我好奇問：「點解？」

儀：「琴日朝早我用部電腦上網個陣見到「平可動新聞」報學界盃新聞，我click入去照片庫個度就見到幅相，影到有個男仔係前面控緊波個時，咁岩影埋你同另外一個男仔係後場傾計傾到笑，所以咪估到囉。」

屌⋯⋯以後真係唔會再係比賽嗰時傾計，就算傾，都唔會傾得咁開心⋯⋯

有人

在線上

好鐘意睇純愛故 好正 支持

我都好中意聽你d歌

快快快

中堅吹水嗰度好有共嗚，好正

中意個故就留個名同比個正皮啦 一陣三點左右會出

順便想更正少少，我諗諗下個時間好似有d唔岩，所以你地當返個盃賽係六月中開始，而而家(24)章大約係6月30左右啦。

(25)
食完飯，儀：「咦，而家先2130咋喎，不如我地去溜冰啦！」

我記得呀智曾經發表左一個偉論，佢話一個男人十幾歲最緊要識三樣野：踩單車、睇波同埋溜冰。因為踩單車係最基本同friend玩嘅活動，睇波就係因為可以周圍撩人傾計都唔驚無話題，而溜冰就係因為可以借此黎溝女，順便掂下女仔隻手。

我：「好呀，都好耐無溜過冰。」

我同呀儀比左錢就入去著對溜冰鞋，呀儀可能唔太平衡到，所以間唔中就跌一次。

呀儀：「哎！好痛呀。」佢又跌，個膝頭跌損左。

我：「呀儀我扶你去出面坐下先啦。」

呀儀：「好呀唔該你。」佢將佢對好滑好白淨嘅手交左比我，我拖住佢去場邊張長凳到。佢緊眉叫痛個樣令佢多左一份憐愛。

唔知佢係咪近排塊包包面係咪瘦左呢，以前有d似tbb嘅bella，但而家咁睇又幾似tbb個靚湯，可能而家仲要係溜冰場，同真嗰個靚湯近排po ig張溜冰相有d似。

我望住佢，依一刻呀儀真係好靚。

儀：「呀義，做咩眼甘甘咁望住我呀？係咪我塊面有d咩？」

我：「唔係呀。係你塊面太靚姐。」

儀：「係咪講大話架？不過見你平時都無呃過我，就信下你啦！」佢甜笑住咁講。

我：「呀儀，你仲痛唔痛呀？」我隔左一陣問。

儀：「ok喇我諗，得返15分鐘咋，我地快d溜埋佢啦！」

我同呀儀捉住大家嘅手，係溜冰場享受我地溫馨而幸福嘅時光。

：「送到依度得喇！聽日返工再見啦！今日同你一齊行街我好開心，多謝你呀呀義！」呀儀比我送到去佢屋企樓下。

我：「咁好啦，自己小心d喇，聽日見！bye bye！」

我望望部電話，幾百個message，原來呀智今晚wts搵過我黎，睇下咩事先。

(26)
wts——on9智：「呀義，我發現左樣野呀！」
「屌你覆我啦！」
「屌」
「屌」

我即刻問佢咩事，佢就打左電話比我，智：「喂，你咪之前比左你做part time識嗰個女仔張相我睇嘅，屌你原來佢嗰日比賽都有黎，仲比狗公輝撩喎。」

我諗緊呀儀好似話係星期日先估到我嬴波嘅消息，咁唔通佢講大話？定係佢唔想我知佢黎左呢？

我：「唔撚係呀？幾時嘅事？」

智：「我聽我friend講話係開波前喎，唔怪得之熱身個陣唔見隻狗公啦，仲以為佢去左屙尿。係咁啦，我打機先。」

我：「屌，bye。」

我返到屋企，諗緊好唔好叫呀儀同我講返個日究竟咩事呢？但呀儀竟然有心唔想我知佢黎左，都費事問完搞到以後咁老尷。

依幾日都無咩特別事發生，除左呀欣幫我買左個水樽，佢話有左佢就唔駛驚下次比人話我呃水飲喎，佢仲係個樽面畫左我件波衫同我個號碼「3」字落去，又真係幾靚架喎。

到左星期六，又要踢比賽，對手係H中學，上場嬴左2:0，我同呀智都睇到佢地隻翼好鬼爆得，依場唔係易踢，At least無機會再罰企。

今日呀欣都有黎到，佢仲特登問我攞我部ip7+，話要幫我影相留念喎。好似無同大家講過，我同呀欣嘅電話都有大家嘅指紋，姐係我同佢都可以解鎖大家部機，同埋我地都知對方嘅password係咩，佢部就係我生日，我部就係佢生日，佢話咁樣就可以唔驚比其他人撞密碼喎。

呀欣依舊坐係中間偏左嘅位，笑住咁睇波。

開波無耐，對面隻左翼係咁硬爆，中場條豆腐渣防線mark都mark唔到，下下要我同呀智清波，有一次我地個龍仲牛油手，好彩我係白界線前清左個波。

下半場可能個左翼無撚哂氣，到返我地進攻多左，呀輝雖然狗公，但的確係好波，比左兩個靚助攻兼入左粒。75分鐘3:0。

我同呀智見都穩嬴，就上前去頂下角球，博嬴到4:0可以穩出線，終於係86分鐘呀智頂到個角球批去遠柱，我見到就即刻去遠柱頂個波。

我：「依度呀呀智！」

我一頂，屌！中撚左眉底。好彩嘅係個波撞返落對面個龍嘅背脊度彈入左，依球計佢烏龍。

我：「頂，咁都唔比我入！好波呀呀智！」

4:0完場，我同班友入去換衫，見到狗公輝，我諗起呀儀比佢撩嗰件事。算，等有機會先親自問呀儀，問隻狗公佢實咩都唔肯講。

呀欣一早係球場門口等緊我，佢比左個水樽我，入面係「寶鄺歷」d粉沖成嘅水，呀欣真係貼心，佢仲用佢條毛巾幫我抹汗，條毛巾有種呀欣平時身上嘅味，有d似水仙花嗰種咁，不過就淡淡地，但都好香。

(27)
返屋企沖涼之前，我check下我對波boot，唔怪得之今日著得有少少唔舒服啦，原來個底已經甩甩地，睇黎要買對新波boot。

夜晚去呀欣屋企食飯，呀欣一路食一路講今日嘅事比叔叔同呀姨知。

欣好開心咁講：「爹哋媽咪，你知唔知今日呀義幾勁呀！又清左個波出黎，仲要搞到對手有球烏龍球添呀！最好彩係我有錄影哂全部，仲幫呀義影左好多相添！」

你地明點解我部機要買128GB而唔買32GB啦。

我：「唔該哂呀欣，話時話，我岩岩發覺我對波boot爛左，要買過對新嘅，你得唔得閒呀依幾日？」

依個時候，呀欣嘅爸爸講：「呀義，黎我公司個貨倉到揀返對啦聽日星期日，我新入左好多款呀！」

好似無介紹過呀欣嘅爸爸，佢係一間專門買運動用品同潮流野嘅公司嘅老闆，近依幾年仲愈做愈大，唔單只三間牌同一剔牌，就連「superme」都同佢有生意來往，有時仲會拎d貨板比呀欣同我著，所以亦都解釋到點解呀欣平時咁節儉但都有咁多件「superme」。

我：「咁多謝叔叔先。」

欣：「呀義，咁我聽日同你去睇鞋啦！」呀欣好開心咁講。

食完飯返到屋企，我係度睇返今日呀欣幫我影嘅相同d片。估唔到又影得幾好喎，其中有兩三張係佢嘅自拍，相入面佢隻手整左個圈圈，而圈入面嗰個係場入面嘅我。

我自己同自己講：「傻女，不過又影得幾好睇幾靚。」

我將d相send返比呀欣，呀欣wts覆返我：「呀義你今日好型呀，我想想日日都見到踢波嘅你！❤️」

我：「我踢波有型係一直都係事實黎😎，不過都要靠你影得我好睇，如果唔係點放上ig吸引學校d女仔呀！」雖然咁講，但我平時無咩po野，呀欣都好少po野。

欣：「唔得喎！😒咁以後唔幫你影喇！☹️」

我：「講笑姐，我都無幾可玩ig嘅😂。」

我覆多句：「早d瞓啦，聽日起左身就搵你！👍🏻」

欣：「知道喇，聽日見😊。」

頂 整亂左次序

原來無事 自膠

第一次寫文都寫得咁好

適當就得 唔好硬加

yee應該見到義同欣好sweet咁
所以講大話

(28)
「叮噹」我一起身就到呀欣門口，呀欣開左門比我。

呀欣：「早晨呀義，靜d，佢地仲瞓緊。」

我：「早晨呀欣，收到。」我比左個ok嘅手勢佢。

呀欣應該岩岩刷完牙洗完面，所以望落唔似岩岩瞓醒。同上次一樣，佢著緊件白色小背心，露左少少事業線出黎，下半身著住條粉紅色運動熱褲，加埋佢獨有嘅甜美笑容，搞到我望完都有少少唔應該嘅反應。

呀欣入廁所整多一陣，就出返去廳到望下我。

欣：「呀義你攰唔攰呀？琴日踢完波就咁早起身。」

我：「我咁後生點會咁易攰呀？同埋你睇下我幾大隻！」講完我show手臂舊「老鼠仔」比佢。

欣：「咁個身點先？」講完，佢一野就攬落我到，雙手攬住我條腰。突如其來嘅擁抱，再加上佢衣著同身上嘅味道，仲係當打少年嘅我難免又有少少反應，好彩佢應該無留意到姐。

等到佢換埋衫，呀欣就拎左佢呀爸放左係枱面嘅公司職員卡就出發。

一朝早搭巴士搞到我有少少暈暈地，都唔知搭到邊個時呀欣提我落車，成程因為我有d唔舒服所以挨左落呀欣嘅膊頭度，d人唔知仲會以為我地係情侶。

到左個貨倉，今日因為星期日所以無工友開工，得返我同呀欣係個鞋倉入面。

唔知大家有無睇過d ig女神或者ig shop po嘅相，多數都係有個長腿靚女係個後面好多鞋盒嘅背景到影自己著新鞋，順便曬下長腿咁，而依個貨倉亦都同嗰d差唔多。

示意圖：

Source:

欣：「呀義，你中意咩類型嘅波boot呀？」

我：「我上嗰對係藍色，今次想轉下色。」

欣：「咁呀⋯⋯依對呢？依對一剔牌嘅紅色波boot都唔錯喎！」

我：「幾好睇喎⋯⋯但我踢中堅，依對通常比前鋒著，同埋我中意三間牌多d。」

欣：「好啦，我再幫你睇睇。」佢用溫柔同親切嘅語氣講，再加埋佢個靚女樣，如果全港賣鞋鋪嘅staff都好似佢岩岩咁，我相信全球人都會特登黎港買鞋。

欣：「咁依對呢？紅色再加少少白色，仲有個三間logo係到。」

我：「幾好喎，但依對係新出貴版，賣成2000幾蚊，我有d唔好意思喎⋯⋯」

欣微笑住咁講：「咁你要應承我盡力踢好每一場，咁我就當送比你啦！」

我：「好啦，不過你都要黎打氣架喎！」

欣：「唔叫我都會自己黎！咁我拎對鞋去過機先，你坐底等等啦。」

其實就算呀欣唔叫我盡力，我都會努力嬴哂每場波，唔係點對得住場場黎睇嘅佢呀。

呀欣無幾耐拎住對鞋盒行過黎，叫我同佢去上層，我：「去上層做咩？」

欣笑住咁答：「上到你咪知囉。」

上到去入左間房，我見到有部機好熟口面，好似係波衫鋪度見過。

我：「呀欣，部機咩黎架？」

欣：「你平時唔係買開波衫波鞋嘅咩？咁都認唔出？」

我：「唔知呀，開估啦。」

欣：「咪波boot印名機囉。」

(補充：通常d比品牌贊助左嘅球星或者d中意有專屬感嘅波牛會印自己或者身邊嘅人個名落對波boot嘅腳踭位附近。
示意圖：

Source: )

欣：「你係咪右腳係慣用腳呀？」

我：「係呀。」

欣：「咁右腳隻鞋就印你個英文名Yi啦，咁你想左腳隻鞋印咩呀？」

我：「唔...諗唔到喎。」

欣：「咁不如印我個名Yan啦好唔好？咁以後你就可以當我陪住你一齊落場比賽！」

我：「咁諗幾好喎，就印Yan啦。」

呀欣聽到我話好就即刻好開心，笑住咁拎對鞋去印名。

正路但其實唔太關事，因為係同呀儀嘅性格有關。

順便問下大家，我講足球嗰part o唔ok？定係我直接飛左佢話幾比幾就算？

我覺得唔洗形容得太仔細 不過你可以自己選擇

如果好似(20)嗰篇咁呢？

啊儀最後會點呢

咁就要睇下你地幾中意呀儀喇

冇問題 可以寫

會咁

都ok嘅 但我冇睇開足球所以興趣不大

yee

好青澀 留名

依個先係我嘅呀儀

要同呀欣一齊呀

要呀儀！

新毒者留名

燈神

琴晚場波好悶，得返Hazard有d野睇，btw佢爆Jones嗰下決定得好好，最尾真係搏到12m

入完 守足大半埸

山齊士個球offside其實只係半個身位，等我仲以為有加時睇

你甜故唔甜 點叫人睇落去呀屌

對唔住，但個標題有寫到係甜故咩？

龍蝦比呀欣煮左喇

呀欣係食人族confirmed

(29)
我行近呀欣到，突然好想近距離望下佢。我都唔知點解會咁想，但依一刻間房，得返我地兩個。

我：「呀欣...」

欣：「...做咩...」依個時候嘅呀欣塊面好紅。

我：「我想...」我想講我想錫你，但就係無勇氣開口，我好驚咁做會破壞左我地嘅友情，我無勇氣接受同呀欣分手做唔成朋友嘅日子。

我：「我想...我想睇下對鞋印成點姐...」

欣：「哦......印得幾好呀。」

突然有把聲打破左我地之間嘅尷尬
：「呀欣呀義，你地揀成點呀？」原來係呀姨。

我：「咦呀姨點解你黎左嘅？」我個心跳得好快，好似做壞事比人發現咁。

欣媽：「無呀，我醒起我琴日好似無鎖呀欣爸爸間房，咪特登返黎鎖返囉。係喎，今晚我同你爸爸去睇言覃校長演唱會，你地兩個自己今晚搞掂喇。」

欣：「知道喇媽咪。」

真係嚇撚死我，好彩無錫落去，唔係嘅話比呀姨見到都唔知點算。

不過其實見到又會點呢？真係好難估。

出左貨倉，呀欣dup低個頭咁行，好似有d怕怕醜醜咁，定其實係岩先比我嚇驚左呢？

我：「呀欣，而家先1400，你想去邊呀？」

欣：「呀義，我有d唔舒服，頭有少少暈。」

我細心望下，呀欣嘅面色真係有d蒼白，而且行起路黎都腳浮浮咁。

我：「你拖住我，我帶你去睇醫生！」

欣：「...好。」

等緊醫生個陣，呀欣全程挨住我，同今朝係巴士完全相反。

姑娘：「張學欣，可以入去喇。」

我地入到去，醫生幫佢check完，佢話呀欣只係血糖低姐，唔係咩大病，我聽完都安心d。

拎左藥之後，我拖住呀欣搭的士返屋企休息，因為佢以為呀姨唔會出街所以無帶鎖匙，於是就去左我屋企度瞓陣。

我：「呀欣，你瞓係我張床先啦。」

欣：「唔該。」佢好快就瞓著覺。

我坐係佢隔離直到佢瞓著左，我望一望瞓左嘅佢，雖然面色有少少蒼白，但更加突顯到佢柔弱嘅一面。我撥一撥走佢面上嘅頭髮，等佢瞓得舒服d。

我坐返大廳，依個時候收到wts通知——X中波牛group +852 61778801:「今個星期一同三 輝 義 智 明 堅 你地五個唔駛練波喇，比你地休息下啦，星期六都唔駛踢，我諗住比班中一二拎經驗，16強再搏殺過！⚽️💪🏻」

哦，原來呀sir見到入左16強就比我地抖下，都好嘅，好耐都無休息，的確要抖下。

係喎，近排都無搵過呀智打機，而家襯得閒搵下佢先。

(30)
智：「屌你行前殺佢啦！唉死撚左！喂係喎，今個星期五學校要我地返去賣旗，你記唔記得呀？」

我：「屌又黎賣旗日，今年都係Miss Mok負責？」

智：「好似係，不過差唔多年年都係佢架啦。」

我間學校每年暑假七月頭都會搞賣旗日，好聽就話回饋社群，其實只係搞樣野幫我地攞義工時數。雖然我份人都唔係咩正直，但依d偽善到出哂面嘅野真係好黑我憎。仲要年年個Miss Mok都叫我地寫多3個鐘時數，話咩食飯同排隊都用左咁上下時間。所以我多數都唔會做學校搞嘅義工活動，反而做其他社福機構搞嗰d。

我：「屌，Miss Mok係學校咁撚大粒，唔駛旨意唔去啦！」

智：「on9，年年我地都用神招hea左個活動佢架啦。」

我：「係嘅，今年照舊拎張20蚊出黎，坐夠幾個鐘麥記就去士多兌撚哂d毫子，再入袋扮賣左囉。」

我好相信依個係好多中學生，特別係男仔會咁做嘅招數。

我突然想呻下：「唉，你兄弟我而家好煩呀！」

智：「乜撚呀？一係讀書一係女，邊樣？」

我：「後者呀。你覺得呀欣點呀？」真係荒謬，一個識左佢15年嘅人問返個識左佢5年嘅人

智：「好撚正呀，又靚女又斯文，讀書中中等等應該唔會太叻或太蠢，做女朋友一撚流呀屌！仲有呀，對腳同對奶都幾...」

我：「得喇得喇，明架喇。」

智：「但點解咁正都未拍過拖嘅？」

我：「我都想知，明明以前個有錢靚仔師兄好有誠意追佢，但佢都唔受。」

智：「嗰條友我記得，佢細佬陳力行係拔尖書院踢前鋒兼且係隊長呀嘛。佢係幾靚仔嘅，但無我咁型囉。喂，明明你同呀欣咁熟，做咩要問返我呢？」

我唔識答佢依個問題，所以都係繼續打機算。

(31)
瞓到2000，呀欣終於醒左。

欣：「呀義，我醒喇！」

我：「呀欣，你醒喇，想食咩呀？我落街買比你。」

欣：「我想食得清淡d，湯麵嗰d得唔得呀？」

我：「好啦，咁我準備埋暖水你食藥先啦。」

欣：「唔該呀義。」

落到街，周圍行都見唔到d麵鋪有開，今日唔係星期日黎架咩？灣仔咁多麵鋪都收哂檔？

當我周圍望個陣，我見到呀儀係對面馬路，而我都追左上去。

我：「呀儀！呀儀！」

儀：「係你呀呀義，你買野食？」

我：「我朋友病左呀，落街幫佢買野食又咁岩撞到你，你知唔知邊度有麵鋪仲開緊門呀？」

儀：「我知呀，跟我黎啦。」

沿路上，我同呀儀都閒談左陣。

我：「點解你係灣仔依邊嘅？」

儀：「我去療養院探嫲嫲，順便交今個月嘅住院費用。」

我：「咁佢點呀？」

儀：「無咩事，老人病姐，今日見佢都幾精神，我都好安心。」呀儀真係好孝順，而且仲好堅強。

儀跟住問：「係喎，你岩岩咁心急嘅？你係咪好擔心你朋友？」

我：「費事要人地女仔餓親啦！」我咁答佢。

儀：「女仔friend黎架？哦⋯⋯咁我地行快兩步啦，唔好要佢等。」

呀儀行得好快，好似唔想同我並行咁，我係咪講錯野呢？

買完麵就同呀儀道別，之後我都衝返屋企，驚呀欣餓親。

呀欣一路食，我係佢隔離一路諗，呀儀今晚係咪嬲左我呢？唔通講佢嫲嫲個度出左事？但又唔似喎⋯⋯

每逢星期日，都一定有d新嘅野煩住我。

今晚寫住咁多先，一日打咁多篇都攰，多謝咁多位留名或者比左正皮我

LM

一定要同呀欣一齊

頂，睇返先見到(2)呀義打錯左變呀明

睇隔離po睇到自己個po都錯埋

阿欣

michael又黎啦

(32)
今日星期二，又係時候開工。平時星期二通常都好多人，但今日到1300之後竟然差唔多一個都無，d大枱全部都寫住「有客」，得返角落嘅小貓三兩隻，但都食得七七八八。

我：「靜哥，點解今日咁少人嘅？唔係話d客可以網上睇有無枱架咩？定依間野就執呀？」

靜哥：「唔係掛，但琴晚老闆仲叫我今日要特別醒神d架喎，佢岩先仲wts叫我放d「有客」嘅牌仔落去嘅。」

儀：「咦？咩事呀？咁多人嘅？」

我地望一望，原來係有間中學嘅幾支體育校隊book左我地間餐廳食飯，又排球籃球足球咁，行得最前嗰個戴住副黑照，個樣串到好似全個世界欠撚左佢咁。

：「唔好意思呀力行，一係你地坐依邊好無？」有個幾靚女嘅女仔問嗰條黑超友。

：「是但啦，反正我地隊都黎唔齊人，都話班插班仔唔中意join我地架喇」個力行用好串嘅語氣咁應返個女仔。

力行？咁撚熟嘅個名，邊到聽過呢？

我：「呀儀，咁你負責嗰幾張細枱啦，好似係排球同羽毛球嗰班。其他d籃π足π等我同靜哥搞啦。」

儀：「咩「籃pi足pi」？唔係好明。」

我：「π咪個圓周率囉，咁d波要計圓周率架嘛，咁咪叫足π囉。」

其實唔撚好笑，但呀儀都比面笑左，

笑埋右。

我邊做野邊聽下佢地講咩，有個籃球隊隊員問：「喂力行，今年點呀你地？」

力行：「屌，上四年都贏到啦，今年唔得我切！」

籃球jj:「咁又係嘅，學校用左咁多錢幫你地，想唔贏都難啦。」

力行：「比你班籃球隊幾多錢咪又係小組出局，唔比我地唔同比你地咩？」

我心諗「隻力行串撚到呢......但係真係事實嘅話又駁唔到。」算，唔關我事，不過望都望條撚樣輸，不過唔知佢玩咩波嘅呢⋯⋯

好快又到收工時間，靜哥比左封利是我地，佢話係老闆比。入面有張100蚊同埋有張紙仔話多謝我地今日serve班體育jj。

我：「呀儀，有bonus喎，不如去掃下街好唔好？」

儀好開心咁答我：「好呀！我平時都無咩點食街邊小食嘅！」

我：「咁我地去旺角啦！」

(33）
我：「呀儀，好唔好食呀依個？」

儀：「依個ok，但辣左少少，我唔係好食到。」

我：「咁你比我食啦，仲有成咁大舊，我費事哂野，我比返依舊你當交換啦！」我同呀儀自從上次睇戲之後，都已經唔介意對方嘅口水。

儀：「好呀唔該，真係好正呀咁樣企住食！咁大個女都係第一次咁食咋。」

我：「香港獨有文化黎架，最緊要你開心！」

我地食左成半個鐘有多，邊食邊傾邊笑，臨走前我特登買左個雞蛋仔比呀欣，我知佢中意食。

返到港島嗰邊，我地今次諗住搭電車返屋企。

我：「雖然熱熱地，但坐係上層比風吹下都幾舒服。」

儀：「你中意嘅可以以後搵埋我坐架。」

我：「但你返南港島嗰邊都要轉地鐵喎，順路咩？」

儀：「無所謂啦，我幾中意搭電車！」

我搭左幾個站就落車，而呀儀就再下多幾個站先落。

我：「bye bye呀儀。」

儀：「bye bye呀義，今日多謝你呀！」

今日無跑步仲食煎炸野，屌聽日要跑多幾粒鐘先得。

「叮噹」，我：「呀欣，係我呀！」

呀欣好快就開左門，欣：「咁遲架你，就快開飯喇，咦個膠袋入面咩黎架？」

我：「合埋對眼同擘大個口先！」

欣照我說話做，我就放左粒雞蛋仔落佢個口入面。

欣：「唔......係雞蛋仔黎架喎！」

我：「係呀，專登買比你架，開唔開心先？」

欣：「開心呀！好耐無食過喇！」

我同呀欣細個都有段同雞蛋仔有關嘅回憶，嗰陣得小學四年級，有日早放，呀欣黎左我屋企做功課，老母就係房瞓緊，「都會閒情」咁岩播緊教人整雞蛋仔，細細個已經為食嘅呀欣見到就同我講好想食。

而嗰陣我仲細個，老母臨瞓午覺前叫我好好照顧呀欣，咁我咪以為要幫佢買埋野食囉。我又懶醒，以為「元朗雞蛋仔」咁出名，姐係得元朗先有得賣，所以一個𡃁仔著住件校服由灣仔去元朗買件雞蛋仔比呀欣。

不過又真係比我買到喎，仲要無人好奇一個𡃁仔自己係街行黎行去，我用左差唔多三個鐘先返到屋企，呀欣以為我唔見左，仲流左少少眼淚出黎，好彩嘅係無嘈醒老母，而呀欣都乖乖地食左件淋左嘅雞蛋仔。而件事我一直都無同人講，得我同呀欣先知。
---------------------------------------------------
返返而家，呀欣問：「幾好食喎，邊到買架？」

我笑住咁答佢：「元朗呀。」我講完佢同我都一齊笑。

如果加個類似Michelle咁嘅人落去我個故就會好怪咁

多謝支持

加速

多謝

好整

今日對眼有少少攰，但都會盡力寫，兩點左右會出。

(34)
依幾日都係無咩特別咁過，照舊夜晚上呀欣屋企食飯，然後其他時間都係搵呀智打下機，或者自己溫下書咁。

星期四嘅夜晚，呀欣：「好飽呀。係喎呀義，不如聽朝七點我地係附近間大快樂食早餐，然後再返學校賣旗好唔好呀？」

聽到「返學校賣旗」依五隻字，我有種好似比人book左要強姦我嘅感覺。

我：「好囉，橫掂d人都話做隻飽鬼先好上路，咁聽朝見啦。」

欣：「唔好咁啦呀義，我知你一向都唔中意學校d義工活動，咁你咪當幫下其他有需要嘅人囉。」

我：「最有需要咪Miss Mok囉，想搞到間學校好回饋社群咁，自己咪搏下「帽良局」d卓越教師獎......」

欣：「咁你當陪下我賣囉，好無？」呀欣好似好驚我唔去。

我：「依個真係不了，我諗住照返上年咁就算。」我意思亦姐係上次提及過嘅神招。

不過講真，賣旗依樣野真係好睇樣。呀欣本身會主動笑住咁問人買唔買旗，再加上佢著住校服，加埋個靚女樣，正常男人比佢問到都會特登停低買支旗。班上面嗰幾個「月巴 」西學呀欣咁賣，但d人多數都唔理佢地。

到左聽朝，同呀欣食完早餐就返學校排隊拎旗袋，我班同學都問我同呀智踢學界盃踢成點。

同學呀詠：「好耐無見喇呀義，你地踢個比賽踢成點呀？」

我：「咪提喇，第一場就比人笑呃水飲，第二場我個入波比條眉搶左去。」

同學呀恆：「加油呀，雖然今年拔尖同辣沙書院係大熱，但你地打到入四強嘅話已經算贏左架喇。」

呀智：「屌，嗰兩間淨係買人都買到拎盃啦，有錢好似大撚哂咁。」

我：「係咁架啦，人地名校歷史又長，班家長又有錢課比學校，好難唔大哂架喎。」

呀智：「同香港社會班有錢佬玩鳩低層人士有咩分別？真係痴撚線。」

我地無再講落去，我一拎完個旗袋就同呀智去附近商場間cafe坐。

我：「屌，好攰，咁撚早就起身。」

智：「每年今日我都睇化左，生活就好似學校叫你賣旗咁，你唔想做嘅，你甩唔到，你想做嘅，你得唔到。」

我：「哲學家飲杯！」我舉起左杯咖啡。

呀智：「喂！嗰個咪你條part time女？」

我拎轉頭，就見到呀儀係賣衫鋪門口望緊。

我：「呀儀，依邊呀！」呀儀聽到就行過黎。

儀：「咦？呀義？仲有依位係...？」

呀智：「我叫呀智呀，hi！」

(35)
呀智講完就主動伸隻手出黎同人握，平時又唔見佢咁熱情，屌又係度抽人水。

儀：「你好呀，我叫呀儀。你係呀義嘅好朋友？我好似係張相見過你。」

智：「係咩？邊張呀？影得我型唔型呀？」

我細細聲同呀智講：「屌你咩，第一場傾計傾到笑嗰張呀，仲好意思問！」

呀智即刻收左聲，咩都唔敢講。

我地同呀儀一邊飲咖啡，一邊傾下計。

儀：「你地拎住個旗袋嘅？係咪賣緊旗呀？哦！你地偷懶。」呀儀笑笑口咁講。

我：「嚴格上黎講係明懶，依d學校搞嘅偽善野付出滴汗都浪費啦！同埋我地好眼瞓......」

同一時間，我見到呀智係咁望呀儀，呀儀今日著住件比較窄嘅深藍色T-shirt加條黑色短裙仔，透左少少bra形同少少事業線，加上對美腿同個似靚湯嘅美貌，難怪呀智忍唔住望嘅。

不過呀智雖然份人咸咸地，但極其量都係視姦下同握下手仔，絕對唔會摸人或者聞下人頭髮咁變態，更加唔會玩偷拍或者好似狗公輝咁呃人上床。

我：「係呢呀儀，點解你會係依頭嘅？」

儀：「我本身屋企有箱夏天衫，但可能前兩年搬屋漏左無拎所以唔見左，我咪諗住用part time嘅錢買返d衫囉。不如你兩個都幫幫手，我想試著比你地睇，順便聽下你地意見。」

呀智一聽到「夏天衫」同「試著比你地睇」就變得精神，我聽到呀智話：「汪汪汪汪....！」（翻譯返姐係「就而家啦不如！」）

我地就係咁去左間大型賣衫鋪，呀儀分別試左白色窄T配牛仔熱褲，無袖背心仔配短裙，同埋白色over size T-shirt配條短褲咁。講真，佢如果開咩ig shop賣衫搵自己做model實唔驚無生意。

我問呀智中意著咩type衫嘅呀儀多d，佢淨係用手機比左幅圖我睇。

張圖：

睇睇下都1300，夠鐘返去報數交旗袋，臨走前呀儀仲幫我地兩個買左支旗。

我：「好彩兌得切d毫子入袋，依次無撚得輸呀！」

智：「屌你個屎忽鬼，原來呀儀真人咁撚正，得閒幫我約佢出黎玩啦，反正我比女飛左而家單身。」

我：「得閒先啦，人地拖都未拍過架，想嚇親人咩？」

智：「咁正？佢嘅初吻我志在必得！」

我：「痴漢！係咁先，我要搵呀欣，bye9。」

其實呀智都唔錯嘅，屋企家底幾好，又中上上樣又專一，係咸濕左d姐，不過對人專一嘅話咸濕少少都無所謂啦我覺得。

(36)
係學校地下校務處前面見到呀欣。我：「呀欣！你今日賣成點呀？」

欣：「今年都幾多呀，五個鐘賣左400幾蚊。」

我：「咁多？」

欣：「係呀，講樣好笑野你知，B班嗰個葉健明好似都用你嗰招，入左50幾蚊入去，但佢唔記得要搣走d貼紙，搞到比Miss Mok發現左。」

我聽完之後真係笑唔撚出，因為我都唔記得要搣......

欣：「我知你驚咩，我岩岩幫你搣左喇，好彩我發現到咋，唔係就比Miss Mok罰喇你！」

我：「呀欣！無言感激！」我扮到含淚咁望住佢，佢比我個樣引到笑。

我見悶，所以上左呀欣屋企玩，我入左佢間房拎部Iped玩，而佢亦都係我面前除左件校服同打底褲，同上次一樣，佢淨係著住內衣褲係我面前，我扮無野，專心玩Iped算。

題外話，呀欣身材同呀儀差唔多，上圍仲豐滿少少添，但我都唔敢望，費事要呀欣蝕底比我。

玩左1530，我見有d餓，就同呀欣係屋企玩煮飯仔。

呀欣：「係喎，聽日你咪唔駛練波嘅，你有無咩想做呀？」

我：「聽日好似無咩太陽，不如去釣魚囉，反正呀姨中意食魚，釣到嘅話又可以比佢煮，但你怕唔怕悶先。」

欣：「唔會呀，我都想同你去釣魚！就咁話啦！」

呀欣其實好似未釣過魚，而我平時都係同老豆兩個去釣。

食飽坐多陣呀姨就返黎，我就直接係佢屋企食埋飯先走。講時講，呀欣煮野食進步左唔少。

食飯嗰時，呀姨叔叔聽到我帶呀欣去釣魚，都好開心，因為話可以比佢試多樣新興趣喎，仲叫我同佢玩得開心d。

臨瞓前，我wts呀儀。

我：「呀儀，你今日最後買左邊幾件衫呀？」

儀：「我買左你話靚嗰d，等等我。」

無幾耐佢就send左幾張更衣室影嘅相比我，全部都係影到腳、露bra形同事業線，我提醒自己咪比呀智見到d相，唔係嘅話實叫我比佢拎去打J。

諗起今日，好彩我地見到呀儀，賣旗日總算叫做無咁悶。

補返(35)張圖：

已經準備comment問你張圖

send左篇文出去先發覺唔記得補圖，sor

有呀欣就算你啦

呀義：呀欣呀儀我全都要！

留名 加油樓主快啲出文

今日yee咁著

pish 一陣六點幾出多篇 ，夜晚十點幾出多三篇。
歡迎留言留名同比正皮！

教育局副局長，希望你今年叫8大賜個offer比小弟

休息要緊

你個名我兩個都好中意，多謝！

幾時有文

6點幾？

(37)
今朝六點就醒左，可能琴晚太早瞓嘅關係，屙左篤晨尿，望下部電話，先發覺呀智琴晚兩點幾搵過我黎。

wts——on9智：「喂屌，原來個學界盃由淘汰賽開始比一剔牌贊助喎，仲話會印學校Tee同埋送新波衫喎。最撚正係決賽同四強都會係旺角大球場搞，幾撚好氣氛喎！🤪」

我：「屌🙄佢地d波衫design根本都無design嘅。」

講時講，我覺得依個世界最撚柒嘅事就係過早慶祝，上幾年我地學校籃球隊入左八強，就上哂台咁話要贏冠軍，又話咩對手今年唔勁，十拿九穩咁撚樣。最尾四強輸撚左比班蝻，就提都無提過，連季軍獎盃都唔敢係學校上台補頒。我地低form雖然無開口笑佢地，但班師兄都應該知自己柒。

我約左呀欣1200係我屋企等，呀欣今日著件「superme」白色T-shirt，仲有一條短牛仔褲，化左少少妝，成個人比到人一種好清新嘅感覺。

我：「呀欣，let's gogogo。」

我地去大尾篤個釣魚場，大家可能未必知，平時燒烤個陣大家都會行幾步路去租單車，而個租單車街隔離就係個釣魚場。
(現實世界好似都係，但樓豬我係好細個去過一次咁多。)

欣：「今日好舒服呀，陰陰地又有少少陽光咁，星期六又無咁多人！」

我：「緊係陰陰地先黎啦，唔驚比你捉住搽防曬咩。」我抽水講笑咁講

欣個表情扮嬲咁講：「車！一陣捉你黎做魚餌！」

我：「咁咪釣到好多條乸囉會！」

欣：「佢地黎咬你咋！」講完，呀欣輕輕力咁咬一咬我膊頭位。

我：「蘇亞雷欣！」

欣：「係雷莊欣！」

同個老闆比錢借左兩枝魚竿，我同呀欣就搵左個水池仔釣下蝦先，順便教下仲係新手嘅佢。

我：「嗰度呀呀欣，要放係有水流位嘅地方先得架。」

欣：「我伸唔到出去呀。」

我：「我黎幫下你。」跟住我捉住佢對手，同時同佢坐同一張凳。我地兩個坐得好貼，我亦都聞到由佢身上散發出嗰種水仙花咁嘅味。

我地維持左依個姿態好耐，我突然想去買菠蘿冰食，所以就自己去左買。

返到黎，欣：「呀義，我釣到隻喇！」

我：「咁勁？咁想唔想去釣大魚呀？」

欣：「都好呀，反正都釣左差唔多廿隻蝦。」

我同佢一路去岸邊釣魚一路傾計。

欣：「呀義，你有無中意嘅人呀？」

我：「無呀，成個中四五唔係讀書就打下機踢下波咁，加上又要做學生會，都唔得閒諗感情野。」

我醒起上次同呀智講嗰個師兄，所以就追問返佢，我：「係呢，嗰個有錢靚仔師兄，好似係呀⋯⋯呀陳力航，佢以前唔係追過你咩？點解你唔接受嘅？」

欣：「係呀，但我唔中意佢呀嘛，所以我知道就即刻同佢講清楚。」

我：「咁靚仔又咁有錢都唔岩？呀欣你係咪中意女仔架？」

欣：「緊係唔係啦！」

我：「咁你中意邊個？」

呀欣聽完之後，望住個海沉默左一陣，然後望住我。

欣：「唔知呢......不如一陣順便去踩單車好唔好？」

我：「點解你望下個海一陣又會突然話想踩單車嘅？不過好呀，都好耐無踩過。」

釣多一陣，我釣左條唔算大嘅魚，就同呀欣行去踩單車，d蝦同魚就放係個場到等陣先攞。

其實呀欣唔識踩單車，所謂踩單車，只係細個嗰陣租架四輪單車，然後我同我老豆係後面踩，佢坐係前面咁解，但每次佢都好開心同好中意。

(唔知係咪叫四輪單車，所以比圖清楚d：

Source: )

我：「唔該，要幾新淨、藍藍地色嗰架。」

個老闆：「好呀，65蚊兩個鐘。」

我比左錢，就同呀欣去踩架野。推架野上個壩到真係好撚攰，但只要呀欣開心嘅話，咩都抵嘅。

欣：「等我幫你推啦！」

我：「唔駛啦，我驚你整污糟呀。」

我同呀欣終於到左個壩到，因為得兩個人，所以呀欣坐我隔離個副架位，當然我叫佢唔好踩啦，我費事佢有個地方會流血...你地明嘅。

我：「呀欣，舒唔舒服呀？估唔到今日都有d風喎。」

欣甜笑住咁答：「舒服呀。多謝你呀呀義，我今日好開心！」

黃昏嗰陣，佢仲係水壩盡頭個停車位到搵人幫我地影左張相。

而家即刻有

今晚可能十一十二點先出文，因為有d眼攰。
btw多謝支持！

學界可以係旺角大球場踢就好囉

故姐，同埋香港學界黎講，足球無籃球promote得咁好，所以就算D1決賽都係踢d細場，其實幾可惜

元朗區足球學界决賽
有時會擺係港超開波之前踢

依個就唔知，因為樓豬真人其實無踢過足球隊，只係一個好中意睇足球嘅前籃球撚

pish 有無人睇？

有呀有呀

幾時再有多d人睇

一直追緊

你出文咪有睇囉

Here

多謝！

感激！

已經出到37篇了，係咪個故開始變悶？

比啲信心啦樓主 幾好睇㗎

踢左好多年學界 成日8強4強輸蝻
每次都令夢想破裂

快啲有文就好，好好睇

加油樓豬 新讀者

(38)
我同呀欣踩完單車，就返去拎返d蝦同魚。

欣：「而家已經8點幾，我地返到去都差唔到10點喇。」

我：「咁不如係度食埋先啦，費事呀姨佢地等。」

欣：「但邊度有得比我地煮呀？」

我：「跟我黎啦呀欣。」

我帶佢去大尾篤個燒烤場，星期六晚反而無乜人，得班死mk係遠處位燒野食。嘩屌，成十幾廿個人，唔知一陣係咪玩埋群p野戰呢？

我用濕左水嘅紙巾整乾淨左個燒烤爐同凳，就叫呀欣坐低先。

欣：「呀義你去邊呀？」

我：「去買炭同燒烤叉，順便去買d雞翼同肉丸，你坐係度等我啦。」

我去左間距離比較遠嘅士多，因為得佢仲未關門。

我：「唔該我想...」

個老闆：「特薄0.01啦，新貨呀，120蚊。」

我：「咩？咩特薄？」

老闆：「嘩你唔用添呀？細佬，你唔係同班飛仔一堆架咩？」

我：「唔係呀，我唔識佢地架，我想買d野食同炭咋。」

老闆：「sor撚ly，我以為你又係嗰班打野戰嘅飛仔添。燒烤包啦，齊哂野架喇，135蚊。」

我：「哦唔該。」屌，比我講中，班mk真係會打野戰。

返到去，呀欣個樣好心急咁。

我：「咩事呀？做咩咁驚青嘅？」

欣：「班人呢，唔知點解好似成日望住我依邊咁......」

我望左一望，幾個得160高嘅mk仔真係係度望呀欣。

我：「你坐左邊，我遮住你，班人唔會望架喇。」

欣：「好呀！」佢捉住我隻手，睇黎真係幾驚下。

我同佢一路燒一路傾，但成程佢都唔集中，可能因為成日形住形住班人係度望佢咁，而事實亦的確係。

我：「阻住我地燒野食！呀欣，唔駛驚，我係度，一陣夠膽行過黎我窩利抽爆佢個腳。」點只上面個頭，下面個頭都要！

(39)
食食下，我check下部電話。

wts——X中波牛學界盃group
+852 6123456 ：今日我地和左2:2，但都照首名，抽左籤，下場16強對V中，Go ahead!⚽️⚽️⚽️

欣：「V中？難唔難踢架？」

我：「好似話有兩三個踢港甲喎，可能青年組掛，唔熟佢地。」

欣：「咁我繼續去睇波支持你啦！」

食完諗住執野嗰陣，班mk終於行動。

160mk一號：「喂靚女，黎我地度玩啦！」

160mk二號：「買左好多酒喎，唔岩酒嘅咪玩下其他囉！」

160mk三號：「咁靚女都唔同我地玩哂左啦！」

其實佢地知唔知「玩」同「搞」係兩個字黎嘅呢？

我：「唔駛喇，我地要返屋企，搵第個啦。」

欣：「唔...唔好意思，我要返屋企。」

班mk聽到，個樣即刻唔同哂。

二號：「你知唔知我地邊到架？」

我：「大埔附近掛，黎燒烤都著拖鞋。」

三號：「好撚好笑呀？我地意思係，留返條女係到呀仆街！」

一號：「你試下唔肯，我爆都樽鳩你呀！」佢係咪想講樽都爆鳩我？

我：「你支膠樽汽水黎架喎，拎去回收就得姐。」

：「仆街！」個一號行前想用拳頭打鳩我。

我即刻本能咁捉個三號黎擋佢嗰拳，之後踢左一號一腳，而依一腳我稱為「中堅專用－清波解圍腳」。

：「好撚痛呀屌你老母！」佢地兩個同時係度嗌，個二號見到即刻大聲吹雞叫其他mk過黎幫拖。

我：「走啦呀欣！」

欣即刻拎左佢個袋，然後拖住我隻手咁跑。

我唔知去邊好，大埔警局？太遠。士多，去士多！

我同呀欣跑左成分鐘，終於到岩岩買野間士多。

老闆：「嘩索哂氣咁激呀？點呀係咪忍唔住係附近咩左呀？」

我：「幫....幫我睇下...後面...有無人追...追黎。」嗰場波罰企原來係要還的。

好彩班撚屌無追黎，我即刻安心哂，安心嘅唔係我無事，而係呀欣無事。

老闆：「哦，比班飛仔追下話，飲支水先啦，10蚊。」10蚊？幾識做生意架喎，但唔到我唔買。

(40)
我地搭的士去尖沙咀，再轉地鐵返屋企，費事要的士大佬過海。

我：「無事呀嘛？對唔住呀，最衰都係我，咁夜得兩個人仲要去燒烤咁危險。」

欣：「邊關你事姐，同埋我又無蝕底比佢地，唔好放係心啦。」

我：「呀欣，我隻手後面個位有d痛，你幫我睇下咩事。」

欣：「你好似比尖野整到呀，有少少血出左黎。你唔好郁，我幫你整整。」

我：「唔該。」應該係個三號mk隻介指撞落我度而整到。

我送左呀欣返去，原來已經12點，我沖完涼即刻問呀欣仲驚唔驚，佢同我講左好多次無事我先完全安心返。

呀儀依個時候打電話搵我。

儀：「靜哥話星期二有野同我地講，你記住返工呀！」

我順便同呀儀講返今晚嘅事，佢仲好似擔心過我擔心呀欣，係都要我影返個傷口比佢睇。

屌，今日原本好好心情，比班死mk搞到而家嬲嬲地。

到第二朝，我起身睇下電話，原來呀欣琴日係ig po左我同佢係黃昏企係單車前面影嗰張相，成五百幾個like，睇下d comments先。

dogmalexdd:「好靚呀女神，不過隔離條仔麻麻」

myjj__isbig:「好想同你瘋狂踩單車～隔離條友行開啦」

iamyanyanlover:「搵人p走個男嘅佢啦！破壞哂張相！」

我屌，駛唔駛咁呀，而家呀欣同邊個熟d呀。

不過因為呀欣無set private，所以係人都可以follow同留言。呀欣無po過d性感露胸露腳相，唯一露肉嘅都係得個樣，但間唔中po一張正常食野相都有2000幾3000個follower，可想而知呀欣個樣係幾咁靚。

我再睇下下面，見到個令我好好奇嘅comment。

我連學界足球都未踢過
不過我學校d人覺得識踢波先代表有睇波

多謝你

好開心 多謝你

歡迎歡迎

義仔俾MK圍個陣係咪咁

(38)個腳字係想打頭字 sorry

呀義180高，同埋無大王咁淆

聽朝九點準時三篇，早抖各位！

加油

新讀者？btw多謝！

有唔少人mom post嫁 你肯出就有人睇

又live左

已經打到手斷

唔準停

早d瞓，聽日瞓醒又有三篇

我要7點半醒

好！我7點3就send上黎！唔知你點解紅日都要咁早醒，但因為返工嘅話我同你講聲加油！

新讀者here

蔡巴返工加油！晨早睇下故提下神先啦！岩岩先寫完，而家已經4點。
---------------------------------------------
(41)
我睇下個comment

Chan_Ivan_711:「學欣，祝幸福。」

我心諗，fans黎講算好品喎，雖然誤會我係呀欣男朋友，但起碼無屌我先。

我見到佢個ig名，心裏面諗：「咦？711？佢好中意七仔架咩？㩒下佢黎睇下先。」

佢個profile寫：
力🛶
Born In 1997-7-11
U always stay in my mind.
2015-4-12
Hope U have a nice future.
Do widzenia.

究竟佢講乜鳩？當我諗唔明嗰陣，有樣野我更加諗唔明，Do widzenia係咩文黎？

「叮噹。」：「開門呀柒頭義！」呀智係我門口叫。係喎，之前約左呀智今日上黎打機喎。

智：「前日約左我上黎打機唔記得左呀？咁遲開門嘅？」

我：「喂屌，幫我睇下，我唔係好明講緊乜。」講完我比部手機佢

智：「咩呀？睇無字幕嘅日本av呀？咦？咪係個有錢師兄嘅ig囉。你想溝人呀？」

我：「你講陳力航？佢ig係呀欣同我張相留言話咩祝幸福，佢係咩黎架？」我都唔知自己講緊乜。

智：「人黎囉咩黎。嘩，王精把痴心情長劍咁款喎，等我一陣，我「goagle translate」句Do widzenia先。」

我：「我真係恭喜你呀！快撚d tran佢添呀，唔係叫你上黎把撚呀？」

(覺得以上對話有d怪嘅話可以聽下：)

智：「哦，係goodbye咁解，Polish黎架。」

我：「有錢仔學野係唔同d，學波蘭文咁與眾不同。」

智：「2015年4月？我醒起喇，我地嗰陣好似f.4學期尾呀嘛，咪就係佢以前追呀欣嗰段時間黎囉。」

咁我終於明白咩事，姐係佢應該仲中意緊呀欣，但以為我地拍緊拖所以祝福我地。應該係咁。

智：「喂柒頭義，佢咁有錢嘅，林寶又有船又有，嘩佢屋企豪宅黎喎，呀欣走寶啦，我係佢就仆過去做佢老婆喇。」

我：「你想變呀欣咩，幫你剪左下面佢再整整容囉。」

智：「收皮，我去開機先。」

呀欣究竟諗緊乜？成個白馬王子咁都唔要？

(42)
星期二，我同呀儀都早少少到，因為大家都以為有大件事發生咁。

我：「咩事呀靜哥，有咩要同我地講呀。」

靜哥：「哦，好小事姐。依間野係沙田「新都市廣場」開分店呀，老闆叫我地三個醒目嘅黎緊去間新鋪幫下手，今日早d放工，比你地去嗰到睇下環境先，人工照計6個鐘，放心。」

到食飯時間，我同呀儀傾計。我：「你黎緊要由南港島嗰邊去沙田喎，唔怕遠咩？」

儀：「都怕架，要搭成九個字車。」(你地可以用地鐵app查下呀儀住邊，我就唔開估了，齊頭45min)

我：「咁一係淨係我去嗰邊返工啦，你留係柴灣依度。」

儀即刻話：「唔駛啦呀義，我黎柴灣依度咪差唔多。同埋....總之唔駛啦！」

我講笑咁講：「係咪驚無左我會做唔掂呀？」

儀：「咁你當係囉！同埋有你係度搞下氣氛會好好多！」

我：「我都知我重要，好應該加人工。」

儀甜笑咁答我：「傻佬！」

三點就收工，今日d錢真係易賺。

儀：「我換好衫啦呀義，你睇下靚唔靚？」

我：「咦？咪上次幫你睇嗰套白色over size衫加短褲？好靚女呀。」

儀：「多謝！咁我多d著依套先！」

搭完車到沙田，睇完間鋪。

我：「間新鋪仲少位過柴灣嗰間，繁忙時間都唔會話好忙好亂，正喎。」

儀：「咁咪好囉，留多d腳力去踢比賽。係呢，下場16強幾時踢呀？」

我：「都係星期六，踢1645，對V中。」

儀：「咁你覺得你依個中堅黎緊嗰場多唔多野做呀？」

我：「V中我都唔熟，應該多掛，16強都唔會有咩弱隊。

儀：「咁好啦，我今場想黎睇得唔得呀？」

我：「得！咁我比我張學生證你，你話你識我嘅，然後坐d球迷區前位啦，睇得舒服d。」

儀：「好呀，唔該呀義！」

(43)
我同呀儀都想行多陣先返屋企，我提議不如去廣場上面個「史露起樂園」玩。

細細個老豆老母都成日帶我黎依度玩，因為細個有一排我因為要陪呀爺所以住過沙田，但我對細個嘅事真係完全唔記得，而我亦都中意「史露起」依隻卡通人物。

上到黎，所有野都無咩點變過，特別係嗰個消費滿200蚊先可以坐嘅船。

(真實世界都有，樓豬細個坐過一次咁多。
圖：

Source: )

我：「呀儀，跟我過黎。」

儀：「做咩呀？」佢把聲好溫柔。

我拉到佢去個回憶板到，因為一張有我嘅相比以前個職員攞左黎貼，係大個有次無聊睇返先發現。我：「你知唔知依個邊個黎？」我指一指相入面得六歲嘅我。

儀：「緊係知啦，你黎架嘛！」

我：「估中喎，咁勁嘅呀儀你。」

儀口快快咁講：「駛乜估姐，嗰陣你...」

我：「嗰陣我？你以前見過我架咩？」

儀：「唔...唔係，我意思係話嗰陣你...你個樣同而家都無咩點變過，仲駛乜估姐。」

我：「咁又係呀，我真係比人話由細到大都咁靚仔架。」點解呀儀突然間變到口疾疾咁？

我：「呀儀，你知唔知而家要消費幾多先可以搭船呀？」

儀：「我過去幫你問下，等等我！」

我：「唔該哂！」我等佢嘅同時，順便睇多次有我嗰張相，咁岩有個坐係左手面第二行嘅女仔又有幾分似呀儀架喎，不過就好似整損左塊面。唔知依個女仔而家大個左有無呀儀咁靚女呢？

儀：「呀義，而家都係照舊200蚊呀。」

我：「咁不如我地去買多幾樣野，橫掂我岩岩都用左80蚊。」

儀：「咁一陣買野我比啦！」

我地落返商場，然後周圍睇下有無野岩買，我行過間精品店，見到個木盒幾靚。

我：「唔該，我想睇下個木盒。」

職員：「先生，依個古典木盒最岩買比女朋友仔放d首飾同代妝品咁，而家做緊優惠，125蚊一個，160蚊兩個。」佢可能以為隔離嘅呀儀係我女朋友。

我諗緊，呀欣新裝修完間房好似好空咁，買個木盒比佢都唔錯喎。

我：「要一個得喇唔該。」

儀：「等我比啦！買黎送比朋友？」

我：「係呀！咦，不如咁啦，既然160蚊兩個，咁就買多個比你啦，咁樣好似抵d咁。」

儀：「好呀，我都幾中意個盒。」

我：「呀儀你比35蚊得喇，當係我要你比錢買返禮物送比你自己啦，我比125。」

儀：「下，咁點得架，係都除返2先公平啦。」

我：「得啦，我最中意唔公平，就咁話啦！」

儀：「多謝呀義，咁下次比我請返你食飯！」

我：「好，但一陣你要陪我搭船當係還住利息先架。」

儀笑住咁答我：「知道喇！」

錫埋呀欣都仲係朋友

樓主大概幾歲呀？第一次寫文就咁正
不過d名可以寫番正常會好d

真係有文 好感動

係咪有3篇

我上面好似有解釋

18，今年係dse retaker
咩d名？人名？

嗰三篇因為蔡巴所以提早send左出黎了

哦，我明白喇，你應該係講緊d品牌名。因為我見其他人寫故都好似唔會講明嗰個品牌，所以我搵相近嘅音代替算。

加油呀蔡巴，你肯睇我肯寫！

Retaker

巴打加油 希望我同你都入到U啦

新讀者留名

就咁睇阿義同阿欣close好多

但樓主留緊阿義同阿儀嘅童年回憶做伏筆

暫時睇牌面我係會支持阿欣

長遠就要睇埋落去先知

品牌名嗰度我就覺得照出就得，而家咁改攪到好似翻版咁

補番句樓主加油

多謝
照咁睇的確呀欣同呀義係親密好多
始終對左大家15年

但呀儀對呀義嘅感情可能唔比呀欣少，呀義係黎緊嘅劇情就會發現一d秘密同自己一直都唔明嘅事。

當然，其實呀義對呀欣係感到好混亂同迷惘，因為要從友情跳到去愛情對呀義黎講係好可怕，佢唔想失去同傷害到呀欣依個15年知己，而我係佢地買傢私嗰幾章入面都有刻意透露出呀義對愛情嘅睇法。

而佢唔想去諗起同講起錫過呀欣或者其他曖味野，係某程度上對依段友誼嘅刻意保護。

黎緊無論呀欣定呀儀個條線都會有唔同嘅發展，再次多謝你嘅支持！

樓主應該好靚仔 食咁多靚女

同埋我為左等日後可以避免矛盾，所以有d睇落去純粹修飾嘅位其實都係提示之一，劇透少少，一開始搵part time嗰個炒散group係其中之一。

但同時我都用左5-10min去改大部分嘅文，等你地日後check返以前d文都唔會覺得有矛盾，所以對出文可能會遲左半個鐘嗰方面，希望你地見諒

比幾多人話過似某泡菜國明星
但我個人麻麻地依個說法
但似韓國人就都算同意
btw問心真人樣都算唔差，同埋有181高，但偏瘦
但都係比四五個女仔追過姐(直到目前為止)

其他唔講了，驚自爆

(44) (樓豬下晝同今晚都約左人，所以可能下晝4 5點同夜晚11點左右先出到文，sorry。)

我：「唔該，係咪要比receipt你？」

職員：「係呀，咦？好熟口面喎你！」

我：「係咩？可能我成日黎你見過我掛。」

職員：「應該係，你個樣我有d印象。同女朋友仔上依架船啦！」

呀儀望住我，塊面有少少紅，但睇得出佢個樣係開心緊。

我拖住呀儀隻手上船，我：「細個最開心就係玩依架船架喇，但我以前以為d水好深。」

儀：「我都好開心，可以同你一齊玩！」

當我諗住拎轉身之際，我因為太大動作，而且架野本身又唔太平衡，架船仔有d傾斜。

我：「小心！」

我見到呀儀好似扶唔穩，我即刻捉住佢隻手，我：「無事呀嘛？」

儀：「無事，不如我地坐返中間少少，我驚架船會翻側呀。」

我：「好呀！」我地痴埋對方一齊坐，因為架船本身都唔大，一齊坐中間有d迫，隻右手唔知放邊好。

儀：「你係咪放隻手放得唔舒服呀？」

我：「少少姐，無所謂。」

儀：「不如你放隻右手係依度啦。」佢將我嘅右手放係佢條腰度。

儀：「咁樣你咪唔驚我跌囉！」佢原來想我攬住佢條腰，等側側地嗰陣可以攬返佢個人過黎。

我：「你唔介意咩？我驚我掂到你喎。」雖然我內心好想掂，但我有d唔好意思。

儀：「唔緊要，同你連口水尾都食得，有咩所謂姐。」佢甜笑住咁同我講。

呀儀條腰真係幾幼，但又有d肉地咁，幾好攬架喎。咪住先！唔係話幫呀智追佢架咩？做咩攬未來呀嫂？

我即刻鬆開手，呀儀好關心咁問我：「咩事呀？係咪唔舒服？」

我求其講個原因：「無，想拉下根姐。」扮拉完，我無再放隻手落佢條腰到。

嚇死我，岩岩差d沉兩架船，一架係史露尾，一架係我。

再玩多陣，我就送呀儀搭地鐵，而我都趕返去呀欣屋企食飯，但好似至從唔再攬呀儀條腰個刻開始，呀儀都好似怪怪地咁，無咩好開心咁笑。

我：「到灣仔喇，我落車先，星期四見啦！」

儀：「呀義，你會再帶我去個樂園玩架可？」

我：「會，遲d係沙田放左工日日帶你上去都得！」

呀儀終於笑得好開心咁答返我：「我錄左音，無得瀨貓架！」佢講笑咁講。

我：「好呀，bye bye呀儀。」

跟住，我就袋住個木盒打算比個驚喜呀欣佢。

點解翻譯唔到既

海怡半島

應該上面set Polish 然後下面set中文繁體就得

同埋巴打估中左係海怡半島，但盡量唔好quote哂成篇文，我驚其他人要係咁轆個mon，唔該哂

sorry,

唔緊要

呀儀

推呀 #kill2

樓豬加油

例如拔萃呀，店鋪名

店鋪名都可以用返現實，但學校名真係唔好，因為個人覺得如果有機會比佢地d學生睇到應該會好不滿。同埋都無謂好似開個故特登唱衰人地間學校咁，雖然我唱唔起。

心入面知道就得了。

btw多謝提醒

其實唔緊要既，又唔會特別影響文章既質素就可以啦

同埋一開始寫拔尖同辣沙書院係因為純粹方便各位理解到佢地係故事世界入面嘅地位，可以用返你地認為嘅佢地黎作個參考。

多謝巴打追故

唔駛多謝我既，作得好自然吸引到讀者

寫得唔錯，不過最好有甜，如果唔係太平淡

兩個女仔都咁主動 一個影甜相 一個喺主角面前換衫 仲錫埋 點解主角可以遲鈍到咁

就算有我諗都唔會咁快，btw多謝讚賞

影甜相唔係呀儀有心去勾引呀義，係純粹真係影比佢睇買左邊幾件。

而呀義係察覺唔到，因為由細細個開始呀欣都係佢面前換衫。

至於呀義對錫嗰件事，佢只係想講：

我正正住喺港島南

(45)
去到呀欣屋企門口，我部電話突然有個message。

wts—— +852 95674268：呀義，你快d send你件波衫名同number比我，我要交波衫訂單比一剔牌。

係喎，呀智話過16強開始一剔牌贊助學界盃喎，我地有新波衫著。

欣媽：「呀義，做咩企係門口呀？入黎啦！」

我：「呀姨hello。呀欣呢？」

欣媽：「個傻女係房睇緊野，唔知佢睇乜。」

我：「咁我睇下佢先。」

入到呀欣間房，佢今日著住藍色背心仔同運動熱褲。

欣：「咦？你黎左喇？我地之前訂嘅傢私仲有6日到喇！」

我：「白色嗰幾件？咁我地幾時擺傢私呀？」

欣：「下個星期一？你練完波順便可以過黎。」

我：「好呀！係喎，岩岩收到wts，我件新波衫要改名同揀number，你覺得改咩好？」

欣：「唔......number揀15號囉，你唔係中意西班牙嗰個人咩？」佢講緊沙治奧拉莫斯同佢係國家隊嘅號碼。

我：「都ok嘅，係喎，今年係我地識嘅第15年，15號都幾有意義喎！」

欣：「我都諗唔到添！仲有，名嘅話不如叫Yan Yi啦，有我同你個名喎。」

我：「Yan Yi？咁咪姐係欣宜？我驚比人以為我係佢fans，不如叫Y.Yi啦好無？」

雖然好多forum都笑欣宜，但我幾中意佢唱嗰首《我是女神·經》，因為聽完成個人會覺得好刺耳，我半夜睇波溫書都係靠佢先精神返。呀智有次見到我聽仲笑鳩我成個月。

食飽飯，我同呀欣落左街散步。

欣：「如果有隻狗仔同我地一齊散步就好。」

我：「其實你知唔知，你係我最好嘅朋友？」

欣：「知呀！」佢好認真咁答我

我：「知就好喇，因為狗係人類最好嘅朋友。」我講完，仲摸下佢個頭。

儀：「咁你知唔知點解我一直對你咁好？」

我：「知呀，因為我地係好朋友囉。」

欣：「唔係，係因為香港虐待狗仔係犯法。」講完到佢摸返我個頭。

同佢講左陣笑，我先醒起我個木盒。

我：「呀欣，送比你！」

欣：「我下個月先生日喎。」

我：「都無話係生日禮物！定你想我當依份係生日禮物？咁你生日嗰日我唔駛黎食蛋糕送禮物喇。」

欣認真咁講：「唔得呀！禮物可以唔送，但唔可以唔黎食蛋糕。」

我：「講笑咋，睇下中唔中意個盒。個職員話可以用黎裝化妝品架。」

欣笑住咁答：「中意呀！你送咩比我我都中意！」

我：「中意就得喇。我地返去啦！」

欣：「好！」

(46)
到左星期六。

智：「屌，都話左摩士公園係樂富c出口出近d架啦，成日覺得我呃鳩你咁。」

我：「屌，點知姐，黎過幾次咋嘛。」

我地今日係摩士公園個足球場踢。

智：「喂，呀儀呢？無哂下文嘅？」

我：「今日佢黎睇呀，我比左我張學生證佢，佢應該會坐前排。」

智：「我話比你聽，今日我點都唔會失波，實鏟到班撚樣禁區都入唔到。」

我：「得架喇，然後你由後場一扭十入波呀嘛，明架喇我。」

我地1600就到左比賽個三號場，呀欣仲未到，但呀儀已經坐低緊。

我：「呀儀咁早嘅，依個係呀智呀，上次賣旗嗰個呢。」

智：「汪汪...！汪汪汪...？」(你好呀呀儀！你今日黎睇我地呀？）

儀：「係呀，一陣你地加油呀，出盡全力呀要！」

智：「咁你可唔可以比個亞美尼亞式打氣我呀？」

儀：「亞美尼亞式？唔知點比喎。」

智：「好簡單，就係咁樣手拖手然後你攬下我咁。」

儀：「咁呀......咁好啦。」

呀儀咁都信咩亞美尼亞式打氣，我都無眼睇，不過呀智都係叫佢攬下自己姐，我當係尖咀嗰d人玩咩free hug就算。

儀：「咁呀義你要唔要呀？」

我：「得喇，我中意埃塞俄比亞式打氣，你一陣餓到無力咩都唔好做就得架喇，然後今晚同我地食飯啦。」比個機會呀智條友先。

儀：「咁你地而家換衫啦，就快1610喇！」

(47) (會講足球，如果唔想睇嘅話可以skip。)

我地換緊衫嗰陣，我忽然聽到一把好似聽過嘅聲。

：「喂！一陣踢完食咩呀？」

：「食咩？我淨係想食返上次大埔嗰條女咋，最衰係個死仆街仔阻住哂！」

：「屌佢老母，踢到我好撚痛，都唔知咩人黎！」

：「真係好想同條女玩下！」

玩下？玩..？點解個口吻咁熟嘅？

我屌，唔通咁唔好彩係160mk三人組？我拎轉面望一望，又唔見佢地喎。

狗公輝依個時候都到左，佢同我同呀智講：「我朋友話，佢地間野係九龍西好出名，出名夠差，d人都唔係咩善男信女，一陣小心。」

我：「咁咪岩你讀囉，你隻狗公都唔係咩善男信女啦！」無，我無講出口，心入面講姐。

出到場，我見到160mk一號同三號，真係佢地！

一號：「喂，係佢喎，一陣多d上前射波等佢出醜先。」

三號：「隻仆街一陣就知死。」

我唔敢望下呀欣黎左未，我驚佢會同我打氣，然後班mk會聽到佢把聲。

我屌你地兩個，上次害我跑到隻狗咁，仲要哂我d的士錢，今場波一定要你地還！

一開波，我諗嗰兩隻mk應該係踢閘，成日係邊路不停咁衝埋黎我地度。但因為我本身已經嬲嬲地，加上呀智為左係呀儀面前搏表現加分，佢地係半場前d攞波我地就出去禁區鏟佢地，無一次鏟唔中。

同時，唔知係咪班人平時有食煙嘅習慣，好似跑兩步就索哂氣咁。我同呀智就愈踢愈有，下半場直情鏟到對面班人半場都過唔到。

呀輝今日都發揮正常(唔係指狗公方面)，交出三個助攻，最後我地淨勝5:0，第一隊入八強。

完左場，我特登行過去嗰兩條死mk面前，我恥笑佢地：「琴晚打野戰打到無力呀？點解入唔到我波嘅？你拎左個膠樽回收未呀？」

佢地唔出聲兼無理我，可能太多人係到唔敢打我，加上佢地今次都無人多嘅優勢。

我望望觀眾席，點解呀欣唔係到嘅？

我識人住鴨脷洲 不過利東同海怡半島就無

pish
而家盡量作，今晚同人食完飯再作，希望盡早出到比大家

大家可以講下黎緊想睇d咩
新讀者歡迎你地留言討論、留名同比正皮小弟！

想主角同呀儀一齊

你歐聯決賽有無份踢？ 定係會比呀樂爭左個位？

要同呀欣一齊

兩個女主同時向義仔表白
佢要二簡一

一定要呀欣

各位，岩岩樓豬真係搵到份part time，星期＿晚去見工，黎緊可能一星期有一兩日出得好少文。對唔住咁多位。

no

有你依句我真係好開心

收左咧

唔緊要啦，起碼都有份攞牌，記住留返塊比古天奴

搵到咩pt?

真係返餐廳，好似係法國餐廳

唔係，真係高級嗰d

Café de Coral?

樓豬加油 寫得好好 好多位都好到肉
甚少係連登留言 但都忍唔住比啲鼓勵你
畢咗業三年 睇到你個故 中學啲回憶湧哂出黎 曾經都有類似阿欣既女仔出現過 可惜無好好珍惜每個同佢相處既機會 佢既一句好鐘意睇你踢波 我由區隊後備踢到區隊隊長 最後仲入埋球會 希望你個end會係阿欣 就當係完成我當年既遺憾 比宜家既我FF下

Fairwood 講笑姐，我都唔知叫咩名，因為搭朋友介紹

講真，我好佩服你咁堅持去踢波。
有時緣分就係咁，
我自己都錯過左一位我好中意嘅女仔

大家都係男人 你明既 當一個女仔話好鐘意你乜乜乜既時候 我相信你都會好落力咁做好佢

文

阿欣唔好比人捉左去野戰啊

雖然佢無話過中意我咩咩咩，但我都為左佢而去打籃球，亦都因為籃球隊而有好多唔開心嘅野，但最後都係無疾而終

無喎，我平時都好少睇故，特別係前排要retake

學界令我諗返起中學嗰陣

呀欣好好多

(48)
儀：「呀義，你好大汗呀，我比張紙巾你啦！」

我：「好呀唔該，我同呀智換衫先。」

智：「一陣見喇呀儀！」

入到更衣室，隊友呀堅行過黎，佢：「呀義呀智，對面班人好似好唔妥你兩個咁，你地一陣執生啦！」

呀智：「點唔妥呀？V狗精神，輸波打人呀？」

我：「其實我都feel到佢個金毛仔隊長岩岩望實我地。不過唔該你呀堅，你自己都小心d。」

智：「屌，輸波唔開心大撚哂咩。話撚之佢地嬲到噴撚哂火啦！」

我：「應該唔關輸波事，我之前同呀欣......所以佢地應該因為條友比我踢親而嬲。」我講左燒烤嗰晚件事佢知。

智：「都估到佢地唔似好人，係呢？呀欣呢？」

我醒起我岩岩唔見呀欣，我即刻wts呀欣：「你係邊呀？唔見你嘅？」

呀欣一分鐘後覆返我：「對唔住呀呀義☹️，我要返去煲定湯，所以我睇到70分鐘就走左😢。」

我：「唔緊要啦，最後我地贏5:0，入左八強呀！💪🏻」

欣：「咁叻？😍我今日煲左湯呀，你快d返黎飲啦。」

我：「收到👌🏻😯。」

出返去，我吩附呀智今晚食飯小心d，盡量帶呀儀去多人嘅地方，因為班mk癲起黎咩都做得出。

儀：「呀義，我地去食飯喇！」

我：「sorry呀呀儀，我臨時記起要返學校拎d野，一係你地兩個食啦。」我比哂機會呀智。

儀：「咁我地等埋你拎完先食囉。」

我：「唔好啦，我...其實我係返去比人罰呀，上次賣旗我唔記得搣旗仔，比老師發現左要罰我呀，實搞好耐，所以咪等我喇。」個藉口作得唔錯

儀：「咁好啦，我同呀智兩個食啦⋯⋯」

智：「唔緊要啦，呀儀你想食咩？我帶你去食！」

(49)
我覺得自己講大話呃呀儀好似有d唔岩，但呀智係我好朋友，見係幫下佢就算啦。

我到左呀欣屋企。佢著住條圍裙，但上身著左件藍色Tee，配上白色短褲，一身出街look，應該岩岩真係去睇過我踢波黎。

呀欣主動行過黎，欣：「攰唔攰呀今日，我幫你放低個書包先，你坐低抖下啦，七點半左右就有得食。」

我：「唔該呀欣，今日我鏟左好多球波呀！」

欣：「我見到呀，你今日踢得好好，我覺得你今日好型呀，我好中意睇你踢波！」

我：「平時都係咁型架喇，你唔察覺姐。我洗個手坐下先，今晚餐飯靠你喇！」

欣：「知道中堅哥哥！」中堅哥哥？幾好聽喎個新花名。

呀欣煮野愈黎愈好食，而家仲識煲湯添，係咪因為跟呀姨學過黎呢？

食飽飯，呀欣整埋生果比我食

我：「呀欣，我未沖涼，我想返落去先，聽日可能搵你啦。」

欣：「係喎，都已經1000，我幫你拎書包啦，費事你咁攰。」

我：「咁好服務呀，咁唔該你喇！」呀欣真係細心。

成晚都諗住今日踢波嘅畫面。係喎，突然間醒起，唔知呀智同呀儀食飯食成點呢？

(50)
我打電話比呀智，我：「今晚食飯食成點呀？」

智：「都幾好呀，佢幾斯文，同埋都幾好禮貌，但好似唔太中意講野咁囉。」

我：「唔係下話，我初初識佢都已經幾talk得架喎！你係咪又亂咁講粗口呀？」

智：「收皮啦屌，我成晚粗口都無講過呀，不過佢個怕怕醜醜樣真係幾正。喂，不如搵日再約過佢啦！」

我：「咁我諗諗囉，但人地好女仔黎架，咪撚教壞人呀。」

智：「教唔教壞人就唔知，但佢做我女朋友嘅話我就一定會做壞人！」隔住部電話都feel到佢依刻有幾咸濕。

我：「你溝硬人架咩，人地咁靚女又孝順，大把人同你爭啦！」

智：「屌，話比你知，如果真係溝左佢嘅話我一世都唔打丁！」

我：「on9，你有佢仲駛打丁咩！」

收左線之後，我總係有種唔係好捨得嘅感覺，係唔捨得d咩呢？呀儀？係咪呀儀呢？

我唔想再諗落去，我依刻淨係想瞓覺。

星期日，我瞓到1030先醒，今日有咩做呢？

係喇，我醒起我一直都話要做依樣野。

我：「喂？呀儀？我想同你一齊去探你嫲嫲呀。」

儀：「真係嘅？咁我地一陣1400等啦！」

我：「好，到時見。」

點解我要探佢嫲嫲？一黎我都想幫下呀儀依個朋友照顧下佢老人家，二黎順便問下呀儀平時d喜好，等我可以幫下呀智追佢。

留個靚名

(49)1000個時間係想打2200，sorry

呀欣正呀

今晚有d夜返，但都盡量寫了。今晚比平時短篇d，聽朝再寫過幾篇長嘅比你地。

呀儀：咁我呢？

幫推

幫呀智追呀儀個part咁似 陪朋友去自修室追女神既？

我自己個ac黎，我無睇過，但如果咁岩嘅話我都想同佢講聲唔好意思。

我冇惡意 只係睇睇下咁啱又差啱多姐

唔緊要，我唔係話你，反而多謝你有話比我知故有相似，避免可能有其他人以為我真係抄。

btw我睇佢標題，我估佢個故應該係男主角朋友中意個女仔先，但個女仔反而中意返男主角。

但我個故係呀儀中意呀義先，呀義都對呀儀有好感，但因為呀智係朋友所以先幫佢。

我諗兩者嘅分別可能就係依度，但如果真係有人唔信嘅話，我都可以錄片錄埋我用登入左嘅ac黎查依兩個po係無前面粒點。清者自清

我諗冇人會咁無聊會唔信你

多謝巴打，btw個故睇個標題好似幾好睇咁，得閒睇下先。

呢個故我係紙言睇過 好正

Live

我都係等緊dse放榜 你出快啲 我日日無所事事

(51)
：「Betty婆婆！好！到Macy婆婆！」個姑娘同班老友記玩緊遊戲，乜而家d老人家個個都有英文名架咩？

我：「呀儀，你嫲嫲呢？」

儀：「佢應該係房睇緊書。」

呀儀帶住我行去房間嗰邊。

儀：「153，係依間喇！」

呀儀係門口講左聲：「嫲嫲，我係卓儀呀。」

佢嫲嫲開左門，嫲：「係卓儀呀？依位朋友係？」

我：「婆婆你好，我叫呀義呀。」

嫲：「哦！原來你就係呀義喇？叫我Tiffany得啦，入黎啦，你地食唔食橙呀？」

我：「唔駛喇，多謝Tiffany。」我講起佢個名就有少少唔自在，應該係唔慣。

Tiffany張床放住台灣作家龍應台本《大江大海1949》，因為我學校之前要用依本書做校本評核，所以我認得佢。睇黎Tiffany應該係老一輩嘅有識之士。

我：「咦Tiffany，《大江大海1949》喎，我都有睇。」

嫲：「後生仔都有睇依d文學作品，少有喎。一睇你就知你係嗰d咩「文青」啦。」

儀：「嫲嫲，呀義佢有踢波架，仲好勁添。」我心諗，真係情人眼裏出西施，朋友眼裏出美斯。 (樓豬自己作的 )

嫲：「我記得你爸爸細細個係加拿大讀書都有踢下波，不過到佢廿幾歲返返黎都無見過佢踢喇。」佢主動講起呀儀嘅爸爸，份人應該都好豁達下。

我：「乜呀儀爸爸細細個係加拿大讀書架咩？」

嫲：「係呀，仲讀埋經濟學榮譽碩士先返黎香港，初頭同我同埋我老公呀Jack一齊住。」

Jack同Tiffany，個名幾登對。

儀：「嫲嫲，我出返去簽名先，你地兩個傾啦。嫲嫲記住唔好嗰個呀。」呀儀講完就出左房。同埋究竟唔好邊個呢？

嫲：「呀義呀，你有無girl friend's'呀？」佢講得好重s音。

我：「無呀，未拍過拖呀。」

嫲：「咁靚仔都A0？咁你中唔中意卓儀呀？」真係潮流得黎又直接，Tiffany好波！

我：「呀...我覺得...我覺得我好中意...同呀儀做朋友嘅...因為就...」媽呀！點答呀？

我即刻反問返佢：「咁呀儀平時中意做咩架？」

嫲：「清幾叻避問題架喎，佢平時中意行山囉，仲有去濕地公園睇下動物咁。」依一刻，我絕對相信佢有上連登。

我：「哦...濕地公園，我都未去過。」呀智fat fat了。

同佢傾左成個幾鐘計，之後因為佢要去量血壓嗰d，所以我同呀儀都走左。

(52)
儀：「多謝你呀呀義，嫲嫲佢今日好開心，都係因為你咋。」

我：「Tiffany真係好搞笑，我都好開心識到佢！」

儀：「呀義，佢今日有無講d咩？」

我：「咩講d咩呀？有講我幾靚仔同A0囉」

儀：「咁...都係無野喇。話時話，我想整d cup cake比你地足球隊試下，但你地要唔要好似d職業運動員咁唔食糖同油嗰d架？」

我：「邊有咁誇，如果要戒嘅話咁班人都算勁囉，唔食油同糖都咁鬼肥！」雖然糖同油好似同肥係無關。

儀：「咁好啦，下次你地練波我黎探班啦！」

我：「最靚嗰件蛋糕記得留比呀智喎！bye bye。」我趁機抽下水

儀：「好...呀，bye bye。」

返到屋企，我plan緊點幫呀智同呀儀去濕地公園好，我打電話比呀智。

我：「人地中意去行山同濕地公園呀。」

智：「咁行山囉。」

我：「不了，而家夏天實有青蛙同四腳爬爬，人地女仔應該驚。」我男仔都覺得驚 (樓豬我都驚)

智：「屌係喎，醒撚左咁多嘅，咁濕地公園囉，睇嗰隻咩仙貝呀嘛。」

我：「仙你條命，隻野叫貝貝呀。」

智：「係喎，記錯旺仔嗰隻零食添，喂屌橫掂你都咁得閒，陪我一齊同佢去啦，上次食飯少左個熟我地嘅人幫手搵話題呀。」

我：「遲d愛都幫你做撚埋好唔好呀？唉算，見係你，我陪！」

智：「義bb我愛你！」

我：「含啦！」

就係咁，我地plan好左黎緊星期三去濕地公園，黎個三人行，助呀智追呀儀。

夜晚食完飯，呀欣話黎緊佢間房要擺嗰兩件新傢私，所以叫我幫佢手搬一搬野。

我：「人地話女仔房好污糟架喎，點解你依間咁乾淨嘅？」

欣：「我得閒就會清潔下架喇，同埋而家都無咩傢私，唔會有好多塵。」

我搬緊佢個舊衣櫃嗰陣，有隻巴斯光年公仔跌左出黎。

我：「你中意嘅巴斯光年喎，咁大隻公仔，仲要寫住美國加州迪迪尼限量出售，幾錢呀？」

欣：「唔知呀，唔係我買...」

我：「做咩收埋佢咁哂野呀，唔中意咩？」

欣：「唔知點同你講...總之唔太想見到佢啦，橫掂都比唔返人，你幫我扔左佢啦唔該。」

我：「比我好過啦，橫掂我都想搵隻野攬住黎瞓。」隻公仔有一米三咁大隻，fit哂我。

欣：「...都可以嘅...你中意就拎去囉。」

我帶左隻野返屋企，雖然好大隻，但又唔係幾重喎。

我同隻巴斯光年講：「以後你就晚晚做我條女啦！」

：「To Infinity... and Beyond！」我攬左下隻野，佢無啦啦發聲。

我：「我屌！真係比你嚇Q死！」好彩佢之後無再發聲。

(53)
星期一落街食完早餐，見到信箱有信。

「 通告
貴子弟已被邀請參與欣賞帽良局x中學－校內時裝設計比賽，此次比賽的參賽者均是校內學生，比賽更邀請校內及校外自願者出任時裝模特兒。請家長提醒貴子弟務必出席欣賞。

日期：2016-7-9（星期三）
時間：9:00-14:00(包括一小時午膳時間)
地點：學校禮堂
」

屌，又係個時裝比賽，年年最煩就係賣旗日同佢，究竟學校知唔知咩叫邀請、咩叫強迫？好似人地所講，一種係做愛，一種係強姦。

仆街，仲要星期三。

我wts呀智，影左張通告比佢睇。

智：「屌，阻住呀叔溝女！」

我：「改期啦個plan，依個唔去睇唔得，佢地夠膽死會記曠課架。」

智：「我知，但好唔撚抵呀嘛。」

我上左呀欣屋企，問佢知唔知要返學嘅事。

欣：「我知呀，3A班有個師妹叫我做佢model，所以我嗰日要七點返到。」

我：「年年你都有份做model，上年仲拎左成三個獎咁多，今年點呀？」無錯，呀欣就算著住件怪怪地嘅時裝，都憑佢個靚樣拎到獎，搵佢做model可以話必勝。

欣：「今年嗰件好似係藍色長裙，但可以拉一拉變紅色。」

我：「乜有最佳變色龍獎架咩？」

欣：「你唔好咁啦，佢地好比心機整架，你到時記住望我呀！」

我：「得喇，唔會再好似上年咁去左男廁玩電話喇。」上年其實係同呀智仲有班同班同學係廁所睇av，但當然係淨睇無打丁啦。

傾傾下，突然呀欣問左個問題。

欣：「係呢，隻公仔點呀？」

我：「琴晚攬住佢黎瞓，幾鬼正架喎。」

欣：「下？你仲攬住佢黎瞓？」

我：「有咩問題？」

欣：「無...我驚你...唔夠被冚會凍親姐。」佢用個擔心同疑惑嘅表情講。

我：「嘩1100喇，我仲要去練波，bye bye呀欣！」

成晚瞓唔著，突然諗到另一個新嘅愛情故。不過點都好，我會寫哂依個故先，而且絕不馬虎，如果多人留名同多正皮先會再寫個新嘅愛情故。

多謝你地支持

早晨

I know that feel bro 我都瞓唔著 而家又寫文

隻野有錢師兄送
仲比左個處人

我係打機姐 唔係訓唔著 日日無野做 打到眼訓先訓

巴打，下次盡量唔好quote哂成篇文，因為我驚其他人要轆好耐先轆得完，你下次可以打(53)咁表達，唔該哂

呀欣好乖女
仲係處黎

ok

多謝巴打體諒

咁早返工都有文睇

即係大街/深灣軒啦

一陣你食晏都有

我1130就放工
Sem break 返part time炸嘛
返屋企再訓過

咁臨瞓前有 不過幾正喎，我遲d返嗰份好似1200-2230

我啊鍾意返咁長

迪士尼個part ok既 幾甜

咁其他點

樓豬加油丫

Ching sick ball

(54) (樓豬我瞓先，12點見)
準時趕到入球場，呀sir同我地講：「下場八強會對南港島樹清中學，對手個龍迪基亞咁勁，同埋班中場前鋒都幾高大，懦夫雲同75m小心d。」講緊我同呀智。

練完波坐係場邊，呀輝流哂口水話：「嘩，又係個淫腿妹？」

我同呀智都望一望嗰邊，原來呀儀行緊入球場。

智：「呀儀你黎左呀？做咩搵我嘅？」

我好似唔記得講比佢知呀儀今日會黎比cup cake我地。

儀：「唔係呀，我見上次我黎睇波大家都好nice咁對我，我整左d野食黎比你地加加油咋嘛。」

我：「呀儀，你過一過黎得唔得呀？」

儀：「哦好呀，你地慢慢食啦！」

隊友s：「多謝哂喎！」

我同呀儀企埋左一邊，諗返起，今日就係最好嘅timing問佢第一場比呀輝撩嗰件事。

我：「之前你係咪比嗰個死高佬撩？」

儀：「係呀...但算啦都係。」

我：「咁你有無蝕底比佢呀？」

儀：「佢問我野嗰陣想趁機摸我對腳，但我縮得快無比佢摸到。」

我：「咁點解你嗰陣同之後唔同我講嘅？」

儀：「我驚你嬲左佢，影響你地踢波呀嘛，之後我索性唔講，驚你擔心。」

我：「下次唔好咁喇，有咩就同我講，我會即刻黎幫你，ok?」

儀笑住咁答我：「知道喇！」

當我諗住拎野食，呀儀捉住我隻手，雙眼望住我眼球，問多句：「你係咪就算點都好，都會黎幫我架？」

我：「我會呀，我一定會！」

呀儀甜笑咁講：「我信你架喇，唔好唔黎喎！」

食食下，d師弟係度傾緊呀儀。

師弟A：「個條女好正呀，我想偷影佢裙底相，返去打個丁。」

師弟B：「不如搵佢合照，順便抽埋佢水啦。」

我一聽到之後，就又用大聲公依招，我：「咩話？你地話想影佢裙底同抽人水？」

呀智一聽到，就衝過黎鬧到兩條友喊咁濟，估唔到一個咸濕仔竟然會因為呀儀而變正義撚。

我：「呀儀，不如我同你走先啦。」

沿路一直行，我都不斷咁講sorry，因為我搞到呀儀尷尷尬尬咁。

儀：「唔關你事呀，都唔係你嘅錯。」

我：「但係係我衰，無諗過班人會咁講野但仲比你黎，搞到你驚左黎睇波。」

儀：「無人話驚喎！我下場都照黎！」

我：「但班人咁恰你喎，你唔驚咩？」

儀：「我驚我miss左你踢嘅比賽多d！」

我：「多謝你，不如搵個地方坐下先，我練到好攰。」

儀：「不如上黎我屋企？」

早抖樓主

西邨都得

live左 一日睇曬

樓主大約幾時有文？

pish

中意嘅記得比個正皮同留個名，多謝你地。

3 4點我估

好睇嗎

唔通有甜

其實呢個故會寫幾耐

暫時打算寫佢地成個暑假。而我都唔知現實會寫幾耐，睇下多唔多人睇同仲有無人想睇囉，少人嘅話就唔寫咁多情節，快快手完左佢，可能下個星期掛，但多人嘅話就predict唔到了。

你係咪已經覺得悶悶地

同埋都想大家比下意見，大家覺得應該繼續咁寫定還是再加速，得閒飛走幾日咁？

冇咩野，只喺想問下

我見正皮不斷上升緊，啫喺多咗人睇啦

其實我本身都驚你地會唔會覺得一日嘅劇情都寫到三篇短文會好悶，但我因為仲係新手，所以唔太識掌握個寫文長度，都希望大家可以比比意見小弟

第一篇文當喺練習

暫時咁估計應該120章左右會完

只可以講，義同儀係特登要改依個名的。後面會交代原因

一係我以後叫卓儀唔叫呀儀 咁樣應該好好多

其實好好睇，樓主唔好成日質疑自己
講返之前你怕足球個part會太悶
可能自己有踢開波，我反而覺得你唔會講得太多，啱啱好
仲勾起我中學踢學界既回憶
利申：當年B grade小組不敗出線，16強對漢基國際輸1：2
A grade因為讀書而無再踢，好後悔，學界足球係男孩子既浪漫

多謝巴打！
最重要嘅係，每個男人，中學都總會有個好似呀智咁嘅麻甩friend。

(55) (因為巴打嘅建議，所以依篇起呀儀會叫卓儀)

我地搭地鐵，去到海怡半島站落，卓儀屋企真係好有錢。但最難得嘅係，卓儀份人唔會話好離地，亦都唔會因為有錢而自驕，反而對每個人都好有禮貌同耐性。依點正正係卓儀最吸引人嘅地方。

我去到佢屋企，原來佢住上層，仲將兩個單位打通，但係買樓嘅樓價已經唔識計了。

我：「你平時就係住咁大間屋架喇？」

儀：「係呀，以前依度係爸爸買黎放租，咁岩買左連單位，所以咪打通黎租比人囉。」

我：「咁你以前住邊？」

儀：「我以前住太古，但因為呀媽走左之後我地唔想觸景生情，所以轉返太古嗰邊拎黎放租。不過嗰日同你去買電話嗰陣已經成四五年無去過太古城喇。」

我：「sorry，你有無唔開心？」

儀：「無事，近排識到你我個人都開心返好多，無咁容易喊喇。」

我：「咁我同你以後都要keep住做朋友，等你可以日日都開開心心好無？」依個係我唯一可以比到佢嘅小小承諾。

儀：「我一早已經當左你係我最好嘅朋友。」

我：「我識你係由六月頭到而家七月頭咋喎，乜原來我地位咁高架？」

儀：「係呀，同你一齊真係好舒服同安心！」

我：「卓儀，我都覺得好幸運，可以識到你。」

卓儀無答我，但佢用甜笑黎回應我句說話，依個角度睇真係好似tbb個靚湯...

我：「介唔介意我睇下你細個d相？」我突然想睇。

儀：「好呀，相簿係依度。」

我：「你細個幾靚女架喎，咦？依度咪鰂魚涌公園？我細個都成日去玩！」

儀：「係...係咩，睇下一幅啦，依日係我去畫畫比賽攞到獎。」

我：「係喎，你咁細個就攞到獎喇？」

儀：「嗰陣都六歲啦，唔係好細姐。不過最衰係攞獎依日我因為之前仆損左塊面，所以搞到有d唔靚咁。」

我：「唔係呀，我覺得好靚喎，細細個已經好似湯洛雯咁靚女。」

儀：「咁我咪可以做學是學非囉？」

我：「但你會係咁多個入面最靚女！」

(56)
同卓儀睇相睇到1830，我都醒起要去呀欣屋企食飯。

到左星期三。

我：「屌，我唔想暑假特登返學睇show呀！」我係返學段路上同呀智講。

智：「我想睇卓儀多d，卓儀仲正過班model，咁多個係得呀欣先有得同佢比。」

係禮堂，d濕鳩音樂配搭住奇怪嘅燈光，再加上台上面班奇珍異獸，我連張開眼嘅勇氣都無。

：「你知唔知嗰兩個「鍋鏟師兄」呀？」後面有個F.2仔同佢朋友講。

佢朋友：「知，學界盃16強加埋鏟左成廿幾波嗰兩個師兄呀嘛，我有睇youtube精華。」

：「呀心見到原來嗰兩個鍋鏟就係第一場比人笑呃水飲嗰兩個呀。」

：「真係架？我淨係知有個鍋鏟同個靚女師姐影完相，係ig比班兵狂屌咋。」

我聽完之後望一望佢地：「係咩？係咪我依個鍋鏟呀？」

佢地嚇到即刻收左皮，成日最開心就係依一下。

我聽到突然有好多歡呼聲，我望下個台，原來呀欣係台上面行catwalk，條變色裙咁睇同佢好襯。

呀欣特登望向我依邊，仲單眼同我笑，成班狗公師弟以為係同佢地單眼，係度嘩嘩聲，我依一刻感到有無盡嘅光榮。

(57)終於捱完個show，呀欣同我一齊返屋企。

我：「勁喎呀欣，贏左兩個獎。」

欣：「係因為條裙先贏到姐。呀義，今日我靚唔靚呀？」

我：「靚啦緊係，台下班人見到你係度叫囂，成班狗咁。」

欣：「靚就好喇，我特登望住你就係想你見到我！」

我：「我知，但班狗公唔知呢。」

夜晚食完飯，呀欣同我講：「呀義，聽日你聽日放工得唔得閒呀？d傢私原來聽日就送到。」

我：「真係三十日內就送到～隔離瞓廳～傢私未整好～」

呀欣比我嘅歌聲引到笑，欣：「咁你得唔得閒姐？」

我：「原來係佢！貼心服務～跟進做哂！」講個佢嗰陣我指住我自己

欣：「咁姐係得啦，咁聽日一齊佈置我間房啦！」

我返到屋企沖完涼，成晚都諗起呀欣今日對住我單眼咁笑，真係好靚女。

我攬住隻巴斯光年瞓，發覺原來用佢個頭黎當不求人咁r屎忽幾爽。當然，我淨係用黎r屎忽出面啦。

禁實個制 就睇實哂

出文進度 隨時check得到！

推 快出

豬角過份自卑

寫緊，隻手有d攰，好快出！

快啲出文

應該係以前見過 or 失散多年既兄妹？xd

(58)
星期四放左工，我都急急腳返呀欣屋企。

欣媽：「呀義，辛苦你喇！」

我：「呀姨hello，平時食你地咁多地野，幫下手應該嘅！」

我幫呀欣貼左張牆紙先。

呀欣：「咪住呀義，依個位比我貼啦，你出一出去先，唔準偷睇！」

我：「做咩？」

欣：「總之你行一行開先啦，好快搞掂！」佢拎住支筆，應該係想寫野。

我特登偷偷地貼d細細塊嘅膠片落去，等塊牆紙貼得唔實，一陣搵機會睇下佢寫咩先。

欣：「得喇，你可以入黎喇！」

之後我襯佢去左廁所，偷偷地揭開睇下佢寫咩。

「YAN ❤️YI」

我load左好耐，直到呀欣嘅腳步聲行緊埋黎，我即刻貼返張牆紙落去，扮咩都見唔到。

欣：「呀義，你過黎幫幫我上粒螺旋呀！」

我：「好呀，黎緊。」我內心一片迷惘

整到8點半，所有野都搞掂哂。

呀欣：「呀義，我比你正式做我第一個入我間新房嘅人！」佢推住我入去。

我：「呀欣，你覺得我幫你佈置成點？」

欣：「只要你幫我整嘅就點整都咁靚！」

食完飯，我行過呀欣間房，見到有塊野夾住左係我送比佢個木盒度，我離遠睇以為個木盒爛左，我好奇行去睇下。

原來係個盒夾住我之前同佢去迪迪尼嗰張即影即有，佢寫住嗰日嘅日期，同埋係後面畫左個「❤️」。

呀欣依個時候都見到我望住張即影即有，塊面即刻變紅。

我：「Sor呀，我...我以為你個野壞左呀...」

欣：「做咩sorry姐，張相你都有份...嘅」佢面帶微笑但怕醜咁答我。

(59)
我返到屋企沖左個凍水涼冷靜下。

我諗緊，呀欣係咪真係中意左我？我應該點算好？我好驚將來可能會分手，我淨係想佢永遠都同我有傾有笑，我唔想萬一分左手之後無左佢係我身邊......

我對隻巴斯光年講：「鄧梓峰哥哥，可唔可以話比我知點做好？」

：「To Infinity... and Beyond！」屌，又掂到佢心口個發聲制。係咪姐係叫我將對佢嘅情意扔返去黑洞？

諗到好攰，唔覺意就瞓著左...

我一起身，見到卓儀wts我：「琴日返工唔記得問你，你聽日係邊到踢呀？😊」

我：「聽日青衣運動場，1445，對南港島樹清👍🏻」

儀：「樹清？我諗我聽日黎唔到喇。😞」

我：「點解呀？」

儀：「我讀樹清，我費事比同學見到我幫你地中學打氣，但佢地又知我平時唔睇波嘅，去到運動場我都唔知點算好。😔」

我：「唔緊要啦，你去youtube睇精華囉，我記得佢好似有埋全場錄影。」

儀：「咁就好喇，對唔住呀呀義。你聽日要比心機，我知你一直都想拎冠軍！💪🏻」

我：「好，我會架喇！」

我係屋企諗到個人好亂，突然間想自己出去行下散下心。

我電話都無帶，攞住個銀包去鰂魚涌公園坐下，望住個足球場，我諗起八歲嗰年我同呀欣嘅事。

----------------------------------------
有年老豆送左個波比我，我同呀欣諗住有日放假係足球場踢下波，踢踢下有兩三個中學生波牛埋黎叫我地走開，我同佢地講：「哥哥，個足球場你都無book，憑咩叫我地走？」

跟住班仆街鬧我地，話我地細個就唔可以係度踢波，仲想搶我地個波走。呀欣見到好驚，仲喊左出黎，我見到佢喊，就埋去安慰佢，同一時間，我同佢講：「呀欣，我會去踢波然後勁過哂佢地！等下次班人唔敢再蝦你！」

當然，我細個以為踢波勁就等於唔會比人蝦，大個左先知，有錢有權力先唔會比人蝦。

但就因為咁，我嗰晚就叫老母幫我報d足球訓練班，老母笑我咁瘦不如幫我報執波訓練班，但最後佢都照幫我報左。

而點解我會揀踢中堅，亦姐係踢後面？因為我嗰陣一心覺得中堅係非龍門但可以專職阻人入波，咁就可以等班仆街下次入唔到我波，蝦唔到呀欣，諗起黎真係好天真同唔合理。

但從來，保護一個自己緊張嘅人係唔需要合理。

--------------------------------------

(60) （又係時候講足球了)
行左好耐，先發現有條天橋可以去到青衣運動場。

我：「呀智，好多謝你！我愛你！」我突然好感性咁講，應該係因為依兩日係屋企諗野諗到傻撚左。

智：「我呢，就中意女人嘅，但你話想多謝我呢，就麻煩一陣踢好d。」

我：「BB，I love you!」我特登玩鳩佢

智：「唉屌你死開啦！」智笑住咁講。

我見到呀欣已經坐左係度，等緊我地開波，琴晚食飯其實都有少少尷尬咁，一陣希望無事啦。

：「咇！」球證吹一吹個哨，要開波了。

屌，對面班人真係好高大，有三個仲要係外國人，不過好彩跑得唔快，我地今場揀左踢防反，兩個防中都幫左我同呀智唔少。

智：「喂左面有人插中！Mark呀！」

我：「得！我睇！」

完半場，我地打成1:1，對面個中場射世界波彎入內柱位追和。

入到更衣室，我聽到我部電話震緊，我扮急尿就入廁格聽，係呀欣搵我。

欣：「呀義，前日嘅事你唔好諗咁多啦，專心踢左場波先，我唔想搞到你分心。」

我：「得喇我明架喇，我會比心機踢！」

欣：「我知你一定做到！」

休息完出返去，呀智問邊個搵我，我求其講：「卓儀叫我同你講要你踢好d呀！」我依個時候應該專心，唔好再諗呀欣住先。

：「呀義，依到！」呀堅大聲叫我，我見到呀堅跑左上去，我試下由後場斬個波比佢。

呀輝：「射埋啦呀堅！」呀堅控好個波，睇定熨入，84分鐘我地2:1領先。

相繼無耐就完場，好彩無輸返轉頭。

智：「x中迪布尼喎，斬得咁靚嘅！」

我笑笑口咁應佢：「你知唔知我以前比人叫灣仔法比加斯？」

智：「on9，我沙比阿朗素添呀！」

終於入左四強，希望唔好提前對拔尖或者辣沙啦。

前者岩，但無咁簡單。

(58)螺旋>螺絲

樓豬今晚要出街食，今晚同琴晚一樣要夜d先可以出。

出街同阿欣定阿儀食？

定係溝埋一齊做欣宜？

你個野壞左呀

睇個TOPIC 最後應該都係揀阿儀
利申阿欣派

簡呀欣啦

樓主要呀欣呀

樓主可唔可以加多啲阿儀嘅劇情
依家好似阿欣係女主
阿儀變左邊緣人

好，其實我近排都加左唔少

卓儀係大白沙？定係浸呂

求你最後簡呀欣

欣派全面進場

仲有無多d人睇

想你地分享下意見

呀義唔好花心就夠啦

廣告歌嗰到笑到傻

簡定左就同第二個唔好咁親就好了

樓主仲有冇文？

我而家先返堅屋企，我諗兩點喇，一係你地等聽朝 對唔住

緊*

幾點我都等 樓主加油

其實我鳩作，我都唔知南港島有咩中學

而家開工！

聽朝訓醒睇

追到live 希望係同阿欣一齊啦
加油樓主 等緊文

(61) (今晚要同中學班師兄聚舊，所以遲出左，sorry)

我：「呀智，距離冠軍又近左喇。」

智：「屌，未抽中嗰兩間姐，唔係輸左十世啦！」

我：「屌，可能黎緊都抽唔中呢！」

我同呀智換完衫就出返去，依個時候，我見到呀欣同個著soc tee嘅男人傾緊計。
-----------------------------------
(呀欣嘅視角)
個男人：「欣，好耐無見。」

欣：「hel..hello...」呀欣個樣有d不知所措。

個男人：「你近排點呀？」

欣：「幾好呀，都係好似以前咁。」

個男人：「我知你心入面諗緊咩，但我想同你講，我會一直等，等到你肯為止。」
-----------------------------------
我上前睇下咩事，個男人見到我，主動同我打招呼。

個男人：「hi，我認得你，上年學生會副主席呀嘛。」

我：「hi，你係...陳力航師兄？」

個男人：「係呀，我想約你聽晚傾一傾計，不如去IFC間「築王一味」食個飯？」屌，間日本野無3000蚊都唔駛落樓。

我：「下，麥記得唔得呀？新出個手撕雞包都幾好味喎。」其實係我無錢去。

個男人：「不如我請埋你啦，我只係想搵個少人嘅餐廳傾計姐。」

我：「好囉，但我唔敢單獨黎d咁高級嘅餐廳喎。」搵多個藉口拒絕先。

個男人：「咁你搵埋你朋友黎啦，我請埋佢，就嗰位啦好無？」佢示意呀智。

我：「有人陪嘅話...唉是但啦，好呀。」

個男人：「咁準時1930見。bye bye!」

佢講完就行去第二邊嘅看台位。

我問呀欣：「佢咩事搵你呀？」

欣：「我都唔知，但你真係去？」

我：「去呀，有人請點解唔去呀。」其實我係想知佢想講咩。

我跟住同呀智講：「聽晚請你食野。」

我返到屋企沖涼，順便諗緊陳力航究竟想點。

(62)
到左聽晚，我同呀智去左間餐廳。

我：「你好，叫我呀義得喇。」

智：「你好，我叫呀智。」

力航同佢一個朋友都同我地打個招呼，我見到佢地一個戴住近排報紙賣緊嘅新「Rolax」，另一個就戴「G-hock」隻特別版。

我：「幾靚喎隻錶。」

佢地無理我。

陳力航望一望我，就望住杯茶好嘆氣咁講：「學欣點解會咁決定架？」

智：「我有d餓，可唔可以嗌野食先？聽講依度個三文魚丼唔錯架喎。」

力航：「隨便嗌，我請。」

我：「你今日搵我係想講咩？」

力航唔理我嘅問題，淨係望住杯茶講：「我仲記得呀欣中意巴斯光年，我特登搵美國朋友朋友去DiDiland排隊買比隻公仔比佢，唔知佢中唔中意呢3」

屌，比佢知道左我晚晚用黎r屎忽會唔會殺左我？

佢突然問我：「呀欣係個好女仔，你比唔比到幸福佢？」

我：「我...我對佢好好架，我地好朋友黎架嘛。」

力航：「朋友？你地唔係拍緊拖咩？」

我：「唔係呀，ig嗰張相其實係我同佢嗰日去玩咋。」

力航：「原來係咁，你覺得自己配唔配得起呀欣？」

佢依個問題正正就係我依幾日問自己嘅問題，我究竟配唔配得起呀欣？

我好細聲咁答：「配...掛。」

力航：「你連講配依個字都唔敢大聲講，你仲覺得自己配咩？呀欣而家係應該搵個可以照顧好佢一世嘅人！」

我：「下，佢17歲咋喎，搵人生意義都嫌早啦，咩一世嘅人呀？」

力航：「我拜託你，比唔到長遠幸福比佢就唔好浪費佢時間！」

我而一刻好嬲，佢中意點關你撚事咩有錢仔。我一定要為佢依句說話而負責！

我：「唔該嗌野食，三碟最頂級嘅拖羅，要多個三文魚丼，加多個蟹籽手卷添呀唔該。」

咁唔係點姐，唔通打佢兩拳咩？

(63)
我地食緊嗰陣，陳力航同佢朋友走左，不過佢有幫我地埋左單先。

智：「有無豉油呀？係喎，岩先臨走前佢話叫你最好離呀欣遠d，又話乜鳩無錢就唔好旨意比到幸福人，佢串你窮喎。」

我：「我都叫窮？起碼都算住私樓啦，雖然佢好似住深水灣。」

智：「下，誠哥屋企嗰頭？佢咁把炮？」

我：「係呀，食野啦仲問！」

雖然d野幾好味，但我無乜心情食。

返到屋企門口，原來呀欣係門口等緊我。

我：「咁夜做咩係到嘅？你用電話搵我咪得囉。開左門喇，入黎啦。」

欣：「我唔想阻住你地傾計呀嘛，你地今晚傾左咩？」

我：「無呀，問下我地學生會上年夠唔夠費用姐，佢想資助黎緊學生會喎。」

欣：「就係咁簡單？無講其他咩？」

我：「有呀，我問佢三文魚幾時當造囉，就係咁咋嘛，仲有咩野好講姐。」

欣：「咁好啦...我唔阻你瞓喇，聽日先搵你啦好無？」

我諗起陳力航句「最好離呀欣遠d」，我都唔敢答呀欣話「好」。

我：「聽日先算啦，早抖。」

我好似見到呀欣聽完之後唔係好開心咁。

歡迎新讀者！多謝支持！

支唔支持呀義全力同陳力航鬥過？

十卜

唔支持 陳力航做路人甲就夠啦 係鬥都係呀儀同呀欣（唔係好似隔離po）

你中意呀欣定呀儀？

呀欣 不過你個主角係呀儀

兩個都係

中意呀欣

(64)
我見到陳力航拖呀欣上酒店房，我上前想問呀欣咩事。

我：「呀欣！呀欣！」

陳力航一手推跌我，仲係我面前攬緊呀欣，呀欣亦都笑得好幸福，挨落去佢膊頭度。

我：「呀欣你做咩呀？」

陳力航用疊銀紙飛落我塊面到，跟住話：「呀欣而家係我架！我中意每晚點享受佢都得，對腳又得，對胸又得，全身都得，吹咩？死窮鬼！」

我：「唔係咁架呀欣！呀欣！呀.......」

我屌，原來係發夢，仆你個街。

我上左去呀智屋企打機，順便同佢吹下水。

智：「喂屌你有無睇wts呀？」

我睇睇部電話，wts——x中波牛學界盃group +852 67142138：

「今朝抽左籤，四強係拔尖書院對盛智會陳月琪紀念中學，同埋我地對辣沙書院。兩場分別係7月22同23號嘅1800係旺角大球場開波，今日14號，仲有9日到我地。」

我：「頂，對辣沙，mola mola。」

智：「都係我上次換衫烏鴉口，屌。」

(65)
智：「呀義，不如我地扮傷唔好踢。」

我：「呀欣同卓儀會黎睇呀，咪on9啦。」

智：「講笑姐，喂你check下辣沙間野之前贏幾多粒？」

我：「4:1、7:0、3:0、8:0、6:2，入28球失3球。」

智：「咁都算叫有失波啦，有機會嘅。」

我睇到拔尖個比數，我即刻唔敢講野。

7:0、8:0、3:0*、5:0、6:0

我：「拔尖無失過波不特止，仲5場29球...贏得最少嗰場3:0係因為對手棄權咋...」

智：「屌咁我地呢？」

我：「我地.....入19球失3球。」

我地都唔想再講落去，大家嘅差距實在太大。

依個時候卓儀打電話搵我。

我：「咩事搵我？」

儀：「我想同你講聲恭喜你入左四強姐，順便我想問下你黎緊兩三日得唔得閒？」

我：「得嘅，我同左part time蛇頭講我黎緊要準備四強所以唔返工住，同埋呀sir都話比三日假我地放。」

儀：「咁就好喇，我參加左青年中心嘅歷奇活動，我諗住同你去呀，三日兩夜，得唔得呀？」

我開左擴音：「呀智都得閒喎，喂呀智，你去玩下嗰個咩活動啦，同卓儀玩三日兩夜呀。」

智：「汪汪..！汪汪..！」(好呀我得呀！一於搵我啦！」

儀：「但個活動係比18歲以下嘅人參加，呀智你幾時生日？」

我：「下，佢3月19喎。」

儀：「咁不如你同我去啦！」

我細細聲問呀智：「喂，你介唔介意我同佢去呀？」

智細細聲咁答：「得啦，你又唔會溝佢，問黎托咩。」

我：「好呀卓儀，我同你一齊去啦。」

儀：「咁好，我交你個名上去先！bye bye！」

我同智：「bye bye。」

智：「我都唔明點解次次都咁唔好彩，但我覺得卓儀好似中意你咁。」

我：「唔會掛，我地一見如故姐。」

智：「第二個就唔得，但如果你遲d中意左卓儀，卓儀又中意你，咁我都會讓佢比你。」

我：「都話唔會係中意。」

其實嗰個標題黎姐，兩個都係主角。

推
一陣下晝兩點左右出

求下你同呀欣一齊啦

其實可能呀儀都付出唔少呢

其實都估到啲，都估到佢地細個都識果啲，但義唔記得，但見到呀欣拒絕所有人淨係等呀義一個雖然卓儀可能都係，但依家黎講好中意呀欣 希望樓主唔好介費 作得好先會咁代入角色

意

你咁中意我個故仲點會介意姐，中意你都黎唔切啦

加速加速 大約幾點會有文？

求文 可唔可以揀呀儀

兩點半左右，樓豬今晚7 8點要去見工，所以可能今日都要夜少少（可能11 12點）出文，之後返工要返幾多日嗰d我都會同你地講

巴打係忠實呀儀派喎

我好奇想知點解你會逆主流揀呀儀

好難講喎 我鐘意囉

恕我坦白，巴打係咪中意嗰種唔太痴身嘅女仔

留個名先 阿欣

好中意呀欣 好有老婆feel,只要呀義中意咩都可以呀欣真係好好

呀義唔好驚快啲同欣一齊啦

但阿義咁驚法，一齊咗都好難keep落去

lmlm

呀義：「友情係無得買保險，一旦失去就無賠償。」

加油樓主

相愛不能一齊，唉

(66)
到左1800，呀欣wts叫我落去佢屋企食飯。

我：「唔喇，我有d唔舒服，我想瞓陣。仲有呀，我依幾日都唔太得閒。」其實係我唔想見呀欣，亦都無勇氣見佢。

欣：「你有無事呀？😥一係我拎野上黎比你食啦。同埋你依幾日有咩做呀？」

我：「不了，我唔餓。」我都唔想講我去歷奇活動比佢知。

欣：「咁你而家病成點？」

我唔再覆佢，連電話都扔埋一邊，唔想理。

我知自己好衰，但陳力航講野都唔係無道理，有邊個唔想搵個條件最優厚嘅伴侶？人地話咩只要真心相愛就點都阻唔到，但依度係香港－係主張金錢為上嘅香港，就算呀欣份人唔貪心，我作為佢嘅朋友都想佢搵個穩重有錢嘅人一齊，而唔係跟我依種人供樓捱大半世。

既然陳力航咁好又咁愛呀欣，我都唔應該阻止佢去追返呀欣。

我臨瞓前，見到卓儀wts搵我。

儀：「聽日800我地灣仔等，然後去彩虹搭小巴入西貢去個營地到好無？」

我：「好呀，到時見！」

儀：「我聽日幫你買埋早餐啦好無？」

我：「唔該哂喎卓儀，咁我而家執衫先。」

到左聽朝，卓儀著住藍色Tee加條白色短褲，雖然無化妝，但本身嘅天生麗質已經吸引到好多男人望佢幾眼。

我：「早晨呀儀！」

儀：「早晨呀呀義，我搵唔到你嗰日嘅比賽精華呀。」

我：「我手機down左呀，咁我地一路搭地鐵一路睇啦。」

卓儀好專心咁望我部電話，睇下我嗰日點型法。

儀：「你臨尾傳嗰球好靚呀，都話你勁架啦。」

我：「但黎緊對辣沙呢，恐怕都輸死。」

儀：「唔驚啦，你地踢波嘅唔係成日會出現「爆冷」嘅咩？可能你地爆冷贏到呢。」

我：「爆冷就唔知，但後防爆炸就大機會d。」

儀：「比d信心！我平時驚嗰陣都同自己講，堅強多一陣就會捱過。」

我：「咁我到時都同自己講依句！」

(67)
到左個營地，原來係以前小六畢業營嗰度。

我：「卓儀，我以前黎過依度呀，我記得住嗰間屋係有兩層，然後有獨立廁所，入面仲對住個海架。」

(題外話，有無人知係邊度，樓豬小六畢業營真係去嗰到，我仲記得有個好大嘅籃球場，而d屋係白色兩層高嘅。)

儀：「係咩，我都係第一次黎咋。不過依度好舒服。我地快d去報到啦！」

成個活動得20個人參加，8女12男。男仔好多都係d fuck boy黎，仲要亂咁襯對yeezyy，但我就清純，偏向中意欣宜。

(唔明可以聽下： ）

我同卓儀仲有3個女仔1個男仔一組。

個男仔：「你好呀！我係呀⋯⋯輝呀！」又係叫呀輝？同埋點解句野咁熟嘅。

：「我叫Tammy，佢係Ceci，而佢係Suki。」有個女仔講。

我：「hi，我叫呀義，佢叫卓儀，我同佢係朋友黎。」

有個女仔：「我識你，你係x中個後衛呀嘛，我有睇今年學界盃。」

我：「係咩，多謝支持喎。」

個女仔：「唔係呀唔係呀，我男朋友係讀辣沙，我唔中意你嗰隊架，我想你地下場快d輸咋。」佢真係夠直接。

我面帶微笑咁答：「咁多謝你支持我地輸。」屌...

(68)
今日都係玩d基本會做嘅野，例如咩羅馬水炮、二人三足，夜晚就叫我地玩咩定向，姐係周圍走，去搵暗角位嘅number牌。

儀：「 Ceci，你住邊架？」

Ceci唱出黎：「叫我city girl，不過黎自新界！」

卓儀都唔識點應佢，而我地組好快就搵到一個number，係保安亭嘅門度。

佢地去左搵另一塊牌，而我就停低綁鞋帶，個保安撩我傾計。

保安：「哥仔，幾多女喎。」

我：「但唔係我嘅呢！」

保安：「呀叔我以前都有咁多女圍我架，但最尾發現都係最愛其中兩個。」

我：「兩個？你點揀呀最尾？」

保安：「難揀架，但當你發現你可以為其中一個連條命都唔要嘅時候，咁你就會知要揀邊個。」

我：「咁你最尾揀左同邊個結婚呀？」

保安：「最尾結婚？最尾我兩個都無同佢地結婚。」

我：「點解呀？」

保安：「因為我想要哂囉，所以我咪keep住兩個女朋友唔結婚囉。」

我：「好波師兄！」

雖然我大個應該唔會學佢咁，但佢話咩連條命可以唔要嗰句又幾有道理。

到左2100，個呀sir同我地講：「因為我地想你地專心依次活動！所以！麻煩你地將部電話交出黎比我地保管！我唔希望有人掛住玩電話而忽略左個活動內容！到左後日嗰陣我會比返大家！係咁多！Dismiss！」點解d呀sir要講得咁大聲同無咩語氣呢？

算，反正依幾日都唔會有咩事搵我，交就交啦。

返緊去間屋嗰陣。

我：「卓儀，你分左邊間房呀？」

儀：「我係104嘅下層呀，你呢？」

我：「我107嘅上層呀，但都好近姐，一陣早d瞓啦，聽日9點半要起身。」

儀：「好呀，我都去沖涼先。」

一陣食埋野打多兩篇就應該要出去了。今晚見完工先再寫！

點解要避呀欣 呀欣好慘， 姐係最後大機簡呀儀

未必，睇落去先知

睇到樓主呢句又有番啲希望，可能最後兩個都唔簡

但唔好拖住兩個，最憎

放心，係佢地嘅世界，所有感情野都會係佢地嘅暑假內解決哂

希望可以同呀欣一齊，但最後簡邊個都支持樓主，加油

呀輝
Btw 係咪麥理浩？

我到而家都未敢睇哂成條片，去到泰臣嗰度已經停左，真係好撚老尷

應該係，我岩岩上網查到

希望最後係同阿欣

求文

正

快撚d出文呀 就黎死冇文就會死快d

正評可能突破一百

我好希望去到最尾有200正皮，雖然如果一開始個標題寫(少甜)就應該有，但我唔識寫甜，同埋真係少得濟

咁唔寫好過，啲人谷精上腦除哂褲，發現遲遲冇甜200負皮都有

反而而家咁安排好似仲合理啲

一切自自然然咁，唔會好突兀

其實我唔知係咪主要原因，但多數寫左甜嗰d標題都好似好多人正皮同推咁 。

不過唔係我嗰瓣嘅，我都唔會點掂。

有啲人為加而加仲反感

保安果句野好似暗示左阿義最尾阿欣同阿儀都唔會揀 只會keep住係frd

未必，睇落去就會開估

btw多謝支持！

其實結局我暫時諗左三個，但最尾都係睇大家平時d留言而決定，如果夠350正皮，我會寫埋其餘兩個結局。

結局嘅寫法都會比較特別，但絕對唔會係開放式結局！(樓豬我好討厭依種ending)

唔好咁啦樓主，po埋啦

我其實想多d正皮姐 不過可能300 250都照收貨

支持呀欣 雖然呀儀都好
兩個都成熟型女仔 好吸引一直追
平時睇到果啲啲嬌嗲型女仔故 真係不了
完全要人當佢公主或者小女孩果種女朋友...不了

多謝支持，我見你個名都知你一定唔係狗公輝

呀欣成熟係因為佢唔想比任何負擔比呀義，為佢著想

呀儀成熟係因為細個嘅經歷

(69)
返到我間房，原來呀輝同我同房。

呀輝同我講：「唉睇你個摺友「摺摺埋埋」咁，都唔中意social架喇，依兩晚我都會去我班friend度瞓，你自己一個瞓啦，bye鳩bye。」我都叫「摺摺埋埋」，咁係咪要晚晚落老蘭先叫「攤攤開開」？

我：「哦，你中意囉。」

我沖完涼，坐係個梳化睇電視，咁岩係梳化側邊搵到個未用嘅condom。

我：「嘩我屌，唔係話男女分開架咩？唔通有兩個男人...？」

：「呀義，我係卓儀呀！可唔可以開一開門？」卓儀係門口嗌我。

我即刻收埋個condom。開完門，我問：「做咩呀卓儀？」

儀：「我嗰邊個熱水爐好似壞壞地咁，你介唔介意借你個廁所比我沖涼呀？」

我：「好呀，慢慢啦，依兩晚都係得我一個係間屋咋。」

呀儀本身已經又靚女又好身材，而家直情話係我度沖涼，我難免會想入非非。

我：「咪呀屌，咪撚做變態佬呀！」我同自己講。

過左15分鐘，卓儀沖完涼出左黎。

儀：「呀義，可唔可以幫我拎我d衫入黎呀？我放左係廳出面呀。」

我：「好...好呀...」我屌，係咪好似日本d綜藝節目咁，有部微型cam影住我會做d咩嗰d人性大考驗黎？

我入到浴室，我一直都合埋對眼，而且仲用手遮住，確保卓儀會信我無望佢。

我：「衫..衫係到呀，你想我放係邊..邊？」

儀：「你唔駛咁誇啦，你可以開眼架。」

我：「唔係呀，我...我驚睇到你呀。」

儀扮嬲咁講：「我而家好樣衰咩？同埋我有包住毛巾架。」

我聽完之後，仲諗緊佢係咪考驗緊我會唔會真係擘大眼望佢。

我：「唔好嘅始終都...」

依個時候，有對有水氣嘅手捉住我對手，仲向下拉我對手落黎，我即刻本能咁擘大眼睇咩事。

儀：「都話我有包毛巾架。」

我：「係...係嘅。」

雖然佢包住毛巾，但因為包得唔夠上嘅關係，露左少少事業線出黎，條毛巾又唔長，淨係岩岩到佢大腿落少少，加上潛意識記得佢入面係真空，我望到都有少少反應。

我：「我返...返出去先，sorry。」

儀：「都無錯做咩講sorry呀？」

句sorry係因為我唔覺意諗左邪野而你唔知姐。

(70) (樓豬見工先，今晚會再出)

好彩電視播緊d核突昆蟲，我嘅心情同我細佬先至「平復」左唔少。

我：「沖完喇卓儀？我送你返過去啦。」

儀：「一陣先，我想睇下你依邊嘅風景。」

卓儀企係塊大玻璃面前，雙眼望住天上面嘅月光，望住佢濕濕地嘅頭髮，一流嘅身材，再加上對住個海嘅風景，我決定...

走返入房咩都唔好望唔好諗，我費事再望會又黎料。

隔左陣，我迫自己係個腦入面唱返句「經過那些年～」，再諗諗某個人每年年初一唱賀年歌嗰陣嘅畫面，我先有勇氣出返去。

儀：「你岩岩係房做咩？」

我：「無，突然想唱賀年歌姐。卓儀，恭喜發財！」

卓儀見到我同佢做個恭喜手勢，都忍唔住笑左出黎。

我送完佢返去，就自己一個係張床諗下野。

嚴格上黎講，係諗呀欣。

因為無電話嘅關係，我好快就瞓著左，好彩間房有鬧鐘比我用。

到左聽朝。

儀：「早晨呀義！」佢今日比平時笑得仲甜仲靚。

我：「早晨卓儀！去食早餐喇我地。」

於是我同佢就去飯堂，沿路都傾得好開心。

一路追到live睇埋留言 睇到一直留言都係差唔多嘅人 證明樓豬都有啲忠實讀者 利申我都係！巴打冇話有甜自然都少咗人㩒入嚟 但反而幾鐘意呢類純愛故 老鬼我早就對愛情冇咗渴望 但睇你個故都諗番起其實愛情係幾甜蜜下 尤其是曖昧緊 我就冇呀義咁好彩啦 冇青梅竹馬女朋友仔 又冇疑似兒時一見鍾情嘅呀儀 點都好會繼續追 希望樓豬點都出晒啲結局啦 唔想有種患得患失嘅感覺 樓豬唔出晒我搵埋班忠實讀者射死你

多謝支持！

順便問下，而家作到(70)，我諗應該仲有50-60篇左右，咁樣個故會唔會太長？

唔會啦 可唔可以快啲出

可以接受，我覺得無必要突登set個上限比自已

同意
你肯作 作到佢地一百歲 再作佢地生仔 仔女嘅愛情故事 我都睇！
Btw 突然諗到 如果樓豬結局揀咗其中一個 然後另一個心灰意冷接受咗個自己唔愛嘅人 然後生咗個仔女
再同呀義同其中一個女主嘅後代有邂逅
都叫另一個方式嘅再續前緣呀 咁都幾正
利申： 好似係某韓劇情節 我講下架咋
樓豬你自己作啦 唔洗理我

...我有諗過類似，但我會諗一諗過一個再特別d嘅

btw多謝你嘅意見！

好故係唔會嫌長，只怕冇得追會好失落，所以你肯寫落去，唔會介意叫個孫燒俾我

比返呀欣我

照樓豬出文速度半個月應該出得晒
我覺得可以挑戰吓自己以字數做目標

仲有冇 想睇盒condom點用

2日追到live
幾好睇，加油
我要呀欣呀

欣儀？ 我係咪睇穿左呢個世界？

樓豬見完工，間野好高級 成300蚊一個lunch set 真係陳力航依d先食得起

btw下星期五 六試工返下晝，所以依個星期出文都應該穩定嘅

無一盒，得一個姐

0分重作！建議重甜

同埋好奇問下，平時d文嘅gag位會唔會覺得好老尷

但你個名寫住走甜喎

咁重咸啦

要呀欣唔係問題，但你幾時先放棄阿記

我唔會放棄我阿
文呢屌你

還好 原來係佢貼心服務跟進做哂果度笑到仆街

阿欣最後成家移民做ending

我都係

岩岩沖完涼，而家唔食飯住打埋三篇比你地先，sorry各位！

等你

文呢屌你
唔好沖涼偷偷地打飛機啦

(71)
食程早餐我都好開心，直到見到有煎蛋同烘面包，我又諗起上次呀欣煮早餐比我食。

儀：「呀義？你諗緊咩呀？」

我：「無呀，我覺得好咸姐。」我講大話呃佢。

今日雖然幾掛住呀欣，好想知佢點，但因為部電話交左出去，附近又無電話比我打，所以我都係索性唔諗了。

儀：「呀義，我地而家自由時間做咩好呀？」

我：「不如去海邊傾下計。」

儀：「好呀。」

我地坐左係d膠桶上面傾計。

儀：「你今日做咩呀？成日都好似都唔集中咁嘅？」

我：「無呀。卓儀，我問你一個問題。」

儀：「咩呀？」

我：「如果你搵到一個你唔知中唔中意嘅人，咁你會點做？」

儀：「我未試過喎，我淨係知，如果你真係確認到自己係中意佢，就應該唔好放棄！」

我：「姐係點？」

儀：「姐係....姐係就算過程入面幾唔開心、有幾多波折都好，都應該堅持落去。」

我：「咁如果有個好似情敵嘅人出現呢？」

儀：「我都唔知...」

我：「我同你一樣都唔知...」

兩個人沉默左陣，大家都好似有諗唔通嘅問題。

(72)
Suki：「呀義，你可唔可以比條繩我呀？」我地玩緊結繩。

我：「好呀。」我比左條繩佢，但佢隻手好似特登摸落我隻手到咁。

Suki：「我呢，上次都有陪Tammy去睇波，我仲見過你架。」

我：「係咩？咁跟住呢？」

Suki：「無呀，不如我下次都黎睇下你，你話好唔好？」佢講完仲請我食「波餅」。

我：「呀Suki，不如你行開少少，我驚我...」我咩好呢？屌，諗唔出有咩藉口添。

卓儀見到依一幕，就特登行埋黎，然後拉左我出黎。

Suki見到卓儀好似有d嬲咁，就即刻行開左。可能佢以為我同卓儀唔係普通朋友咁簡單。

我：「唔該你呀卓儀。」

儀：「我見到你比佢抽水，我睇唔過眼姐。」老實講，男人比女人抽水依個講法係香港應該唔會成立。

我：「但你點解岩岩好似嬲嬲地咁嘅。」

儀：「我唔想佢抽你水囉！」

我：「第一次睇你會嬲。但又幾搞笑喎。」

儀：「Sorry呀，我係咪失禮哂？」

我：「無野，你嬲嬲地個樣都幾得意呀！」

儀：「係咩？唔信。我平時無咩發脾氣，我都唔知自己嬲嘅樣係點嘅。」

我：「總之就幾可愛啦。」

卓儀聽到我讚佢，就笑得好開心。

(73)
到左夜晚，卓儀又黎我度沖涼。

我：「卓儀，記住拎衫喎。」我唔想又唱賀年歌。

儀笑住答：「得喇，我有拎衫入去呀今次。」

沖完涼，卓儀個身好香，有種好熟悉嘅味道。

我：「點解你今日陣味同琴日唔同左嘅？」

儀：「係呀，我問Ceci借左皂液黎用，我嗰支岩岩用哂喇。」

我地成晚都坐係露台望住大家傾計。

我：「無左部電話其實都幾好，可以望多幾眼風景。」

儀：「咁除左風景呢？」

我：「仲有你囉，你靚過哂依度d景。」

儀：「呀義，如果日日都好似今晚咁就好喇。」

我：「我覺得呀智係度會仲好！」

儀：「我唔係想要呀智，我係想要你係我身邊。」

(樓豬好肚餓，收住貨先，一陣再打。)

辛苦曬樓主 聽日我繼續睇

今晚仲有？咁我唔訓住，睇埋先

就黎100正評

等樓主嘅文慢慢成左我嘅生活

好多謝上面嗰幾位熟口面嘅巴打留言，我都好開心比你地仲有其他巴打讚。特別係話我依個18歲新手作得都算唔差同埋話好有共鳴感嗰d留言，我都好開心日日無間斷寫文。

無你地睇，我都無得咁努力，多謝！

加油 等你出文

加油，留番聽朝睇

(74)
我聽到依句之後，正常都應該有種好似勾二嫂嘅感覺，但依一刻嘅我竟然無咁嘅感覺。可能係因為呀智之前嗰句「會讓佢比我」，同時都可能，我對卓儀都有好感。

但我分唔清對佢嘅好感，係基於佢屋企嘅事而產生嘅憐憫？因為佢嘅外表？定因為我純粹就係中意佢咁簡單？我唔知。

一時之間，有兩個女仔都令我好亂。

係兩個我都好珍惜嘅女仔。

我無再回應卓儀嘅說話，只係想快快手跳去另一個話題。

我：「卓儀，可唔可以幫我間房開定冷氣？我一陣瞓覺有d熱但我而家懶得行。」我想搵藉口叫佢行一行開，比我個腦抖下先。

儀：「無問題呀，等我去開。」

我諗緊黎緊嘅日子應該點樣行落去嘅時候，我聽到卓儀嗌我。

儀：「呀義，幫幫手得唔得呀？」原來佢跌左個remote落張床嘅罅隙到。

卓儀趴左係張床到伸隻手入去搵個remote，佢著住條藍色沙灘褲同深紅色Tee，對白而滑溜嘅雙腳盡收眼簾，但我望左一眼就算。

我：「我黎幫你啦。」我上左張床埋去卓儀到幫佢拎。

儀：「好。」

sorry巴打，依篇係短左少少。

呀欣

呀欣好慘......

卓儀都好慘既，仲要講當錯左係第2個，其實仲hurt過你搞埋佢

屌你老母我要哂

唔好唔理呀欣啦
呀義心底裡根本鍾意呀欣
唔係點會聞到佢陣味就

Btw 其實我唔明點解迪迪尼錫完仲可以同呀欣係朋友
同埋呀義可以周旋係兩個女仔中間都好犀利

其實樓主呢個係咪真人真事？

其實都係，但呀儀唯有接受

可能我寫得唔夠細膩

但個原因都好簡單，呀義就因為驚失去友情。而呀欣就唔想自己講埋出口，始終呀欣都係女仔黎，用左好大勇氣先夠膽錫佢(仲要初吻)，但見呀義仲係度「欣...」咁樣，所以都係叫佢安靜返就算。

幾時先有返阿欣

快了

(75)
我坐返係廳，見到床上面嘅卓儀，我更加悔恨自己岩岩嘅所作所為。

我竟然將佢當左係呀欣嘅替代品，我對卓儀唔住，亦都對呀欣唔住。

隔左半個鐘左右，我入返房問卓儀有無事。

我：「卓儀，對唔住呀。」

儀：「我...我ok架。」

我：「我當左你係...」

卓儀打斷左我嘅說話，即刻講左句：「比我今晚做佢嘅替代品，得唔得？」

我：「但...」我又變得好混亂，我唔明卓儀諗緊咩。

儀：「一晚，就係一晚咁多，我想你攬住我瞓，得唔得？」卓儀對眼有d通紅、眼泛淚光咁講，而除左上次佢叔叔件事，我都未見過堅強嘅佢會咁。

我唔知應該點做，而卓儀亦都流左滴眼淚。

我：「但點解咁...？」

卓儀用手整走滴眼淚，並講：「我諗我...我走先喇都係，唔..唔駛送喇唔該。」

我望住佢好失望咁係張床想落返地下著鞋，我都已經狠心唔到，我捉住佢隻手，亦應承同佢依一晚一齊瞓。

儀：「多謝你。你比我任性依一晚就夠。」

我：「你唔喊就得喇。」佢雙手攬實我，雙眼亦都深情咁望住我，好似好唔想我走咁。

我：「瞓啦我地，聽日仲要早起。」

依一晚，我地互相攬住大家黎瞓。

(76)
一朝早醒左，卓儀已經唔係我隔離。

我梳洗完打算去搵佢，見佢係去飯堂嘅路上面。

我：「早晨卓儀。」

儀：「早晨呀義！係呀，琴晚嘅事，就當係我地之間嘅秘密好唔好。」

我：「我地仲可唔可以繼續做朋友？」我問左依個我最關心嘅問題。

儀：「我地唔係一直都係朋友咩？做咩咁問咁奇怪？」呀儀微笑住咁答。

我：「哦，咁你話架，我地一直都係朋友，就算以後都會係。」

儀：「知道喇，我地去食早餐啦。」

聽到佢咁講，或者可能佢只係想我負返琴晚對佢嘅責任，就係比到佢拍拖嘅感覺，我諗應該係掛。

食完早餐，我地就分享下依幾日嘅事，順便鳩up下所謂嘅得著，我依三日根本乜撚都無學過，但都要有幾誇講幾誇。

呀sir：「而家個鐘數無車入黎，所以我地搭旅遊車返油塘再解散，一陣係車比返電話你地。」

我已經習慣左無電話用嘅日子，但同時都好好奇有無人搵過我。

我離開西貢嘅營地，我要返去面對呀智嘅問題、呀欣嘅問題。但卓儀呢？我諗以佢性格，應該唔會有咩問題。琴晚件事，應該會永遠沉沒係我地嘅腦海。

連續幾日咁定時打三篇隻手有d攰，所以淨係今日會改成寫兩篇，但我都會盡量寫長。唔好意思

阿欣會點呢？

一定要同阿欣一齊

(77）
係車上面，卓儀同我一齊坐，沿途同以前一樣，都係相處得好舒服。

：「喂呀義，電話。」呀sir比返部電話我，一開機，見到呀智同呀欣都搵過我。

睇下呀智咩事先。

wts——on9智：
「屌你去撚左邊呀？好大件事呀。」
「屌你覆唔覆我呀。」
「仆你個街」
「打緊飛機？」
「失撚左蹤？」

我即刻wts問佢咩事，佢話：「我屌，比條link你睇就知好大件事，等等。」

智：「[流出]香港情侶家中做愛實錄-

我：「屋企做愛好大件事咩？咁野戰係咪國際新聞？」

智：「屌，send撚錯左，等等。」

智：「[體育]香港學界盃新聞——拔尖書院隊長言論引起風波。」

我click入去睇篇新聞，連我都呆撚左。

----------------------
(篇新聞)
近日拔尖書院隊長陳力行受訪言論引起爭論，事源在學界盃八強比賽日後，陳同學接受體育記者訪問，除了明言己方必成今年學界盃冠軍外，還在過程中嘲諷其餘兩間入圍四強的中學—盛智會陳月琪紀念中學及帽良局x中學，他認為此兩間中學只有提供優秀足球人才給名校的功用，更諷刺後者兩年前有三名隊員離隊加入自己學校。

其言論在網上出現激烈爭論，不少網民認為陳同學的言論是對該學校的羞辱，更對其校買入對方多名主力而感到不滿，但另一邊廂，則有一批網民認為用金錢和學位作籌碼來買賣球員沒有任何問題。

多個體育專頁亦對事件加以評論，據之，該三名離隊他投的同學分別是司職翼鋒的謝子新、鄭友勤及邊後衛高可明。

四強比賽將於本月22及23日下午6時正於旺角大球場上演。
------------------------------
智：「屌佢個陳力行，真係以為有錢大撚哂咁！🖕🏻佢同佢個呀哥都咁撚黑人憎🖕🏻」

我醒起佢好似黎過我做part time間餐廳食野，我終於明咩事。

(78)
原來嗰日佢話班插班仔應該係講緊佢地三個，而個籃球jj話比左咁多錢原來係指間野買人。同埋而家先諗到陳力航同陳力行係兩兄弟。

我：「呀智，佢地三個原來去左拔尖咩？」

智：「係呀！所以賣旗日排隊嗰陣我先講到咁嬲咋嘛！」

我：「而家唔好理個仆街住先，專心對左辣沙再講。」

智：「比我入到final我就成場封撚死個仆街！」呀智應該真係好嬲。

我再睇一睇呀欣佢send左咩比我：
「呀義，對唔住呀😞，我問左呀智，佢講哂所有野比我聽，原來你嗰晚比佢話，仲要搞到你咁唔開心。對唔住呀呀義。我之前已經叫佢唔好再搵我，估唔到而家仲比埋麻煩你。sorry😞」

「呀義，你玩得開唔開心呀？我知個活動今日就完，你今晚上黎我度食飯好無？😔我想見下你同你傾下計呀。」

「呀義，sorry。」

我琴晚都有諗過，咁樣避開呀欣都唔係辦法，同埋依幾日都明白，呀欣需要嘅唔係錢，而係一個佢中意嘅人。前幾日我仲咁冷落佢，我真係對佢唔住。

今晚一定要同呀欣食飯。

陳力航同陳力行，正一死垃圾。

終於解釋返之前部分嘅劇情鋪排，但當然仲有最緊要呀儀嗰part未解釋，但黎緊會講。

同埋呀智知道左嗰晚嘅事會有咩反應都會講埋。

樓豬買飯食先

100正皮了

有咩感受

我一開始以為我個估好悶 得兩三個人會睇 咁落力寫文係值得嘅

故*

代表你寫得好
可以試下寫多篇呀欣問呀智佢地食飯果晚既事同呀欣搵唔到呀義呢3日既心情感受嗎?

補番條真既流出片黎

我會寫，佢地今晚食飯嘅情節會講

多謝Ramsey支持！

流出呢屌你

依樣就難搵d

l

呀欣好心痛呀
快啲比啲溫暖呀欣啦

溫暖嘅意思係？

我四點左右會出四篇

好波

幾日無追 終於追口田

好唔好睇

我覺得可以寫多啲呀義對姓陳個兩位既憤怒

樓主 有啲野唔洗寫到咁白 俾返啲空間讀者自行理解
g持了

而家呀義仲on99咁。但黎緊會有事發生，應該會岩你心水

可唔可以比少少例子參考下，唔該

我：「卓儀，可唔可以幫我間房開定冷氣？我一陣瞓覺有d熱但我而家懶得行。」我想搵藉口叫佢行一行開，比我個腦抖下先。

例如上面呢啲 我知你想表達埋主角啲內心想法 但有時候可以skip咁啲 好似有啲累贅

Happy end?

明白了，我會改善

唔該巴打

努力 更新得咁密 辛苦了 巴打

要呀欣

唔知揀邊個好，如果我自己會卓儀，但如果我係啊義我會啊欣多啲

有你地支持就得了

呀欣同呀儀都好好

我都覺得難揀

暫時諗住寫三個ending，但係咪happy就唔講了

新讀者 追到live 加油牙巴打

多謝支持，希望個故你中意！

有冇文

(79)
我覆返呀欣：「對唔住，我有好多野想同你講，不如今晚我地出街食好無？」

呀欣十幾秒就覆返我：「唔好講對唔住啦，唔係你嘅錯，我都唔會怪你。咁今晚見啦❤️。」

卓儀係隔離見到我岩岩個樣呆呆地咁，佢問我咩事。

儀：「做咩呀呀義，點解你無乜精神咁嘅？」

我：「拔尖嗰個隊長主動串我間學校窮，仲話咩佢地贏硬個盃。」

儀：「下？佢咁有信心？咁你地足球隊點？」

我：「聽日練波先知，但呀智岩岩好嬲。」

卓儀聽到呀智，好似有d唔自然咁。

我都諗到係咩原因，所以同卓儀講：「你唔駛咁驚啦，我知你想點，我會幫你講講。」

儀：「咁...唔該你喇。但你唔好影響同佢嘅關係喎，我驚佢會嬲左你。」

我：「唔驚，中一嗰陣都試過咁啦，不過互換身份姐。」其實係我講大話想佢安心d。

儀：「咁你講完同我講啦，有咩事我都可以親自同佢講返。」

我：「就咁話啦。」

送完卓儀返屋企，我搭地鐵返灣仔。

到金鐘嗰陣，有個𡃁妹嗌我。

𡃁妹：「你好呀，你係咪x中嗰個後衛呀？」

我：「係呀，你係？」

𡃁妹：「我哥哥讀辣沙書院架，佢有講過你，咁岩撞到你就好喇。」

我：「講我？關於咩？」

𡃁妹：「我哥哥佢話，叫你地唔好理拔尖嗰個人講咩，黎緊23號叫你地加油喎。」

我：「多謝你哥哥喎，咁你都幫我同你哥哥講，叫佢地嗰日比心機。係呢？你哥哥叫咩名呀？」

𡃁妹：「佢叫陳健成呀。」

到左灣仔。

我：「我落車喇，多謝你同你哥哥，bye bye。」

𡃁妹：「bye bye。」

(80)
有錢同人格高尚未必掛勾，以前成日覺得有錢人應該全部都品格高尚，而家先知原來都有少數害群之馬。

不過，好彩陳健成同佢妹妹依類有教養嘅人都大有人在，不論貧富。

我返到去沖個涼瞓左陣覺，都已經1900，係時候上去搵呀欣。

我：「呀欣？我係呀義呀，開門啦。」我係佢門口叫。

呀欣聽到我係門口，即刻出黎開門，仲係門口攬實我。

欣：「呀義！我好掛住你呀！」

我：「對唔住呀呀欣。」一句對唔住其實唔夠，要講起碼都三四句。

欣：「我知你點解嗰日唔想理我，但我而家真係唔想再試多次。」呀欣佢依一刻好似一個小朋友求緊大人咁。

我：「呀欣，我唔會再咁做，我唔會再唔理你。」我唔知點解夠膽開口講依句，但前幾日就唔夠膽。

欣：「咁我地而家出去食野啦！我想坐係公園同你食呀，好似我地平時放學咁。」

我：「好呀，我地買野去公園食。」呀欣主動拖我隻手，而我亦都拖實佢，唔想再令呀欣傷心。

我地買完飯，就坐係公園一個好少人好寧靜嘅位，有時放學同呀欣一齊食野都會坐依度。

我地食完飯，講起呀智。

我：「點解你會搵呀智問我嘅事嘅？」

欣：「你平時又唔會點病，同埋我覺得你嗰晚好似唔想理我咁。」

我：「係呀，仲要隔離有佢隻巴斯光年望住我，我都唔敢搵你。」

欣：「最衰都係隻公仔。然後我搵呀智，佢本身都唔肯講，但後尾佢聽我好擔心你咁，所以講哂比我知星期日嗰晚發生咩事。」

好彩呀欣唔係擔心我打丁嗰方面，唔係實比呀智爆我中意睇邊套av。

呀欣繼續講：「之後呀智話我知，個師兄話你無錢就無資格講幸福，仲有講一d關於我將來嘅野。」

(81)
我：「係呀，佢話佢先配得起你喎，仲講到我好差咁。」

欣：「咁你之後點回應佢？」

我：「我同呀智嗰晚食左佢2000幾蚊，仲食埋嗰間野d日式甜品先走，諗住食窮佢。」

欣聽完笑住咁同我講：「乜你咁架，人地話你你仲有心情食大餐。」

我都笑住同佢講：「緊係啦，等我用佢d錢醫飽我個肚，然後再係學界盃贏佢細佬！」

欣：「係喎，我有聽呀詠講，話佢細佬搞到好大件事喎，係咪真架？」

我：「笑下我地學校窮，同埋串我地嘅人過檔佢嗰邊囉。」

欣：「呀義，我唔係好知佢地踢波有幾勁、間學校有幾有錢。但我唯一知嘅係，只要你盡左力踢，就算贏定輸我都一樣咁開心，你唔好比咁大壓力自己！」

我：「其實條友講得又唔係錯哂嘅，如果我係勁嘅話間野都一早叫我過檔啦。」

欣：「咁如果佢真係搵你，你會唔會過去？」

我：「以前可能會，而家一定唔會！」

欣：「點解呀？」

我：「過左嘅話仲有邊個陪你返學放學食飯喎。」

欣甜笑咁望住我，同我講：「咁我地大個都要一齊返工放工食飯架喎！」

我講笑咁講：「好呀，但我大個要去西班牙嗰邊踢波架喎，你仲會唔會跟埋過黎？」

欣：「會！就算北極南極都會！」

我搭住呀欣膊頭，而佢都順勢挨落我度，我地就係咁係公園坐左成個鐘。

(82)
我送呀欣到佢屋企門口，佢同我講：「呀義，以後有咩唔開心都唔可以收收埋埋，一定要話比我知！」

我：「得喇，你要幫我分擔呀嘛，我會架喇。」

欣：「咁好啦，聽日練波比心機！」

我：「我會架喇，聽日夜晚照舊黎你屋企食啦。」

欣：「咁我都親自煮飯等你！」

我：「多謝，bye bye呀欣。」

欣：「bye bye呀義。」佢個樣話比我知佢好期待聽晚我黎食飯。

我返到屋企，諗起單新聞話d網上面人嘈得好激烈，我都想去睇下點激法。

我：「足球快....係度。」

我click左入一個facebook page，佢地已經將單新聞放左上置頂。

12673個留言？有無咁誇呀？

我再click入去睇，睇左成個鐘，我得出以下結論：

如果係屌陳力行：
1.好多都係阿記同多仔fans，仲有因為尼馬盛傳話走嘅巴塞fans
2.好多都係比較貼地嘅香港人，姐係唔會話超級有錢嗰d
3.無一個係拔尖仔

支持陳力行：
1.拔尖仔
2.一般都係巴黎同曼城fans居多
3.比呀輝呃左蝦條嘅𡃁妹

諗到依個結論，我都明白點解佢地會有咁嘅立場。

我再睇下四強同決賽嘅賣飛情況，有6000張飛開售，但琴日已經賣哂......

好彩仲有600幾個位係比兩間學校同球員家屬，咁我都仲有飛比卓儀，呀欣就本身可以坐作客球迷區嗰邊。

我見都已經11點幾，係時候瞓覺，聽日練波要醒神d。

呀欣派滿唔滿意

Very good
但幾時比個名份呀欣

結局吧

樓主點睇歐聯決賽

非常滿意

佢上次先燈完場足總杯呀
唔好亂講野

呀明幾時食埋二家姐

我覺得利記谷到頭30分鐘入到2球或以上就利贏
半場完先1:0或者和波就皇贏
因為我係疤
所以我覺得皇贏(等我燈撚死佢)

唔好問我
我咩都唔知

支持 皇贏

支持呀欣

利必勝 Salah Salah Salah

新讀者？呀欣：多謝

我驚Mane又大賽失機

一路有做cd-rom睇 樓豬加油

佢唔好再上腦自己黎 識分波就ok

今晚會早d出，然後可能夜d會再出都唔定

佢近排中意硬爆但又推甩腳

臭疤狗

對唔住 但呀義唔係疤

呀欣贏

呀義係湊莉久

仲會唔會有甜

不過佢好似鍾意拉莫斯

呀義係中立球迷，但個別中意一d球星。

可能會有掛，我都唔確定，因為睇劇情需要。

盡量唔好再加得唔得

就算有都輕描淡寫咗佢

我都係咁話 純愛正啲

攬下錫下咪算 唔洗其他野

G持樓主

完左你可唔可以唱住愛與誠射波

我諗無嘅機會比較大

我好中意聽近排首《初心》

有無阿欣示意圖

我都想你地比

等文

(83)
到左星期五，我地係觀塘足球場練波。

：「喂呀智，解圍呀！」依句係今日練波我講得最多嘅說話，因為我地打算泊大巴死守。

練完波，我同呀智坐埋一邊傾計。

我：「屌，仲有6日就要比賽。」

智：「人地陳月琪嗰邊都未撚驚啦，雖然都無撚得驚。」

我：「係喎呀智，我想同你講聲sorry。」

智：「乜撚呀？你諗住臨時唔踢呀？」

我：「唔係，係關於卓儀。」

智：「你係咪想講卓儀唔中意我呀？」

我：「你已經估到？」

智：「唉屌，其實我一早就估到。」呀智竟然一d唔開心都無。

智繼續講：「嗰晚我同佢食飯，我見佢成晚一係同我講你嘅野，一係就望下你踢波嗰d相，我都估到啦。」

我：「咁點解你唔同我講？」

智：「嗰陣仲中意佢呀嘛，但諗諗下都係算啦，佢好似已經中意左你咁。」

我：「你會唔會想殺撚左我？」我內心真係驚佢會嬲。

智：「on9，大把靚女啦香港。同埋益我兄弟好過益其他人啦。」我真係無識錯朋友。

我：「但我都唔知我對佢係點。」

智笑笑口問：「講真，嗰幾晚有無做愛先？」

呀智嘅問題令我又諗起嗰晚嘅事。

我：「屌，我同佢都唔同房。」咁我算唔算講左大話？

好彩嘅係呀智無嬲我，但究竟我同呀欣卓儀佢地最後會點呢？

(84)
練完波，我醒起我諗住去探下卓儀嫲嫲。

我：「Tiffany，近排點呀？」

嫲：「有少少血壓超標姐，你黎遲左喎，岩岩卓儀探完我走左喇。」

我：「卓儀黎過咩？咁佢今日心情點呀？」

嫲：「幾好呀，佢同我講左依幾日同你一齊去玩，我都好耐無見過佢咁開心。」

我：「卓儀佢以前點架？」

嫲：「以前佢好中意同我講一個男仔嘅野。」

我：「男仔？」

嫲：「以前佢成日同我講有個男仔對佢好好喎，我見佢成日都好掛住個男仔咁，咪叫佢問下人咩名囉。」

我：「咁之後呢？」

嫲：「佢細細個仲細膽過而家，佢話佢唔知點開口喎。」

我：「咁佢而家仲有無搵個男仔？」

嫲：「唔知佢呀，但佢好似6歲左右就提都無提過個男仔。」

我：「點解嘅？」

嫲：「我問佢佢又唔肯講，不過佢一路以黎到而家都會時不時提下細細個同男仔嘅事。」

我：「等我得閒又問下佢先。」

今晚比少少時間我諗下劇情先，我諗緊點交代好

唔洗急，最緊要快

我覺得成篇文有機會表妹化

姐係點？

爛尾

應該唔會掛，點解咁講？

新讀者留名
想睇阿欣同阿義一齊

照咁睇都唔會有micheal掛
同埋呢種故反而可以留啲空間想像
表妹果個根本交待得唔清唔楚就完 就夾硬話留空間想像

我有d唔明 姐係篇文而家係咪出現左問題？

Csk_alison

推推推

有無人可以同樓豬講下，暫時而家為止會唔會劇情太急速或者交代得差？

交代得好好

每個人睇嘅感覺都唔同，呢啲好主觀
我覺得呀儀條線暫時都OK 可以慢慢講番以前嘅事等等
呀欣條線可以講下幾時開始中意呀義點解有錢仔都唔要 要呀義

其實我諗住等到佢地學界盃完左就會交代卓儀嘅秘密，而我唔係想專登批評人，但我都覺得隔離po可能作者想棄故所以加快左個步伐，的確有少少位交代得唔清楚。

我唔敢話自己作得好有條理，但我都會盡力去寫好每一篇，就算文章入面嘅時間都突登計完先寫，希望最尾可以解釋清楚嘅同時又可以寫得吸引，歡迎大家比下意見小弟，始終新手都想聽多d意見。

Btw多謝咁多位追故嘅巴打絲打！

明白了，多謝巴打！

沒問題 佢地亂講

或者再比多個意見你
如果你結局係簡呀儀可以圍繞番呀儀同呀義嘅緣份 佢地之間事情咁

如果結局係呀欣可以呼應番一開始
「點解你一路都唔肯講出口？」把聲
同埋佢地錫完就完全無左件事
可以慢慢交代番

都係果句啦，睇故呢啲好主觀
個個意見想法都唔同
以上我個人意見姐

或者你可以打完篇文，用觀眾角度自己睇一次咁可能好啲

其實毒撚一個更開心

死狗公男主

上面位巴打，麻煩唔好quote成篇文，唔該哂你。

呀義嗰陣係單身，加上係呀儀主動邀請佢，所以我個人覺得唔算好狗公。

(85)
行返屋企嗰陣，我一路都諗緊Tiffany講嘅野，之前佢因為呀叔而喊個晚，佢話過我同以前一樣，唔通佢以前識我？如果係嘅話點解唔同我相認？

返到去同呀欣食完飯，佢話想食豆腐花，我就落街幫佢買。

我：「唔該要一碗凍嘅豆腐花，拎走嘅。」

：「咦呀義？好耐無見喎。」有把好熟嘅男聲嗌我。

我拎轉頭，雖然佢已經高左好多，又變得黑黑實實，但我一眼就認得出係中三嗰年退左學嘅鄭友勤。

我：「呀勤？咁岩嘅？」

勤：「我同班朋友食完野去搵巴士搭姐。」

我：「我睇新聞講你讀緊拔尖，點解你嗰陣會咁決定嘅？」

勤：「係喎，嗰陣你無黎我farewell party。因為拔尖嗰邊比我免學費去讀，同埋我地嗰陣年年都過唔到8強，所以為左冠軍我決定走。」

我：「明嘅，始終你有實力，都無謂屈係x中啦。」

勤：「係呀，近排陳力行講嗰d野你唔駛咁上心，平時係學校佢已經咁串。唔講喇，呀媽催我返去，bye。」

我：「bye。」

其實佢走都合理。就算出到社會都唔會有永遠嘅友誼，今日同你一齊有講有笑，聽日可以為左利益、生活、夢想而即刻分離。學校係、公司係、可能連屋企都係。

欣：「咁遲先返到嘅呀義？」

我：「我撞到鄭友勤，同佢講左幾句。如果真係決賽同佢地踢，到時我唔想同佢地踢，始終都係昔日隊友。」

欣：「我覺得你只要盡力踢就得，隊友嗰d都係以前嘅事啦，你唔駛咁介懷嘅。」

我：「不過過到四強嗰關先講啦。」

欣：「我會黎睇你順便幫你打氣！」

呀欣嗰個會黎緊解釋，錫完無左件事嗰度我上面有解釋到，因為呀欣鼓起勇氣去錫呀義，但呀義仲「欣...」咁，呀欣唔想知道佢仲未敢講出口表白就索性叫佢咪嘈，不過遲d我會加返依個解釋落篇文到。

唔該你

阿欣示意圖

上面搞破壞

樓豬心目中嘅呀欣

冇我想像中咁pure咁ture

今晚仲出唔出文

樓主個故幾正
利申：阿儀派

加一

樓主仲有冇？冇我訓lu,聽日要番工

冇我想像中咁脫俗嘅感覺
不過係嘅 每個人心目中都想有一個呀欣嘅人存在
自然個個呀欣都唔一樣啦

玩到過咗火 開太多條線
後尾主要玩插敍 同埋玩埋殺人 痴線佬呢啲搞到好大陣tbb肥皂劇未

寧願平舖直敘 睇呀義同兩個女仔感情慢慢一層一層咁儲番嚟會舒服啲

呀義應該就係卓儀細細個就鐘意既男仔
之前睇有d伏筆已經覺覺地，依家好肯定就係

咁一定唔會劇情亂到好似表妹故咁
每次我寫伏筆嗰陣我都會爬文睇返d年份黎較對
甚至開埋香港地圖黎睇
所以我諗唔會太痴線或者唔合理

加上而家個故主要三條線>學界盃 呀欣 卓儀
黎緊應該會合併埋
同時都唔會有咩殺人強姦睇

希望可以作得好好睇睇啦，多謝你嘅意見

sorry各位，我琴晚諗諗下野瞓左，而家寫文先。

等多陣瞓了

因為你呢個故仔 令我諗起太多野 忍唔住手 特登開個帳嚟留個正評留個名支持下你 加油呀
利申 好明顯係阿欣派 但現實我鐘意湯洛雯

(86)
7月21號星期一，距離學界盃四強仲有2日。

我練完波約左卓儀食飯，佢同我提起過想食返之前太古城中心間餐廳，所以我同佢係太古度食。

儀：「呀義，多謝你今日陪我。」

我：「其實今日黎係順便比埋後日嘅入場票你。」

儀：「係喎，我聽講網上面d飛好快就比人掃哂，唔該哂你呀呀義。」

我：「緊係啦，有花生食喎，香港人仲點會唔黎睇姐。不過搞到咁大件事真係無諗過。」

儀：「貧富懸殊同地產霸權嘅問題都令到唔少基層對有錢人有少少反感，再加上佢地都代入左你地同陳月琪間學校係好似佢地咁嘅基層角色，自然個反應就大啦。」

我：「有人黎打氣唔係唔好，但第一次對住6000幾人踢波，諗起都覺得驚。」

儀：「你記唔記得我上次教你嗰句，堅持多陣就會捱過去！」

我：「我記得，同埋輸咪輸囉，又唔係未試過。」雖然我好想贏。

儀：「總之你咩都唔好諗就得喇！」

我：「咁我地埋單啦，順便去鰂魚涌公園行下。」

儀：「好呀！」

(87)
我：「卓儀，你細細個有無黎依度玩呀？」

儀：「.....好少，因為...我爸爸要我溫書，就算有得玩都係睇下d書咁。」

我：「你以前住咁近都唔黎玩？如果你黎嘅我可以早d識你呀嘛！」

儀：「係咩...咁你以前多數係度玩咩架？」

我：「緊係玩「捉依因」啦，我捉人好勁架！不過有次都搞到我有一排都唔敢再玩。」

儀：「點解？」

我：「有個女仔間唔中有黎玩嘅，但平時就唔係好同我地傾計。我見佢跑得慢所以我做捉嘅話都唔會點捉佢，但有一次佢無啦啦發脾氣鬧我，我以為我做錯事搞嬲人所以唔敢玩一排。」

儀：「咁你仲記唔記得個女仔係點？」

我：「得五六歲咋嘛嗰陣，邊度記得姐，不過我淨係記得佢鬧完我之後喊住走，之後好似都無見過佢。」

儀：「可能佢有d野唔開心姐...唔好嬲佢啦。」

我：「無嬲，點會嬲喎都十幾年前啦。」

儀：「咁我地講下其他，你平時係學校點架？」

我：「我踢下波讀下書咁囉，上年有做學生會，但問你嗰間學校攞mock卷你地又唔比。」

儀：「可能我地會貼中掛。」

同卓儀係公園傾到五點幾，我都返呀欣屋企準備食飯。

(88)
我係呀欣屋企收到個wts message——+852 67812475:
「你好👋🏻我係陳健成，辣沙書院嘅隊長。我想搵你聽日去睇拔尖場波，我有飛。」

我：「你好呀，我見過你呀妹仲傾左陣，多謝你鼓勵我地間學校。聽日可以呀，多謝你先。」

健成：「我有多幾張，你可以叫埋你朋友黎睇，咁聽日5點半正門門口等啦。」

我：「好，唔該你。」

我再wts呀智：「聽日拔尖場波睇唔睇，有人有飛比我地。」

智：「不了，我費事緊張。係喎，你同卓儀去咪得囉。」

我：「聽日佢要搵佢嫲嫲，或者我同呀欣去啦，近排都好少陪佢。」

智：「嘩你而家兩條女咁款喎，你頂唔頂得順呀細路？」

我：「其實我都唔知點，兩個我都好珍惜，但我內心好亂。咪撚講依樣野住先，咁我覆佢兩個人睇啦。」

智：「👌🏻」

我：「🖕🏻」

我同呀欣講。

我：「呀欣，聽日陪我去睇波好唔好呀？」

欣：「可以呀，咁你聽日上黎我屋企搵我囉。」

我：「好，食飯先啦我地。」

係咪以前踢波嘅回憶
btw多謝支持 最緊要你覺得好睇

係以前同女朋友嘅回憶 講起都有啲sad鳩
唔講呢啲啦 我嘅第一次俾左你 要好好咁寫啲好文岀嚟

每個男人，都想要一個呀欣

會唔會呀

利申：老婆都叫呀欣

巴打結左婚？

不能同意更多 可惜真係冇呀欣呢類青梅竹馬
我覺得小同都比到少少呀儀嘅感覺 細個識 但隔咗好耐冇聯繫 聯絡番一見如故 有種點都係好純嘅關係係到
不過估計小呀儀細個係街玩比小呀義自此比咗個心佢到而家 雖然好唔現實 但好正

樓豬係咪有睇金庸 呀儀好似殷離 細個比張毛記咬咗隻手一啖之後沉咗船

金庸我中一開始睇，但都係睇射鵰英雄傳同神鵰俠侶，最撚慘係穆念慈

穆念慈最大作用係生楊康
佢愛錯人都算 仲要任佢中出自己
射鵰三部曲都好好睇 我睇咗好多次
每個年齡再睇一次 又係另一種體會

睇睇下覺得好似阿白同游智詩咁

一個男主角+兩個靚女+熱血踢波

唔講都唔覺

不過人地喺同居嘅

樓主之前好似話個標題係阿儀講

我好似睇過，但大家嘅人物背景同性格都好唔同
唯一可能相似就係兩個靚女同踢波
但如果兩個都唔係靚女就好難吸引人睇
不過有樣野就一定唔同，就係無兩女共侍一夫嘅結局

其實個標題只係鳩改，因為樓豬不才，諗唔到改咩名好

阿欣啦 一定係賢妾良母 而且同主角兩個人由細玩到大 兩個都咁瞭解對方 相處一定冇問題

同埋揀講足球嘅原因純粹係劇情需要同埋樓豬本身中意，而籃球排球嗰d太大比數好難揀比賽情節黎寫，同埋中意佢地嘅人相對較少，所以都係寫返足球。

一起身就有文 我愛樓主

如果我寫籃球，應該會咁：

智：「呀義，起手啦！」

我望住個籃球架，射左球好靚嘅三分波。

我想去場邊望住呀欣慶祝。

當我跑緊過去之際，「咇！」，仆街，唔記得回防！

智：「屌你咩，慶乜春呀？比人入左快攻啦。」

教練依個時候叫暫停，我地去聽戰術。

我：「呀智，我想...」 「咇！」

我乜柒都未講，個評判又吹佢心口嗰舊雞。

完左場比賽，呀欣行過黎。

欣：「場波岩岩無間斷好刺激呀！」

我：「咇左咁多次都叫無間斷？」

欣：「係呢，你岩岩入嗰球好型呀！」

我望住86:79嘅比數，我真係無勇氣同時間諗係邊球。

欣：「呀義，我等你換衫先啦！我係出面等你！」

我：「唔駛等啦，我求其搵個位換對拖鞋就得。」

唔係想笑籃球，亦都無野好笑，但純粹覺得用籃球黎寫文真係高手先做到。

樓豬而家都寫緊

(89)
到左聽日，我同呀欣去旺角大球場睇第一場四強。

去到正門位，已經見到陳健成等緊我。

我同呀欣：「Hello。」

成：「Hello呀義，依個係你女朋友？」

我：「......」一黎就問咁尷尬嘅問題搞到我都唔識答。

成：「我多口問下姐，咁我地入去坐住等開波。」

入到去，真係第一次見到咁多人係個球場入面，真係同上次世界盃外圍賽對大陸差唔多，唯一分別係今場無班同胞。

成：「聽日到我地喇喎，有無信心？」

我：「有掛，同你地比始終差好遠嘅。」

成：「我地都係著白色波衫姐，差幾遠姐。」大佬呀，你會唔會話巴塞同水晶宮差唔多呀？

我：「我指實力方面。」

成：「聽日比賽盡力就得啦！」

講真，同樣都係踢波，點解佢同嗰個陳力行可以差咁遠？或者應該咁問，點解陳力行可以同佢呀哥一樣咁仆街？

成：「開波喇。」

對面拔尖收起左部分正選，可能因為費事傷左踢唔到決賽，但對住陳月琪中學都照哂班。

鄭友勤同謝子新去到拔尖都勁左好多，不斷咁插入禁區構成好大威脅，最終因為兩次防守失誤，上半場贏緊2:0。

我：「如果係我地對住班人都唔知輸緊幾多粒。」

成：「就算泊大巴都無用，佢地兩隻翼識拉邊，攻中又識分波，仲要陳力行個中鋒今場都未踢。」

欣：「呀義，你要唔要我幫我支水？」

我：「好呀唔該，傾到口都乾。」

(90)
半場嗰陣，成問左我一個我一直都唔知原因嘅問題：「點解你想贏學界盃？」

你問我以前點解揀踢波，咁就係因為想保護呀欣。但點解想贏個盃？係咪因為想報答返呀欣卓儀黎打氣？定想幫呀智佢地完夢？我都唔知。

而我淨係知道，我比其他隊友都對陳力行單野無咁嬲，係咪因為我對個盃唔夠熱情？

有時人就係咁，不斷咁搏鬥但好似會漸漸迷失左方向，唔明白自己咁堅持係為乜。好似人去返工係為左養家、為左抱負，但做做下又發覺自己揀嘅依條路好似行錯左，慢慢就迷失自我。

呀欣買左好耐先返黎，原來佢差d撞到陳力航，呀欣同我講佢黎係睇佢細佬隊波。

我：「一陣走嗰陣要唔要避開佢？」

欣：「好呀，我唔想見到佢。」

我地睇埋下半場，拔尖出黎就繼續不斷強攻，陳月琪嗰邊完全差幾皮波，一d反擊都做唔到，最後淨吞五蛋。

當然，睇緊波嘅過程好多𡃁女搵陳健成影相，而我依d本身唔出名仲要踢中堅嘅無人理過我，但呀欣話寧願無女仔搵我影相都好過一大班咁影。

我地出左場，咁岩撞到陳力航同佢細佬應一應，佢細佬雖然踢中鋒，但得160高。唔知兩條撚屌今次又想講咩呢？

會唔會一齊埋住埋呢

btw 呢個故真係綜合左好多個故

點樣綜合法

如果係旺角踢學界
D球場伯伯一定會鼓勵我地

某幾part係其他故都見到

但我真係無抄

陳力航又想搞阿欣

其實樓主唔使大介意，始終愛情故來來去去都係嗰幾味，有啲流水情節會有相似地方都唔出奇，只要對得住自己同讀者就可以；而呢個故本身題材夠吸引新鮮，明顯係樓主自己嘅idea，所以樓主繼續順住自己嘅意思寫落去就可以

多謝你信我 我平時好少睇愛情故，上次睇已經係譚仔嗰個，以後有機會我都會睇多d其他故避免相同。

留名
繼續

中鋒160

影子前鋒

新讀者？多謝支持

陳力行：吹咩？有本事決賽贏鳩我！

拖住隻手望住佢笑已經可以收佢皮

係呀 新讀者
睇到live咗
Keep going

文呀樓主

(91)
我扮望佢唔到，但陳力航就主動過黎我地嗰邊。

航：「hello呀欣。」

我：「hello。」

行：「我呀哥都唔係同你say hi，關你咩事姐。」

我：「打聲招呼都唔得呀？」

行：「咁又係嘅，你間野聽日就輸，今日唔打招呼都唔知幾時再有機會。」

航：「我唔係叫你諗清楚自己咩條件嘅咩？點解仲同呀欣一齊？」

欣：「唔關佢....」我打斷呀欣嘅說話，而依一刻，我好撚想屌佢地。

：「你地係咪學界盃嗰幾位同學仔呀？」有個記者咁岩行過。

健成同力行：「係呀。」

個記者問完佢兩個一d問題，就頭也不回咁走左，完全無視左我。

行：「你睇下你，間學校已經窮，仲要連記者都唔識你呀，聽日咪鬼踢啦。」

呀欣同健成見到我嬲嬲地，都示意我唔好理佢地，快d走就算。

航：「呀欣，你自己諗下同依個人會唔會有將來先，我想你諗清楚呀。」

同一時間，佢想捉住呀欣隻手，而我見到就拉呀欣埋我度。

我：「諗唔諗清楚關你鬼事呀？你覺得有錢大哂呀？」

航：「呀欣，我真係勸你唔好同佢一齊。」

行：「d人無料就中意鬧人架喇，唔通可以用實力黎贏人咩。」

我：「你唔駛講咁多！決賽見啦垃圾！」我衝口而出講左依句說話，然後就拖住呀欣走左。

(92)
搭緊巴士嗰陣，呀欣同我講：「你岩岩係咪真係好嬲？」

我：「嗰兩條友串到咁，好難唔嬲喎。一個覺得我係垃圾，另一個覺得有錢就大哂，我如果EQ低少少一早打左佢地喇。」講就咁講，但我係唔會打人。

欣：「你而家咩都唔好諗，專心去踢聽日場波啦！我會黎支持你！」

我：「但估唔到陳健成份人又幾好，聽日我都好期待同佢踢返場。」

返到屋企，我收到足球隊wts group嘅message。

x中波牛學界盃group +852 91268915:「你地睇下依段新聞稿。」
「[體育]回顧上季學界盃-.contentfarm/
----------------------------------
(篇新聞)
「............。而上年另一場四強，分別由帽良局x中對鄭季興中學，最終因為x中的中堅方嘉義踢進烏龍球，間接令球隊輸0:1出局。」
----------------------------------

我睇完之後諗返起上年嗰球，希望聽日唔好又擺老烏啦。

呀智食飯前wts搵我：「屌你有無睇足球group單新聞？」

我：「有呀，我上年老烏嗰單野呀嘛。」

智：「但我有d野唔明。」

我：「有咩唔明？」

智：「你入嗰球老烏係全場唯一入波，咁唔係直接令球隊出局咩？點解佢寫間接？」

我：「屌你🖕🏻仲有無其他野講呀？」

智：「聽日一齊努力，唔好衰比姓陳嗰兩個睇！🔥」

我：「你都係。同埋聽日泊大巴唔好咁易輕出。」

臨瞓前，我都收到卓儀嘅打氣：

「呀義，聽日比心機呀，我知道你可能仲好介意拔尖嗰個隊長講嘅野，但你只需要發揮正常就得，其他事之後先再諗！💪🏻」

已經準備po呢張圖

一陣出埋佢地嘅四強，然後今晚就一路寫一路等睇歐聯決賽！

多謝巴打，中意呀欣定呀儀多d？

點解唔直接拖住呀欣呢 又sweet又可以令佢地收皮

最尾咪拖住呀欣走囉

係喎 睇漏左

呀義問你做乜屈佢

應該一早就一直拖住

如果我都有個阿欣咁嘅女朋友就好

(93)
我同呀欣1630就一齊黎到球場，已經見到學校班同學。

同學呀恆：「喂呀義！依邊呀！」佢拎住學校嘅校旗嗌我。

我：「嘩，平時依張枱布得陸運會先出現架喎。」

恆：「今日學校嘅大日子呀嘛，而家依場波都算係城中熱話黎架，琴日嗰間有份比人串嘅都出左局，淨返我地係最後希望咋！」

同學呀珊：「一陣加油呀你地，點解呀欣會同你一齊黎嘅？」

我：「咁岩撞到姐。」最怕人咁問我。

欣：「呀義，你落去換衫準備先啦。」

我：「係喎，呀智呀輝佢地都係樓下等緊我。」

屌，第一次見到咁多人黎睇我地踢波，真係好撚驚。平時睇港超仲覺得個場好細，原來自己親身做球員感受下就唔同好多。

落到更衣室，差唔多全隊都到齊，個個都好緊張咁。

我：「呀智，我隻手震緊。」

智：「屌我夠係啦，原本以為得百幾人黎睇姐，點撚知條撚樣講幾句搞到咁撚大件事。」

我：「我好撚驚一陣又好似上年咁擺烏龍呀，今年仲要改係旺角大球場踢。」

智：「你屌鳩一剔牌囉。」

換哂衫褲，呀sir同隊長狗公輝都係出去熱身前講幾句。

呀sir：「今日食粥食飯就靠你地喇，仲有呀義同呀智，你兩個今場打醒十二分精神呀，小心對面插入禁區，盡量唔好失波，知道未？」

我同呀智：「知道呀sir！」知道有鬼用咩，真係mark到先算啦。

狗公輝：「今場波我地要踢爭氣波！我地一定唔可以比人睇死！比d火我！」應該係佢一生人當中最有意義嘅說話。

呀sir：「出去熱身，1650返黎！」

我地出到去，球場差唔多坐滿人，而辣沙嗰邊嘅球迷區嗌得好大聲。

我有時都好唔明點解佢地愛校愛到facebook轉哂咩「唯我辣沙」「辣沙最強」嗰d icon，然後聯校陸運同水運會都去哂支持買哂打氣捧咁，佢地應該真係好愛校下，有機會都想好似佢地咁熱血。

相反我地學校...其實無得比較，因為我地學校有呀欣一個就已經贏哂。

陳健成主動行左過黎我度。

成微笑咁同我講：「一陣比賽見！」

我：「等陣比賽盡全力啦！」

我望下第二邊看台，見到卓儀都黎左，坐左係辣沙嗰邊，佢見到我望佢，都用口型同我講加油。

仲有半個鐘就開波了！

點解今日好似少左人睇咁

冇小，小講野姐

點都會有我睇咖樓主

等我仲以為好多都棄左故

好睇 支持你

睇到眼濕濕 心upup
阿sir同輝講嘅野 我完全代入到
好想喊
諗翻起曾經嘅自己為足球流過嘅淚水
回憶

有冇諗過擺埋係紙言

個feel就好似我上年踢學界决賽咁
因為係最後一年踢學界
所以唔想輸

踢場學界好似睇亞冠

依個暫時無，但擺左係咪可以比多d人睇到？

上年踢？

係呀，因為有啲人淨係係紙言到睇，有啲就淨係依到睇

我就兩邊都睇一樣咁支持

你諗下香港人平時幾中意食花生就會理解到有幾大陣仗

可以完左之後擺嘅，不過我未試過，等完左故睇下你地反應先算

小講嘢，鐘意做cd-rom

通常都係講嗰幾句，但係聽極都唔會厭

原來係咁 多謝你keep住睇

間唔中就入黎F5 出快啲

(94) (究竟呀義會唔會比人睇死呢？ 依篇會講多d足球。)

第一次開波要係球員通道比人帶出黎球場，個feel幾似踢歐聯英超嗰d咁。

呀智拍左我膊頭一野：「一陣咪派膠呀！」

我笑笑口咁答：「顧掂自己先啦懦夫雲。」

列隊望住d球迷，然後就聽個mc係度講講講。我望下d球迷，好多都著唔同球隊嘅波衫黎，見到有幾個仲著住阿記印伊禾比。

大家握完手之後，呀輝出去擲銀仔，揀上半場右攻左。

我：「智哥，一陣睇住細佬呀！」

智：「屌，咩話？聽唔到呀好嘈！」

我：「加油呀！！！」

開波5分鐘，佢地已經射左四腳波，仲要兩腳中龍。

我同呀智長期都留係小禁區上少少，其他人都企哂係禁區，唔敢出去。摩連奴如果睇到應該會好興奮，因為我地確確實實係泊大巴。

成：「拉邊呀！」原來陳健成都係踢攻中。

我：「呀智，睇住7號呀！」

智：「得，我睇。」

上半場食左幾打救心丸，總算好好彩彩咁守得到0:0完半場。

健成：「呀義好波！」

我：「你都係！」我地好似唐伯虎同對穿牆咁，惺惺相惜。

返入更衣室，呀sir拍一拍我同呀智嘅膊頭：「叻仔呀，keep住咁踢！」

成個上半場，我一句都無聽過辣沙班人打氣嗰陣嗌「Defend」，你就明白成場波係咩狀況。

(95)
下半場61分鐘，幸運之神再次向我舉中指。

對面隻閘斬個波入黎，健成頂到個波落呀智度。

我：「解圍呀！」

智：「下？」

呀智諗住一腳將個波踢去人地半場，唔想輸界外球，點知太緊張無望到我係佢前面，一野就省落我個頭度，反彈入網...

(理解唔到可以睇下1:33

「咇！」球證判左入球有效，而我又連續兩年擺左老烏...

呀智：「對唔住呀，有無事？」

我：「比你球解圍省到有d暈，但ok嘅。」

呀輝同呀堅都大聲嗌加油，示意我地唔好放棄。

而家唯有焗攻，得返兩三個人係後場。

踢到去74分鐘，呀智上前兼博到罰球，25碼左右，呀輝操刀，諗住射右上角，但省中人改變方向，就算個波無乜力兼飛去中間，但都照入左。1:1。

我地繼續泊大巴泊到完場，要踢加時了。

112分鐘，健成控住個波直奔禁區，我見呀智同佢有段隔離，所以我決定搏一搏出腳截住佢。

好彩中波唔中腳，我大腳解圍，兼且扶起健成。

健成：「唔該。」

終於，我地成功捱到去互射十二碼階段。

中意個故或者想支持樓豬嘅就比個正皮、留名同留言啦！多謝大家

超正呀喂 加速

新讀者？btw多謝讚賞

加速加速

喺度停咁吊胃口，學埋哂其他人啲衰野

寫緊

阿義要贏啊

扶起成仔果度應該會幾型

(96)
呀sir：「呀輝第一、呀堅第二、呀智第三、文仔第四、呀義，第五輪交比你喇，你腳頭重d。」

我地成隊都好似人地專業球隊咁搭住膊頭睇隊友射波。

頭四輪大家都射得入，到我射了。

我望住龍門，見到佢對腳跳黎跳去想捉路，我未試過咁緊張。(樓豬打緊都出手汗 )應該點射好呢？

我突然諗到樣野，就係學鳩c朗個姿態，仲要鳩叫埋，引下佢笑，搏下佢分心。

我雙腳企後同擘大，仲要鳩叫：「嗚～」我希望之後唔好有人提起依件事。

我決定射左邊。

我衝埋去，咩都唔理一野鳩ban落去。

仆街，佢好似估到我射左邊！

屌，好彩我夠大力射，佢撲到但都照入。

成個場即刻係度叫住我個名：「方嘉義！方嘉義！方嘉義！」

我望一望呀欣，再望一望卓儀，佢地都對住我笑，而且笑得好開心。

到佢地射第五輪，由佢地嘅隊長健成射。

我個心好矛盾，健成好好人品而且又好技術，佢都值得入決賽。但我都想入，而一刻，我都想同佢地完夢，我都想去同姓陳嗰兩位講我地唔係垃圾窮鬼！

健成一射，中左眉底，之後我地個龍接住左，但唔知過左白界未。

成個場依刻好多人係度嘈，我都聽唔清佢地嗌緊咩。但應該唔係「回水」同「除褲」。

搞左成十分鐘，三個裁判睇返錄影再商量，一致決定依球唔入。

我問緊自己：「我地...真係入左決賽？」

第一次緊張到諗緊個場景連自己都埋手汗

新讀者？

新讀者？btw呀義：「信我啦！」

我都覺得係

好耐都冇學界 睇文睇到我好緊張

係 呀義好波
而且想呀義同呀欣一齊

呀智：「咁我呢屌？」

越睇越感觸

見個反應好似唔錯咁，打左少少佢地嘅賽後情況。

繼續

中意嗎？

收到

冇得再同個班人一齊上場比人打氣
為住夢想奮鬥
就喊

係呀
都係呢句 加速加速

熱血

好撚熱血呀屌，我中二個時都踢撚都12碼 好撚有feel

(97)
我地成隊波攬住一齊喊，依一刻，個世界好似只有我地隊波。

智：「呀義....決...決賽喇...」佢喊到豬頭咁。

我都忍唔住喊左出黎，終於，我地第一次打到入決賽。

我：「呀智...仲有...仲有咁多位....多謝你地！」我用盡力將依句說話嗌左出黎。

我地隊波係中圈攬住咁喊。全場，包括隔離學校都報以熱烈嘅掌聲。

呀sir都唔理儀態，滑草咁滑過黎同我地一齊喊。我聽到我地學校嗰邊嘅看台不停係咁嗌住「x中！x中！」

隔左陣，我地諗住一齊返去更衣室，而我見到健成係龍門前面抱住個頭喊緊，我過去安慰佢。

我：「健成，你唔駛咁自責，下年仲有機會黎過，我信你黎緊一定得架！」

健成：「多...多謝你。呀義，幫我贏左拔尖佢地，我都想睇到你地可以贏到冠軍，當係幫上年嘅我地報仇。」

我：「我應承你，我地會盡力去贏。」

講完，我地大家都企起身互相擁抱下，全場見到我地都不停咁拍手掌，表揚我地嘅體育精神。

入到更衣室，我地都由感動嘅喊變成開心嘅笑，互相影相同大家留念依一刻。

我：「呀智，仲有一場咋！」

智：「一定要贏埋佢！」

我同佢都忍唔住攬一攬同喊多次。

香港學界盃決賽 -
拔尖書院vs帽良局x中學

岩岩比完賽即睇

推

下面開始會講返愛情嗰part，但都會涉及埋部分學界盃
多謝咁多位中意學界盃嘅劇情

今晚仲有無先

今晚歐決我諗住通宵寫文，但寫到幾多就唔敢保證。

仲有成兩個鐘

仲有冇文 幾時先會寫番同呀欣啲互動

有掛，好快會寫，上面嗰幾篇係過下班巴打癮姐

本身唔好睇波，但睇足哂樓主嘅熱血波文

當阿義同阿欣一齊咗之後，個故應該就完啦，咁仲會唔會寫佢地嘅未來？
現實中青梅竹馬到結婚好難得，自己做唔到都想係個故入面睇到

多謝你咁比面 係咪某程度上讚我篇波文寫得唔差

未來會交代。
我有三個結局嘅暫時

寫多d足球個part

會寫，但可能係練波略略咁講
但決賽篇文一定仲長過四強

加速啦

冇錯
平時好小留言，篇文真係太正忍唔住要留言

係，好流暢，冇睇開波都知發生咩事

不過都係鍾意睇阿義跟欣宜阿欣同卓儀嘅感情線多啲

(98) (下篇會講呀欣)
我地影完相，我收到呀欣wts：「今日好多同學，我驚你尷尬，所以我自己返去先，如果你唔駛去慶功宴就黎我屋企食飯啦！你返到黎我地先再傾！」

咁我同卓儀返屋企先，再返呀欣度食飯，就咁決定。

堅：「呀義，班人話去食飯喎，一齊啦！」

我：「我想呀，但我朋友係度喎，我要搵一搵佢。」

堅：「男定女呀？是但啦，叫埋佢黎啦。」

我：「女呀，但上次比呀智鬧嗰兩個低form去唔去先？」

堅：「唔去呀。哦，係咪上次黎送蛋糕嗰個女仔呀？」

我：「係呀。」

堅：「咁得啦，換完衫門口等！」

我上去台上面搵卓儀。

儀：「呀義！係度呀我！」

我：「我岩岩踢成點呀？」

儀：「好好呀！我好中意你加時嗰個搶截呀！」

我：「咁就好喇，好彩無叫你特登過黎睇我輸。我地成班人去食飯呀，你黎埋啦好無？」

儀：「但好似唔係咁好嘅...」

我：「咁我話我想你黎咁得喇掛？」

儀：「咁好啦！你比個袋我拎啦，你踢波都攰喇。」講起其實真係腳都痹埋。

我：「咁唔該你喇。」

儀：「唔駛！」

食緊飯，好多隊友都帶左自己女朋友黎。

輝：「今日好彩呀義同呀智穩守後防，飲杯！」

呀sir：「喂呀義，你女朋友仔呀？」

卓儀聽到紅都面哂，唔敢出聲。

我：「唔係呀，上個月左右返part time識嘅朋友黎架。」估唔到踢完場波都要去解圍。

呀sir：「咁姐係未來老婆啦！」

我：「唉是但喇，你話點就點啦，反正都實屈我。嗱，滿意未？」我拖住卓儀隻手，希望令班人stop個話題。

卓儀隻手比我拖住，而佢都無諗住放手，握得仲緊過我，我地係枱底偷偷地拖左五分鐘先鬆開。

食完野送完卓儀返屋企，就返去沖涼休息下，好彩我食飯嗰陣醒起同呀欣講我唔黎食。

比樓豬抖下先，一陣可能睇完歐決就出，又或者聽日12點先出，唔好意思

多謝咁多位巴絲支持！足球真係好熱血！

得閒幫手推一推個po同比正皮啦(如果未比)

唔該大家

或者咁玩
利記贏就睇完出
皇馬贏就一世都唔出

皮已正

平時上講故台好少睇文睇到唔畀正皮唔得
樓主要繼續努力寫故

一口氣睇晒 一陣起6點都唔理
已留名追故 加油

比阿欣知道實傷心死

感激巴打！

多謝賞面，希望你中意

好

痢狗

一世唔出我諗要扔西瓜落海叫你翻黎

天
助
我
利(巴)
！

沙拿繼續爆發

準備燈了

出Isco同Benzema 佢地今季跑得咁慢 我唔係好信皇馬入到波

仲要踢4312反擊陣

用左兩個鐘去追到live 好耐無試過

多謝，我都唔知原來作左咁多

唔算多啦 好多人都係會越作越長 上次幫個friend打包佢個故60萬字都攪左我一個星期

其實本身我都以為可以120篇內完，但而家發覺都唔係好得

不過都好多謝你用左兩個鐘黎追我個故！

啱睇就算用一晚都值

利3:2皇

利3:1皇 我估

唔要一拖二屌

要阿欣就夠了

對對對

唔會一拖二，最尾一定係揀一個

屌，沙拿傷左

樓豬崩潰了 多謝卡列斯

調翻轉喎
利 個龍真係

樓豬瞓先，快d多謝卡列斯搞到你地無得朝早睇文。

（新讀者）睇完決賽，咁岩睇到有故，一野由頭睇到live,好中意。我個人係偏好呀儀，畢竟同呀欣處識15年，無謂到頭來到最後段友誼要分道揚鑣。儘管我未睇到呀儀同男主既故事，論行為描寫，我會buy呀儀多啲。
（已正皮）
Btw可能我嚮往既女朋友係類似咁

燈到應一應

學界龍仲好過佢

第三球唔落手鎚 唔知佢對自己手腕嘅力有幾大信心

阿欣：早晨

我連波膽都燈中埋

你應該打錯左呀儀
btw我都明你講咩，多謝支持

今日訓醒冇文

啊欣：夠鐘出文啦

作緊，sorry仲嬲嬲地

唉 我買左1:3
點知開3:1
早知買晒2邊

訓醒冇文

係樓豬錯 燈埋個比分

我班朋友好多都中立，但都頂唔順皇馬同拉莫斯咁嘅手段，當然都頂唔順卡列斯

唔關你事 我好早已經買左架啦

(99) (一陣會再出幾篇，食左早餐先)

一朝早，呀欣已經煮埋早餐落黎我屋企。

我：「咁早嘅？」

欣：「琴晚成晚無見你呀嘛，今日咪早d上黎睇下你同比早餐你食囉。」原來呀欣一早就開始整早餐比我食。

我：「多謝喎。」

我地一路食一路睇學界盃嘅新聞。

欣：「你睇下，你地琴日攬住喊嗰張做左封面相呀！」

我睇下篇新聞，寫住「x中奇蹟闖決賽，勢阻拔尖五連冠。」

欣：「仲有呀，依度有你同陳健成攬住張相呀，佢地讚你有體育精神呀。」呀欣笑得好開心。

我：「咁又點呀？咪又係比班記者無視。」

欣：「不如你睇下你d ig facebook有無人add你。」

我一開手機，嘩屌，真係好多request。

我：「一陣你幫我accept d人啦，不過靚女先好比喎。」

欣扮嬲話：「咁我以後都唔黎睇你喇！」

我笑住答：「得喇得喇，淨係比你add喇好未？」

欣：「咁就算你啦！係呢？你黎緊有無信心呀？」

我：「信心有掛應該，但佢地真係全港最勁，要贏我地都唔係咩難事。」

欣捉住我隻手，錫左我手背一啖，話：「我而家送左我d幸運比你，咁你地就一定贏到！」

我：「你估打機咩幸運，不過多謝你，呀欣，無你支持我都未必走到咁遠。」

欣甜笑咁講：「知道喇，快d食野啦。」

為左你，我一定要贏！

但個真實比分樓豬有份燈

垃圾 想拖晒兩個

不如樓豬講下世界杯撐邊隊

呀義好快要決定揀邊個了

西班牙同巴西我覺得會贏
但我自己中意阿根廷同西班牙

Ok thanks
即係呢3隊會輸

阿欣咁好 無理由唔揀佢

(100)
我：「喂？邊位搵我？」食食下野無啦啦電話響。

：「我係你小學同學劉憫晴呀，我想問你今年暑假返唔返去探老師？」

我：「都ok呀，幾時先？」

晴：「後日囉好無？你係咪同張學欣熟架？如果係，你幫我問下佢啦唔該。」

我：「好呀好呀，唔該你，bye bye。」

我同呀欣講，呀欣：「係喎，都成兩年無返去，不如去探下班老師啦。」

我：「好，咁我地後日下晝左右去啦。」

欣：「咁不如你陪我出去買禮物比Miss Chung啦，佢以前咁錫我地。」

我：「好呀，一陣去。」

去到商場，見到幾個細路望我幾眼咁。

欣：「你睇下，應該有人認得你呀。」

我：「可能我樣衰望多我幾眼黎笑姐。」

欣：「唔係喎！琴日係我見過嘅最型嘅你，特別係射十二碼嗰陣。」

我笑笑口咁講：「係咩？但我朋友琴日黎睇佢話係截波嗰陣最型喎。」

欣：「朋友？你有朋友黎睇咩？」

我：「記唔記得我part time識嗰個女仔呀？佢都想支持我所以咪黎睇囉。」

呀欣聽到，好似唔係咁開心咁，但佢都刻意扮無野咁問：「嗰個女仔？我記得，佢好靚女架嘛，咁你同佢平時點架？」

我：「都幾熟架，不過無我地兩個識左15年咁熟囉。」

欣聽到後面嗰句就變返開心：「真係嘅？咁都算我無識錯你啦！」

我：「點會唔係呀，如果我唔理你嘅話，唔好話呀姨，我呀媽都殺左我先。」

欣：「咁又唔可以殺喎，因為殺左黎緊就無人陪我返學放學。」

我：「知道喇，買野啦我地。」

大家放心，之後呀義會因為劇情而去選擇其中一個，而佢而家都係當兩位係好朋友咁對待，自己內心而家就十五十六咁。

又迫我燈

呀欣呀

阿欣加一

加多個

笑死我

學界嗰度睇到好感觸
相當年我又係打和入加時再十二碼贏
樓主，支持你

你仲要諗埋呀義間中學比人買左幾個主力

决賽keeper派膠輸波？

琴晚洛夫雲都算係咁

屌
燈我隊西班牙

我覺得西班牙實輸
德國法國比利時反而贏到

我要呀欣呀 屌

(101)
到左返小學嗰日。

我：「呀欣，我收到決賽通知喇。」

wts——x中波牛學界盃group +852 61234567:「決賽8月10號，時間係1830，旺角大球場。我地贏埋就完夢架喇！🔥⚽️💪🏻」

欣：「8月10號？今日先26號咋喎，咪有好多時間休息囉？」

我：「唉，練守大巴都要好多日啦，上次就話好彩姐。」

欣：「唔緊要，最尾一定贏到！」

我：「無錯，堅持多陣就會捱過去！」我講左卓儀教我嗰句野。

上到教員室，班小學同學都對我同呀欣好好奇。

同學呀生：「上哂新聞喎你，嗰場波我都有開電話直播睇呀。」

同學呀鑫：「我都係，仲見到呀欣係度打氣添。」

一時間，我覺得自己好似幾威咁。

我：「多謝喎，但你地有無笑鳩我球十二碼？」

Miss Chung行左過黎：「喂呀義仔欣女你地，好耐無見喎，岩岩特登上去搵你地細個d作文，依篇叫你地講下自己將來架，仲記唔記得呀？」

我睇返先發覺當時真係好不設實際，邊有咁易做到足球員，就算有都唔會係我。

相反呀欣細細個已經計劃好將來，咁樣對比，呀欣細個可能仲成熟過我。

(頂copy錯左，而家補返少少details）

我地拎上手睇，我嗰篇係咁：

.....長大後，我會成為一個足球員，我要保護我的知己好友－張學欣。我一定會拿到很多冠軍，再送給她。

呀欣嗰篇：

.....我希望長大後會成為一個普通的家庭主婦，然後和我的伴侶生下小朋友。每天也為他們煮很多很多的美食。

點解好似冇人係儀派，有點sad

有人改左名叫林卓儀

一路睇故一路諗，我幾時遇到呀儀咁既女仔
好撚正

介唔介意形容下你係點睇呀儀

要保護呀欣就唔可以傷害佢，一定要同佢一齊 要同呀欣呀

阿義都算係個足球員啊 但阿欣仲未同到阿義生小朋友啊

兩個女仔都鍾意到出晒面
究竟點可以keep住立係不敗之地
同埋呀欣對你啲行為咁親密 幾frd男女都唔會錫你隻手或者拖住手咁行掛 ！！仲要兩個女都係咁親密！ 講講下呀義就變player啦
不過樓豬係好叻嘅 寫呀義對兩個女啲反應愛理不理
所以暫時呀義仲係好仔

樓豬真系新手？
個純愛故好正 ，好耐無睇過呢類故仔出現
所以樓豬加油

利申：阿欣派（暫時）

我識一d女仔係會拖男仔(唔係男朋友或者中意，樓豬我就唔提倡咁做)
同埋我都明好難去代入呀義嘅諗法
但無啦啦有個15年都係朋友嘅人話中意你
比著你同我都應該好驚訝同唔敢面對

同埋呀義係愛情方面就好似我地細個咁咩都唔識，你當佢天性愚笨啦

加上都係一個暑假內發生嘅事，正常曖味都兩三個月，所以呀義唔算係player，只係愛情方面on9姐

真係呀，你睇我文筆都唔係咁好
不過多謝你支持同中意個故！

學界足球踢足90分鐘 仲可以加時？學生哥邊有咁多體力啊。Btw個故幾正 利申 啊儀派

我反而想阿義係同卓儀一齊
希望到最後個結局唔會太虐

香港學界淘汰賽嗰陣唔係同歐聯世界盃嗰d一樣嘅咩
多謝你支持

好似得70分鐘

未踢過
但樓豬以前問班仆街同學學界係咪踢足90分鐘
佢地反而屌我on9，仲話一定係
但我又唔覺得我個問題on9
因為學界始終規模比較細少少應該唔會踢足90分鐘
我都係照常理咁估姐
諗起就嬲

好似得70分鐘 打和即刻互射十二碼

多謝巴打提一提我
但我諗都係跟返好似故事嘅四強咁就算
因為好似刺激d同費事改

唔該哂巴打

先唔講男主同呀儀以前有咩故事
根據你既描寫同我腦海既想像
呀儀你話似靚湯，我就覺得似愛回家bonnie
為人十分善良，好有禮貌
雖然外表cool cool地，但係一笑就會比人好sweet好陽光既感覺
好孝順，好賢慧，好獨立
外表雖然稚氣但係卻有成熟既一面
(FF無極限）如果呀儀係我女友就好

推到1001，快啲出文

(103)
返緊屋企段路。

我：「呀欣，你個夢想都幾宏偉喎，想做一個師奶。」

欣：「咩師奶呀？係家庭主婦呀！」

我：「個分別係邊呢？」

欣：「前者好似無咁好聽囉。」

我忍唔住笑左出黎，然後問佢：「咁你想第時個老公係點架？」

欣：「唔...我覺得只要錫我嘅就得喇，同埋最緊要係大家都中意大家！」

我：「咁陳力航係咪衰後者？」

欣：「其一啦，同埋我都唔想嫁比d咁有錢嘅人，我只係想簡簡單單咁同中意嘅人過每一日就得。」

香港好多人話全部女仔都貪錢、都係某種家禽，但其實唔係嗰個女仔都係咁。我好相信依個世界，仲有好多女仔好似呀欣咁純咁真，唔係特登幫佢地講好說話，但女仔其實最想要嘅，都係一個願意愛佢一世嘅男人。

返到去，呀欣：「你比你篇作文我得唔得？」

我：「你拎去囉，我本身都諗住扔嘅。」

欣扮嬲咁講：「我地小學回憶你都唔要！」

我：「得得得，我諗住留黎等攞諾貝爾文學獎。」

欣：「咁就差唔多！咁你知唔知諾貝爾姓咩？」

我：「姓諾囉，諾先生呀嘛，我係咪應該去禮義廉做議員呢？」

欣笑住答：「傻佬！你小心比嗰個人「殺無赦」呀！」

我：「哦！你講左個殺字，報警順便搵暗角先！」

欣：「低能！好啦我返入去先，bye bye！」

我有時覺得好好彩嘅係，呀欣唔係港豬，佢會留意政治同時事，香港地而家要搵個唔係同你講咩TF boyy嘅女仔已經好難。

(104)
今日星期一，練完波之後呀sir要我地留低。

呀sir：「黎緊一剔牌嗰邊要搞宣傳喎，所以我地要搵3個人去個event度，話介紹下我地學校嘅專用打氣Tee喎。順便嗰日有記者黎採訪。我諗住叫呀輝、呀智同呀義你地去，o唔ok先？」

智同我講：「屌，好似話嗰日有女睇架喎。」

我：「有女？你定我呀媽呀？」

智：「屌真係有呀，d衫有女裝架嘛，唔駛搵女model咩？同埋隻狗公輝都話有。」

我：「屌好似講得幾合理咁，咁去囉。」

但我後尾諗諗下先醒起，嗰日陳力行都會係度。

我返屋企嘅途中，見到卓儀等緊馬路，我追上去搵佢。

我：「卓儀！卓儀！」

儀：「咦呀義咁岩嘅？」

我：「係呀，你又黎附近探嫲嫲呀？」

儀：「係呀，不如一齊去探好無？」

我：「好呀，我都好耐無見Tiffany。」

上到間療養院。

我：「Tiffany！我黎左呀！」

嫲：「呀義卓儀，咁好黎探我呀。」

儀：「嫲嫲我拎左你話想睇嘅相簿黎呀。」

我地一齊食住橙睇相簿，我留意到上次去卓儀屋企睇嗰張畫畫比賽相有d奇怪。

我：「咦？點解個獎寫住林敏琪嘅？」

嫲：「哦，敏琪係以前卓儀個名黎，但後尾佢改左名咋嘛。」

我問卓儀：「咁點解你要改名嘅？」

儀：「我...我貪得意姐，d同學成日話我個名好難聽呀嘛。」

我：「唔係呀，敏琪敏琪，幾好聽喎。」

儀：「....」佢比我問到唔知講咩好。

我都無再問落去，繼續睇下d相。

「林敏琪、林卓儀」我諗黎諗去都唔明，敏琪依個名真係好難聽咩？

仆街了，打錯篇號

琪琪好聽啲

樓主加油 寫得好好 我既初戀是義同欣 真係好邪..

新讀者？多謝讚賞！

樓主寫得唔錯 我盲佬夜魔俠都追你故
btw支持義同智hehe

樓主故事進度大概幾%？

多謝你，但hehe就難d

應該已過75%左右啦

咁快，我仲係好想睇，比多少少呀儀我睇，求下你

就快1001了 多謝大家支持同中意個故
可以嘅話比個正皮黎同留個言講下個人睇法啦，多謝

其實我都唔可以好準確咁講仲有幾耐先完，但我驚太長反而你地會追到厭，所以都係睇清況，不過多謝你嘅留言

寫長啲唔介意 我想追耐啲

我想繼續幻想呀儀做女友

個名是咪因爲呀義先改做儀

好快會知答案

欣阿欣

呀儀派，有冇人舉手呀？

舉哂

呀欣呀欣呀欣 因為太好所以講3次

繼續呀欣呀欣

係呀！成個下午睇到追 live!

樓豬諗緊劇情點延長少少，等多陣會出文

(104)
依幾日都係練下波同搵下呀欣卓儀傾計咁，無咩特別事發生。

有日呀智練完波同我傾左計。

智：「其實你而家算唔算係三角戀？」

我：「都無人中意又何來三角？」我都唔係好識點應佢。

智：「屌你啦，呀欣好明顯就中意你，卓儀就可能對你一見鐘情，佢地兩個都好正喎。」

我：「咁我都估到少少嘅，但我真係無諗過要咁快同佢地拍拖，係都完左中六先啦。」

智：「女人呢就好撚易變嘅，而家中意你下一秒就可能憎鳩你架喇，好好把握而家時機同其中一個表白啦。」

我：「表乜撚姐，唉踢撚完場決賽先諗啦，去飲水先，bye鳩bye。」

智：「屌你次次都係咁！聽日著靚仔d呀！要去個event呀！」

我：「屌得喇。」

我其實都唔知自己想點，兩個都對我好好，一個就青梅竹馬兼且雙方父母都中意我地，另一個就好似一見鍾情咁，而且仲好堅強孝順。兩個都係好女仔。

學呀智咁講，我應該要係依個暑假之內決定好一切！唔好浪費佢地時間！

但點決定好呢？我自己都唔知...

到左聽日嘅宣傳活動，離遠已經見到陳力行，仲有鄭友勤同另一個唔識嘅，但條友好鬼大份同大下巴，成個Thanos咁樣。

陳力行行埋黎坐係張凳上面，但因為張凳比較高，佢得160所以上唔到。

我多口問句：「駛唔駛我扶你上去呀？定你諗住一陣紮馬算？」

力行：「關你鬼事咩，咪以為入到決賽就好巴閉啦，你地成班死好彩咋。」

我：「咁係咪要紮住馬咁比人訪問先叫有實力？」我特登笑鳩佢。

行：「d人無質素係咁，中意死都唔認自己係好彩。」

我答返佢：「d人無質素係咁，中意死都唔認自己唔夠高。」我見到友勤偷偷地笑。

1000

準備開新post

阿欣 for sure

淨返臨尾嗰幾個位比樓豬我1001左佢，順便比新po條link，而家你地盡情留言啦

仲有幾耐先揀

當然係臨結局嗰陣

召集阿欣派

阿欣派

仲有無呀欣派

欣

樓主 你個故令我諗番起中學果陣既回憶 愈睇愈想喊
義同欣既故事就好似我既初戀一樣
果陣既青春歲月一去不返 真心多謝你
加油呀 support u
利申 欣派

其實我都唔知依知個故勾起左咁多人嘅中學回憶
雖然時間過左就無
但樂觀d睇仲有新嘅時間係將來等緊你
可能將來仲會更好呢

btw多謝你嘅支持！

中學

(105)
屌，狗公輝同呀智真係信唔過，我望撚左好耐，邊度有女model呀？

我：「呀智，d女 model呢？國王的女人呀？」

智：「點撚知原來無姐，不過你日日都有兩條女啦，駛撚望咩。」

我：「好負責任，我中意。」我偷偷地舉左個中指比佢。

無幾耐正式開始個活動，個mc：「咁多位好！近排大家都有睇新聞啦，知道兩間中學黎緊場決賽全城關注！所以我地有請———拔尖書院嘅陳力行，鄭友勤同埋魏國正！」

我：「駛唔駛咁誇呀？結婚請新人入場咩。」

智：「真係唔係好睇得慣鄭友勤條友仔係第二間學校。」

我：「你追左佢囉，可能佢返返黎呢。」

狗公輝：「喂屌到我地喇！」

mc：「然後，我地有請一路奇蹟殺到入決賽嘅帽良局x中學隊員———分別係胡焯輝、......佢地！」佢大聲到我咩都聽唔到。

宣傳完件打氣Tee，我地就返返後台，有個人話可以送幾件Tee比我地任印字。

我諗住一件比呀欣，一件比卓儀。兩件都印「Yi」比佢地。

好快就出返去接受訪問。

(106)
記者A問：「我想問帽良局x中學嘅方嘉義同學，你對自己連續兩年係四強入烏龍球有咩感受呢？」

呀智掩住把口狂笑，狗公輝就即刻拎轉面覺得好柒。

屌，點答好呢？

我：「其實入左烏龍球都...都好呀，烏龍...烏龍球難入架其實...」我究竟講緊乜？

記者A：「好，唔該。」

記者B問：「咁拔尖書院嘅陳力行同學，你係咪依舊對奪冠充滿信心呢？」

行：「係！我地學校每年都會請全港最優秀嘅學界球員黎我地度踢波，但d唔優秀嘅就一定唔會要，因為我地team係best of the best。」

我見到友勤同我做口型講聲對唔住，而呀智就有d嬲嬲地。

記者B：「唔該你。」

記者C：「我想問返x中嘅同學，咁你地認為自己嘅勝算係幾多？」

呀輝佢地又示意我答。

我：「我覺得我間中學有機會掛...」屌我答到好無自信。

半個鐘後，個記者會終於完。

行：「贏我地？望下你間野咩料先啦。」

我：「炒我地囉有本事就！」雖然我個表情好敷衍咁，但其實我真係驚比人炒。

希望義同欣有好結果😭😭

唔係希望係一定要

今日全日都諗起琴日卡列斯嗰兩球突然弱智嘅失波 有無人同我一樣？(非利但覺得好可惜 )

唔好再講啦

(新手 愛情 少少足球)因為一次做part time，我邂逅到佢(2)

1001